{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/vater-unser-erloese-uns-vom-uebel-cornelius-peter",
        "schema:name": "Vater unser. Erl\u00f6se uns vom \u00dcbel (Cornelius, Peter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cornelius-peter-1824-1874": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118522213",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/284144783062335772098"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Vater unser. Erl\u00f6se uns vom \u00dcbel"
            },
            {
                "@value": "Erl\u00f6se uns vom \u00dcbel"
            },
            {
                "@value": "Erl\u00f6se uns von dem \u00dcbel"
            },
            {
                "@value": "Heil'ge Liebe, flammend Herz"
            },
            {
                "@value": "Deliver us from evil"
            },
            {
                "@value": "Holy Spirit, love divine"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/geistliches-lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4019865-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1912-10-12-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/moser-hans-joachim-1889-1967": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118737082",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61585503"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pfannstiehl-bernhard-1861-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/14261615X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143854617"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rhyn-sanna-van": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}