{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/praeludien-und-fugen-orgel-bwv-566-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Pr\u00e4ludien und Fugen, Orgel, BWV 566 (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Ein nach 1714 \u00fcberliefertes Werk gibt die Tonart in C-Dur an. Die Echtheit dieser Fassung ist nicht gesichert\nDer Titel Toccata ist quellenm\u00e4\u00dfig nicht belegt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien und Fugen, Orgel, BWV 566"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge in E (auch C)"
            },
            {
                "@value": "Tokkaten, Org BWV 566"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/fuge": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4155614-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/volks-kirchenkonzert-kreuzkirche-dresden-1912-10-26-15-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pfannstiehl-bernhard-1861-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/14261615X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143854617"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}