{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/meine-seele-lass-die-fluegel",
        "schema:name": "Meine Seele lass die Fl\u00fcgel",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Meine Seele lass die Fl\u00fcgel"
            },
            {
                "@value": "Meine Seele lass die Fl\u00fcgel n\u00e4her zu der Sonnen geh'n"
            },
            {
                "@value": "Meine Seele, lass die Fl\u00fcgel n\u00e4her zu der Sonnen geh'n"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ode": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4172359-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1915-02-06-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bender-schaefer-franziska-1877-1935": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132360330",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79561169"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/chitz-arthur-1882-1944": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/126623627",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5929989"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}