{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-fuer-die-suende-der-welt-gemarterte-und-sterbende-jesus-ach-wie-hungert-mein-gemuete-haendel-georg-friedrich",
        "schema:name": "Der f\u00fcr die S\u00fcnde der Welt gemarterte und sterbende Jesus. Ach, wie hungert mein Gem\u00fcte (H\u00e4ndel, Georg Friedrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haendel-georg-friedrich-1685-1759": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118544489",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5126950"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Choralchor mit Orchester und Orgel aus der Brockes Passion"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der f\u00fcr die S\u00fcnde der Welt gemarterte und sterbende Jesus. Ach, wie hungert mein Gem\u00fcte"
            },
            {
                "@value": "Ach, wie hungert mein Gem\u00fcte"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choral": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147883-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1915-03-06-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1916-04-01-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-kreuzchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2074419-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/139053206"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/tonkuenstler-verein-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/65492-9",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/146006730"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}