{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/orgelbuechlein-o-mensch-bewein-dein-suende-gross-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Orgelb\u00fcchlein. O Mensch, bewein dein S\u00fcnde gro\u00df (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Orgelb\u00fcchlein. O Mensch, bewein dein S\u00fcnde gro\u00df"
            },
            {
                "@value": "O Mensch, bewein dein S\u00fcnde gross"
            },
            {
                "@value": "O Mensch, bewein dein S\u00fcnde gro\u00df"
            },
            {
                "@value": "Orgel-B\u00fcchlein. O Mensch, bewein' dein' S\u00fcnde gross"
            },
            {
                "@value": "Choralbearbeitungen, BWV 622"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choralbearbeitung": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147886-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1915-03-13-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1915-11-13-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}