{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/altniederlaendische-volkslieder-nach-adrianus-valerius-gebet-fuer-das-vaterland-arrangiert-roentgen-julius",
        "schema:name": "Altniederl\u00e4ndische Volkslieder nach Adrianus Valerius. Gebet f\u00fcr das Vaterland / arrangiert (R\u00f6ntgen, Julius)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/roentgen-julius-1855-1932": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119300435",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22302897"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "f\u00fcr Solo mit Chor eingerichtet von Otto Richter"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Altniederl\u00e4ndische Volkslieder nach Adrianus Valerius. Gebet f\u00fcr das Vaterland / arrangiert"
            },
            {
                "@value": "Gebet f\u00fcr das Vaterland"
            },
            {
                "@value": "Herr, der du spanntest des Himmels Gezelt"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1914-08-22-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-kreuzchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2074419-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/139053206"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}