{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/geistliche-gesaenge-op-129-fuerchte-dich-nicht-becker-reinhold",
        "schema:name": "Geistliche Ges\u00e4nge, op. 129. F\u00fcrchte dich nicht (Becker, Reinhold)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/becker-reinhold-1842-1924": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116105054",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22884549"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Geistliche Ges\u00e4nge, op. 129. F\u00fcrchte dich nicht"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcrchte dich nicht"
            },
            {
                "@value": "Gro\u00df sind die Wogen"
            },
            {
                "@value": "Geistliche Ges\u00e4nge op. 129, Nr. 1"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/geistliches-lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4019865-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1914-09-05-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/grumbkow-martha-von": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pfannstiehl-bernhard-1861-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/14261615X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143854617"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schulze-uhlig-hilde": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wedekind-erika-1868-1944": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117204307",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/74623516"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}