{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/beckerscher-psalter-swv-97-256-der-herr-ist-koenig-ueberall-schuetz-heinrich",
        "schema:name": "Beckerscher Psalter, SWV 97-256. Der Herr ist K\u00f6nig \u00fcberall (Sch\u00fctz, Heinrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schuetz-heinrich-1585-1672": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11861116X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59270840"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Beckerscher Psalter, SWV 97-256. Der Herr ist K\u00f6nig \u00fcberall"
            },
            {
                "@value": "Der Herr ist K\u00f6nig \u00fcberall"
            },
            {
                "@value": "Psalm 97"
            },
            {
                "@value": "Kommt her, des K\u00f6nigs Aufgebot"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/psalmvertonung": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/111521991X",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1915-09-11-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1915-11-06-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-kreuzchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2074419-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/139053206"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}