{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/das-grosse-cantional-briegel-wolfgang-carl",
        "schema:name": "Das gro\u00dfe Cantional (Briegel, Wolfgang Carl)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/briegel-wolfgang-carl-1626-1712": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118674072",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/69194953"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Das gro\u00dfe Cantional"
            },
            {
                "@value": "Das grosse Cantional, Oder: Kirchen-Gesangbuch"
            },
            {
                "@value": "Das grosse Cantional oder Kirchen-Gesangbuch"
            },
            {
                "@value": "Das gro\u00dfe Cantional, Oder Kirchen-Gesangsbuch-Darmstadt"
            },
            {
                "@value": "Darmst\u00e4dter Cantional"
            },
            {
                "@value": "Darmst\u00e4dter Gesangbuch"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/das-grosse-cantional-mein-junges-leben-hat-ein-end-briegel-wolfgang-carl": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119222955X",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}