{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/die-geistlichen-lieder-und-arien-aus-schemellis-gesangbuch-o-jesulein-suess-o-jesulein-mild-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Die geistlichen Lieder und Arien aus Schemellis Gesangbuch. O Jesulein s\u00fc\u00df, o Jesulein mild (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die geistlichen Lieder und Arien aus Schemellis Gesangbuch. O Jesulein s\u00fc\u00df, o Jesulein mild"
            },
            {
                "@value": "Die geistlichen Lieder und Arien. O Jesulein s\u00fcss"
            },
            {
                "@value": "O Jesulein s\u00fcss"
            },
            {
                "@value": "O Jesulein s\u00fc\u00df, o Jesulein mild"
            },
            {
                "@value": "Geistliche Lieder, BWV 493"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/geistliches-lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4019865-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/die-geistlichen-lieder-und-arien-aus-schemellis-gesangbuch-o-jesulein-suess-o-jesulein-mild-arrangiert-bach-johann-sebastian": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/adventsfeier-neues-rathaus-dresden-1932-12-04-17-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/saengerschaft-st-pauli-aktivitas-gesamt-chor": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/saengerschaft-st-pauli-aktivitas-kleiner-chor": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/thomanerchor-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212749-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150245159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}