{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/jesus-als-der-fuer-das-verlorene-schaeflein-leidend-und-sterbende-gute-hirte-meine-seele-ist-betruebt-stoelzel-gottfried-heinrich",
        "schema:name": "Jesus, als der f\u00fcr das verlorene Sch\u00e4flein leidend-und sterbende gute Hirte. Meine Seele ist betr\u00fcbt (St\u00f6lzel, Gottfried Heinrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stoelzel-gottfried-heinrich-1690-1749": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118618458",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10112575"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Jesus, als der f\u00fcr das verlorene Sch\u00e4flein leidend-und sterbende gute Hirte. Meine Seele ist betr\u00fcbt"
            },
            {
                "@value": "Meine Seele ist betr\u00fcbt"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pfannstiehl-bernhard-1861-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/14261615X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143854617"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rudert-marta": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}