{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/neue-weinachtliedlein-allein-gott-in-der-hoeh-1-schroeter-leonhart",
        "schema:name": "Neue WeinachtLiedlein. Allein Gott in der H\u00f6h, 1 (Schr\u00f6ter, Leonhart)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schroeter-leonhart-1532-1601": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118761978",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/116747186"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Neue WeinachtLiedlein. Allein Gott in der H\u00f6h, 1"
            },
            {
                "@value": "Allein Gott in der H\u00f6h sei Ehr"
            },
            {
                "@value": "Allein Gott in der H\u00f6h' sei Ehr'"
            },
            {
                "@value": "Newe Weinacht Liedlein. Allein Gott in der H\u00f6h, 1"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/entlassung-der-abiturienten-des-kreuzgymnasiums-kreuzschule-georgplatz-dresden-1937-02-13-11-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/a-cappella-chor-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-kreuzchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2074419-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/139053206"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}