{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/motetten-op-82-die-mit-traenen-saeen-kiel-friedrich",
        "schema:name": "Motetten, op. 82. Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en (Kiel, Friedrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kiel-friedrich-1821-1885": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118561936",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24675648"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Motetten, op. 82. Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en"
            },
            {
                "@value": "Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en"
            },
            {
                "@value": "Die mit Thr\u00e4nen s\u00e4en"
            },
            {
                "@value": "Motetten op. 82, Nr. 5"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/motette": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4040357-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/psalmvertonung": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/111521991X",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1918-09-07-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-kreuzchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2074419-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/139053206"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/thomanerchor-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212749-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150245159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}