{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/neue-lieder-und-gesaenge-denk-es-o-seele-goldschmidt-adalbert-von",
        "schema:name": "Neue Lieder und Ges\u00e4nge. Denk es, o Seele (Goldschmidt, Adalbert von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/goldschmidt-adalbert-von-1848-1906": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116755741",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/106145857811323020125"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Neue Lieder und Ges\u00e4nge. Denk es, o Seele"
            },
            {
                "@value": "Denk es, o Seele"
            },
            {
                "@value": "Denk' es, o Seele"
            },
            {
                "@value": "Ein T\u00e4nnlein gr\u00fcnet wo"
            },
            {
                "@value": "Ein T\u00e4nnlein gr\u00fcnet, wo"
            },
            {
                "@value": "A little fir-tree flourishes"
            },
            {
                "@value": "Un petit sapin s'\u00e9panouit"
            },
            {
                "@value": "Un sapineau verdit, o\u00f9 \u00e7a"
            },
            {
                "@value": "Neue Lieder und Ges\u00e4nge, Nr. 11"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1916-07-08-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1917-11-17-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/foerster-elisabeth": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hartmann-grete": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pfannstiehl-bernhard-1861-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/14261615X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143854617"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}