{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-und-gesaenge-op-27-turmwaechter-lied-reinecke-carl",
        "schema:name": "Lieder und Ges\u00e4nge, op. 27. Turmw\u00e4chter-Lied (Reinecke, Carl)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reinecke-carl-1824-1910": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119388472",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/49409212"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder und Ges\u00e4nge, op. 27. Turmw\u00e4chter-Lied"
            },
            {
                "@value": "Thurmw\u00e4chter-Lied"
            },
            {
                "@value": "Turmw\u00e4chters Lied"
            },
            {
                "@value": "Thurmw\u00e4chters Lied"
            },
            {
                "@value": "Turmw\u00e4chterlied"
            },
            {
                "@value": "Am gewaltigen Meer, in der Mitternacht"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1916-09-23-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/beyreuther-arno": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/otto-alfred": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pfannstiehl-bernhard-1861-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/14261615X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143854617"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/plaschke-friedrich-1875-1952": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116205830",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/77061229"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}