{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/praeludium-und-fuge-orgel-bwv-546-c-moll-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Pr\u00e4ludium und Fuge, Orgel, BWV 546 (c-Moll) (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Entstehungszeit unklar. Die Fuge folgte m\u00f6glicherweise in Weimar auf die Fantasie BWV 562/1 und wurde dann mit diesem Pr\u00e4ludium in Leipzig verbunden worden"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge, Orgel, BWV 546 (c-Moll)"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge in c"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien und Fugen, Org BWV 546"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien und Fugen, Org, BWV 546"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/fuge": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4155614-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/praeludium-und-fuge-orgel-bwv-546-c-moll-praeludium-bach-johann-sebastian": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1154866793",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1917-03-17-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-kreuzchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2074419-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/139053206"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}