{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/geystliche-gsangk-buchleyn-walter-johann",
        "schema:name": "Geystliche gsangk Buchleyn (Walter, Johann)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/walter-johann-1496-1570": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118764187",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42002488"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "f\u00fcr verschiedene Anzahl der Singstimmen je Lied (Discant, Alt, Tenor, \"Vagant\", Bass)\nWittenberger Erstausgabe von 1524 nicht vollst\u00e4ndig erhalten, Zweitdruck aus Worms 1525 vollst\u00e4ndig erhalten (43 St\u00fccke), in der Folgezeit weitere, stetig erg\u00e4nzte Auflagen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Geystliche gsangk Buchleyn"
            },
            {
                "@value": "Geystliches Gesangk Buchleyn"
            },
            {
                "@value": "Geystliche gesangk Buchleyn"
            },
            {
                "@value": "Geystliche Gsangb\u00fcchlin"
            },
            {
                "@value": "Geistlich Gesangb\u00fcchlein"
            },
            {
                "@value": "Geistliches Gesangb\u00fcchlein"
            },
            {
                "@value": "Wittembergisch deudsch geistlich Gesangb\u00fcchlein"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesangbuch": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137651-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/geystliche-gsangk-buchleyn-mit-frid-und-freyd-ich-far-do-hyn-walter-johann": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1149545429",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3022151475064200490002"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/geystliche-gsangk-buchleyn-in-gott-gelaub-ich-walter-johann": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1151003816",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/1818151717051313900005"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/geystliche-gsangk-buchleyn-christ-lag-in-todesbanden-nr-11-walter-johann": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119916013X",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/geystliche-gsangk-buchleyn-waer-gott-nicht-mit-uns-diese-zeit-walter-johann": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1231089091",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}