{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ach-dass-ich-wassers-gnug-haette-bach-johann-christoph",
        "schema:name": "Ach, da\u00df ich Wassers gnug h\u00e4tte (Bach, Johann Christoph)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-christoph-1642-1703": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/120327112",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27258171"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Lamentation\nfr\u00fcher Heinrich Bach zugeschriebenes Werk"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ach, da\u00df ich Wassers gnug h\u00e4tte"
            },
            {
                "@value": "Ach, dass ich Wassers gnug h\u00e4tte"
            },
            {
                "@value": "Ach, dass ich Wassers gnug h\u00e4tte in meinem Haupte"
            },
            {
                "@value": "Oh, that I had water enough in my head"
            },
            {
                "@value": "Ach, dass ich Wassers genug h\u00e4tte"
            },
            {
                "@value": "If only I had enough water in my head"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kantate": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4029509-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1916-11-04-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/tonkuenstler-verein-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/65492-9",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/146006730"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}