{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/festsprueche-op-48-frohlocket-ihr-voelker-der-erde-grell-eduard",
        "schema:name": "Festspr\u00fcche, op. 48. Frohlocket ihr V\u00f6lker der Erde (Grell, Eduard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/grell-eduard-1800-1886": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118542001",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/31871241"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Festspr\u00fcche, op. 48. Frohlocket ihr V\u00f6lker der Erde"
            },
            {
                "@value": "Frohlocket ihr V\u00f6lker der Erde"
            },
            {
                "@value": "Frohlocket, ihr V\u00f6lker der Erde"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1917-12-08-14-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-kreuzchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2074419-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/139053206"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}