{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/festsprueche-op-48-grell-eduard",
        "schema:name": "Festspr\u00fcche, op. 48 (Grell, Eduard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/grell-eduard-1800-1886": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118542001",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/31871241"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "33 Festspr\u00fcche in 6 Heften"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Festspr\u00fcche, op. 48"
            },
            {
                "@value": "Festspr\u00fcche zum Gebrauch f\u00fcr Schul- und Kirchench\u00f6re"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/festsprueche-op-48-lasset-uns-frohlocken-grell-eduard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1195736916",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/festsprueche-op-48-frohlocket-ihr-voelker-der-erde-grell-eduard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1195737106",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}