{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/le-pre-aux-clercs-herold-ferdinand",
        "schema:name": "Le pr\u00e9 aux clercs (H\u00e9rold, Ferdinand)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/herold-ferdinand-1791-1833": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118774204",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/95194516"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "1832 ist das Jahr der Urauff\u00fchrung; Oper in 3 Akten nach Prosper M\u00e9rim\u00e9e"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Le pr\u00e9 aux clercs"
            },
            {
                "@value": "Der Zweikampf"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/komische-oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4164762-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/der-zweikampf-arie-herold-ferdinand": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/le-pre-aux-clercs-arie-mit-obligater-violine-herold-ferdinand": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/der-zweikampf-morettisches-opernhaus-dresden-1836-12-28-18-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/saechsische-staatskapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5084847-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/158420977"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}