{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/les-abencerages-cherubini-luigi",
        "schema:name": "Les Abenc\u00e9rages ... (Cherubini, Luigi)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cherubini-luigi-1760-1842": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118520377",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/88663809"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "3 Akte; 1813 ist das Jahr der Urauff\u00fchrung"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Les Abenc\u00e9rages ..."
            },
            {
                "@value": "Les Abenc\u00e9rages"
            },
            {
                "@value": "L' \u00e9tendard de Grenade"
            },
            {
                "@value": "Les Abenc\u00e9rages, ou l'\u00e9tendard de Grenade"
            },
            {
                "@value": "Gli Abencerragi"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043582-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/les-abencerages-ouvertuere-cherubini-luigi": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300036558",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/174808226"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/les-abencerages-szene-cherubini-luigi": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/les-abencerages-fassung-cherubini-luigi": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}