{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/chor-der-juengeren-pilger-aus-tannhaeuser-von-wagner-liszt-franz",
        "schema:name": "Chor der j\u00fcngeren Pilger aus Tannh\u00e4user von Wagner (Liszt, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/liszt-franz-1811-1886": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118573527",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64199483"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Chor der j\u00fcngeren Pilger aus Tannh\u00e4user von Wagner"
            },
            {
                "@value": "Pilgerchor aus Tannh\u00e4user. Fassung Org"
            },
            {
                "@value": "Pilgerchor aus der Oper \"Tannh\u00e4user\""
            },
            {
                "@value": "Pilgrim's chorus from the opera \"Tannh\u00e4user\""
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/12-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1863-03-27-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/dresdenes-krusta-kora-garigs-koncerts-dreifaltigkeitskathedrale-liepaja-1936-09-23-20-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/jaell-alfred-1832-1882": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117059013",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/74116563"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}