{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-op-237-moechte-wohl-ein-voeglein-sein-abt-franz",
        "schema:name": "Lieder, op. 237. M\u00f6chte wohl ein V\u00f6glein sein (Abt, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/abt-franz-1819-1885": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/102199175",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/15155083"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder, op. 237. M\u00f6chte wohl ein V\u00f6glein sein"
            },
            {
                "@value": "M\u00f6chte wohl ein V\u00f6glein sein"
            },
            {
                "@value": "Lieder, op. 237. Nr. 1"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/9-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1865-02-10-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/eggeling-anna-1846": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1135789452",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3042149844949002960001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/labler-wladimir-1847-1914": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/139639764",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/18233597"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}