{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gedichte-op-2-glockenthuermers-toechterlein-reinthaler-karl-martin",
        "schema:name": "Gedichte, op. 2. Glockenth\u00fcrmers T\u00f6chterlein (Reinthaler, Karl Martin)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reinthaler-karl-martin-1822-1896": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116428473",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/49976486"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Gedichte, op. 2. Glockenth\u00fcrmers T\u00f6chterlein"
            },
            {
                "@value": "Glockenth\u00fcrmers T\u00f6chterlein"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/6-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1865-12-22-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/eggeling-anna-1846": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1135789452",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3042149844949002960001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reinthaler-henriette": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schauseil-wally-1860-1951": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117113034",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/15537653"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}