{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-gemischter-chor-op-13-im-herbste-gade-niels-wilhelm",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, Gemischter Chor, op. 13. Im Herbste (Gade, Niels Wilhelm)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gade-niels-wilhelm-1817-1890": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119057077",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54332446"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Gemischter Chor, op. 13. Im Herbste"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Gemischter Chor, op. 13. I H\u00f8st"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Gemischter Chor, op. 13. In the autumn"
            },
            {
                "@value": "Sange, Gemischter Chor, op. 13. Im Herbste"
            },
            {
                "@value": "Sange, Gemischter Chor, op. 13. I H\u00f8st"
            },
            {
                "@value": "Sange, Gemischter Chor, op. 13. In the autumn"
            },
            {
                "@value": "Im Herbste"
            },
            {
                "@value": "Feldeinw\u00e4rts flog ein V\u00f6gelein"
            },
            {
                "@value": "I H\u00f8st"
            },
            {
                "@value": "Bag Bjergene en Fugl sig svang"
            },
            {
                "@value": "In the autumn"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/musikverein-muenster": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2019238-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/157753597"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}