{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/dichterliebe-aus-meinen-traenen-spriessen-schumann-robert",
        "schema:name": "Dichterliebe. Aus meinen Tr\u00e4nen sprie\u00dfen (Schumann, Robert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schumann-robert-1810-1856": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118611666",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7575259"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Dichterliebe. Aus meinen Tr\u00e4nen sprie\u00dfen"
            },
            {
                "@value": "Aus meinen Tr\u00e4nen sprie\u00dfen"
            },
            {
                "@value": "Dichterliebe (Aus meinen Tr\u00e4nen sprie\u00dfen)"
            },
            {
                "@value": "Dichterliebe. Nr. 2"
            },
            {
                "@value": "Lieder, op. 48. Nr. 2"
            },
            {
                "@value": "Lieder, op. 48. Aus meinen Tr\u00e4nen sprie\u00dfen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/12-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1869-03-19-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/fuenfter-kammermusik-abend-kleiner-konzertsaal-frankfurt-a-m-1883-12-28-19-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/zweites-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1888-11-09-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/zehntes-letztes-sonntags-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1897-02-28-17-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/verein-der-musikfreunde-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}