{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ouvertueren-maennerchor-orchester-op-218-reinecke-carl",
        "schema:name": "Ouvert\u00fcren, M\u00e4nnerchor, Orchester, op. 218 (Reinecke, Carl)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reinecke-carl-1824-1910": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119388472",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/49409212"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ouvert\u00fcren, M\u00e4nnerchor, Orchester, op. 218"
            },
            {
                "@value": "Fest-Ouvert\u00fcre mit Schlusschor"
            },
            {
                "@value": "Fest-Ouvert\u00fcre mit Schlu\u00dfchor:"
            },
            {
                "@value": "Festouvert\u00fcre"
            },
            {
                "@value": "Introduktion und Fuge mit Choral"
            },
            {
                "@value": "Fest-Ouverture"
            },
            {
                "@value": "Festival-overture"
            },
            {
                "@value": "Festival overture"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ouvertuere": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4172996-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/3-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1870-11-18-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}