{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/klavierstuecke-fuer-kleine-und-grosse-kinder-abendlied-schumann-robert",
        "schema:name": "Klavierst\u00fccke f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Kinder. Abendlied (Schumann, Robert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schumann-robert-1810-1856": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118611666",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7575259"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Klavierst\u00fccke f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Kinder. Abendlied"
            },
            {
                "@value": "Abendlied"
            },
            {
                "@value": "Canto della sera"
            },
            {
                "@value": "Evening song"
            },
            {
                "@value": "Klavierst\u00fccke f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Kinder (Abendlied)"
            },
            {
                "@value": "Klavierst\u00fccke f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Kinder. Nr. 12"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Kl 4hdg op. 85. Abendlied"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/abendlied-fassung-violine-schumann-robert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/abendlied-fassung-violoncello-klavier-schumann-robert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/abendlied-fassung-violoncello-orgel-schumann-robert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/klavierstuecke-fuer-kleine-und-grosse-kinder-abendlied-arrangiert-schumann-robert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/abendlied-fassung-violine-klavier-schumann-robert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/zehntes-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1889-03-01-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/verein-der-musikfreunde-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}