{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/iphigenie-en-tauride-o-malheureuse-iphigenie-gluck-christoph-willibald",
        "schema:name": "Iphig\u00e9nie en Tauride. O malheureuse Iphig\u00e9nie (Gluck, Christoph Willibald)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gluck-christoph-willibald-1714-1787": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118539841",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/37101876"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Iphig\u00e9nie en Tauride. O malheureuse Iphig\u00e9nie"
            },
            {
                "@value": "Iphig\u00e9nie en Tauride. O lasst mich Tiefgebeugte weinen"
            },
            {
                "@value": "Auch unser Jammer ist so wie der deine gro\u00df"
            },
            {
                "@value": "M\u00ealons nos cris plaintifs \u00e0 ses g\u00e9missements"
            },
            {
                "@value": "Iphigenie und Chor der Priesterinnen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/szene": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4268581-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/10-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1876-03-03-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/musikverein-muenster": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2019238-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/157753597"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonische-gesellschaft-hamburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365305-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/161076872"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}