{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/almira-koenigin-von-kastilien-mi-da-speranza-al-core-haendel-georg-friedrich",
        "schema:name": "Almira, K\u00f6nigin von Kastilien. Mi d\u00e0 speranza al core (H\u00e4ndel, Georg Friedrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haendel-georg-friedrich-1685-1759": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118544489",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5126950"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Arie des Raymondo (Nr. 38) aus der 8. Szene im 2. Akt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Almira, K\u00f6nigin von Kastilien. Mi d\u00e0 speranza al core"
            },
            {
                "@value": "Mi d\u00e0 speranza al core"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/drittes-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1877-11-09": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}