{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/pisne-z-rukopisu-kralovedvorskeho-kytice-dvorak-antonin",
        "schema:name": "P\u00edsn\u011b z Rukopisu kr\u00e1lov\u00e9dvorsk\u00e9ho. Kytice (Dvo\u0159\u00e1k, Anton\u00edn)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dvorak-antonin-1841-1904": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11852836X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71577743"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "P\u00edsn\u011b z Rukopisu kr\u00e1lov\u00e9dvorsk\u00e9ho. Kytice"
            },
            {
                "@value": "Kytice"
            },
            {
                "@value": "Das Str\u00e4u\u00dfchen"
            },
            {
                "@value": "Flowery message"
            },
            {
                "@value": "P\u00edsn\u011b na slova z Rukopisu kr\u00e1lov\u00e9dvorsk\u00e9ho. Kytice"
            },
            {
                "@value": "P\u00edsn\u011b z Rukopisu kr\u00e1lov\u00e9dvorsk\u00e9ho, B 30. Kytice"
            },
            {
                "@value": "P\u00edsn\u011b z Rukopisu kr\u00e1lov\u00e9dvorsk\u00e9ho, op. 7. Kytice"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/elftes-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1880-02-27": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/joachim-amalie-1839-1899": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117139947",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/47532229"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}