{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/praeludien-klavier-op-28-nr-15-des-dur-chopin-frederic",
        "schema:name": "Pr\u00e4ludien, Klavier, op. 28. Nr. 15 (Des-Dur) (Chopin, Fr\u00e9d\u00e9ric)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/chopin-frederic-1810-1849": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118520539",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71319254"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien, Klavier, op. 28. Nr. 15 (Des-Dur)"
            },
            {
                "@value": "La goccia d'acqua"
            },
            {
                "@value": "La goccia d'acqua preludio"
            },
            {
                "@value": "La gota d'aigua"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e9ludes, Klavier, op. 28. Nr. 15"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e9ludes, Klavier, op. 28. Sostenuto"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e9ludes, Kl op. 28, 15"
            },
            {
                "@value": "Raindrop"
            },
            {
                "@value": "Regentropfen-Pr\u00e9lude"
            },
            {
                "@value": "Regentropfen-Pr\u00e4ludium"
            },
            {
                "@value": "Regentropfenprelude"
            },
            {
                "@value": "Regentropfen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/fuenftes-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1884-12-05-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/achtes-sonntags-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1896-02-02-17-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/reichsverband-deutscher-tonkuenstler-und-musiklehrer-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}