{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-nach-adelbert-von-chamisso-die-loewenbraut-schumann-robert",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge nach Adelbert von Chamisso. Die L\u00f6wenbraut (Schumann, Robert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schumann-robert-1810-1856": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118611666",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7575259"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge nach Adelbert von Chamisso. Die L\u00f6wenbraut"
            },
            {
                "@value": "Die L\u00f6wenbraut"
            },
            {
                "@value": "Mit der Myrthe geschm\u00fcckt und dem Brautgeschmeid"
            },
            {
                "@value": "The lion's bride"
            },
            {
                "@value": "The lion bride"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge nach Adelbert von Chamisso (Die L\u00f6wenbraut)"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge op. 31. {Die L\u00f6wenbraut"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ballade-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4004344-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/achtes-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1887-02-04-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gerhardt-elena-1883-1961": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11657111X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17407415"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gura-eugen-1842-1906": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116930454",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64770450"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/marchesi-blanche-1863-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116760052",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/37182532"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pittrich-georg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116203021",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/72138969"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rooy-anton-van-1870-1932": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116608269",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3226684"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/zur-muehlen-raimund-von-1854-1931": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117027065",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59851181"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}