{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/plus-ne-suis-ce-que-jai-ete-marot-clement",
        "schema:name": "Plus ne suis ce que j'ai \u00e9t\u00e9 (Marot, Cl\u00e9ment)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/marot-clement-1496-1544": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118731122",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59086239"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Plus ne suis ce que j'ai \u00e9t\u00e9"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/viertes-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1888-12-07-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/blauwaert-emil-1845-1891": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117735523",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42622629"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}