{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/das-maedchen-an-das-erste-schneegloeckchen-weber-carl-maria-von",
        "schema:name": "Das M\u00e4dchen an das erste Schneegl\u00f6ckchen (Weber, Carl Maria von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weber-carl-maria-von-1786-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118629662",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959938"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Das M\u00e4dchen an das erste Schneegl\u00f6ckchen"
            },
            {
                "@value": "Was bricht hervor wie Bl\u00fcten wei\u00df"
            },
            {
                "@value": "Was bricht hervor wie Bl\u00fcthen weiss"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/baumann-emma-1855-1925": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116088206",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/11960425"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hohenschild-auguste-1851-1938": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116956593",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/777351"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/leisinger-elisabeth-1863-1933": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117161810",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32766728"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}