{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-und-gesaenge-op-30-ach-wer-das-doch-koennte-berger-wilhelm",
        "schema:name": "Lieder und Ges\u00e4nge, op. 30. Ach, wer das doch k\u00f6nnte (Berger, Wilhelm)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/berger-wilhelm-1861-1911": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11885996X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24641513"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder und Ges\u00e4nge, op. 30. Ach, wer das doch k\u00f6nnte"
            },
            {
                "@value": "Lieder und Ges\u00e4nge, op. 30. Ach, wer doch das k\u00f6nnte"
            },
            {
                "@value": "Lieder und Ges\u00e4nge, op. 30. Ach, wer das nur k\u00f6nnte"
            },
            {
                "@value": "Gem\u00e4ht sind die Felder"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/zwoelftes-museums-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1890-03-14-18-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/freund-robert-1852-1936": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116781718",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/30296524"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/krantz-eugen-1844-1898": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116380551",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/37665614"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/oberbeck-helene": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117073121",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/20447695"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/plueddemann-emma": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1142418316",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3442150943146026760008"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rueckbeil-hiller-emma": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116673036",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54906413"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sembrich-marcella-1858-1935": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117469513",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/197617"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}