{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/fantasiestuecke-klarinette-klavier-op-73-schumann-robert",
        "schema:name": "Fantasiest\u00fccke, Klarinette, Klavier, op. 73 (Schumann, Robert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schumann-robert-1810-1856": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118611666",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7575259"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 3 St\u00fccke"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Fantasiest\u00fccke, Klarinette, Klavier, op. 73"
            },
            {
                "@value": "Fantasiest\u00fccke, Klar Kl op. 73"
            },
            {
                "@value": "Fantasiest\u00fccke, Klar, Kl, op. 73"
            },
            {
                "@value": "Soir\u00e9est\u00fccke"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/charakterstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147584-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/kammermusik-abend-kleiner-konzertsaal-frankfurt-a-m-1891-11-02-19-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammerensemble": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}