{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/bal-costume-pelerin-et-fantaisie-etoile-du-soir-rubinstejn-anton-g",
        "schema:name": "Bal costum\u00e9. P\u00e9lerin et Fantaisie (Etoile du Soir) (Rubin\u0161tejn, Anton G.)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rubinstejn-anton-g-1829-1894": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118926802",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/197535"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Die Besetzungsangabe st\u00fctzt sich auf NG online; u.a. Hofmeister XIX und IMSLP geben die Besetzung jedoch abweichend mit Klavier 4-h\u00e4ndig an"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Bal costum\u00e9. P\u00e9lerin et Fantaisie (Etoile du Soir)"
            },
            {
                "@value": "P\u00e9lerin et Fantaisie (Etoile du Soir)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/charakterstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147584-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/suite": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4184006-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/matinee-kleiner-konzertsaal-frankfurt-a-m-1893-02-12-11-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ziloti-aleksandr-ilic-1863-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117386979",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/78134609"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}