{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-ring-des-nibelungen-erster-tag-die-walkuere-winterstuerme-wichen-dem-wonnemond-wagner-richard",
        "schema:name": "Der Ring des Nibelungen. Erster Tag: Die Walk\u00fcre. Winterst\u00fcrme wichen dem Wonnemond (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "1. Aufzug, 3. Szene"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Ring des Nibelungen. Erster Tag: Die Walk\u00fcre. Winterst\u00fcrme wichen dem Wonnemond"
            },
            {
                "@value": "Die Walk\u00fcre. Liebeslied"
            },
            {
                "@value": "Die Walk\u00fcre. Siegmunds Liebesgesang"
            },
            {
                "@value": "Die Walk\u00fcre (Siegmunds Liebeslied)"
            },
            {
                "@value": "Die Walk\u00fcre (Winterst\u00fcrme wichen dem Wonnemond)"
            },
            {
                "@value": "Die Walk\u00fcre. Winterst\u00fcrme wichen dem Wonnemond"
            },
            {
                "@value": "Winterst\u00fcrme wichen dem Wonnemond"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018088-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136181816"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/winderstein-orchester-leipzig": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}