{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/serenade-de-zanetto-massenet-jules",
        "schema:name": "S\u00e9r\u00e9nade de Zanetto (Massenet, Jules)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/massenet-jules-1842-1912": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118578723",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959005"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "\"S\u00e9r\u00e9nade de Zanetto tir\u00e9e du Passant de Fran\u00e7ois Copp\u00e9e\"\n\"A Madame Miolan Carvalho\""
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "S\u00e9r\u00e9nade de Zanetto"
            },
            {
                "@value": "S\u00e9r\u00e9nade du Passant"
            },
            {
                "@value": "Mignonne, voici l'Avril"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/serenade": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4181030-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hauk-minnie-1853-1929": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116527188",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10599826"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pittrich-georg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116203021",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/72138969"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/van-dyck-ernest-1861-1923": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116262028",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/15036925"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}