{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/le-prophete-ah-mon-fils-sois-beni-meyerbeer-giacomo",
        "schema:name": "Le proph\u00e8te. Ah! mon fils, sois b\u00e9ni (Meyerbeer, Giacomo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meyerbeer-giacomo-1791-1864": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118581945",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71578779"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Arioso der Fid\u00e8s aus dem 2. Akt."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Le proph\u00e8te. Ah! mon fils, sois b\u00e9ni"
            },
            {
                "@value": "Ah! mon fils, sois b\u00e9ni"
            },
            {
                "@value": "Ach! mein Sohn, Segen dir!"
            },
            {
                "@value": "Der Prophet. Ach! mein Sohn, Segen dir!"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arioso": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4304309-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/sinfonie-concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1889-10-26-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}