{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/les-fetes-dhebe-rameau-jean-philippe",
        "schema:name": "Les f\u00eates d'H\u00e9b\u00e9 (Rameau, Jean-Philippe)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rameau-jean-philippe-1683-1764": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118598090",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/39563041"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Les f\u00eates d'H\u00e9b\u00e9"
            },
            {
                "@value": "Les f\u00eates d'H\u00e9b\u00e9 ou les talents lyriques"
            },
            {
                "@value": "Les f\u00eates d'H\u00e9b\u00e9 ou les talens lyriques"
            },
            {
                "@value": "Les talents lyriques"
            },
            {
                "@value": "Les talens lyriques"
            },
            {
                "@value": "Die Feste der Hebe"
            },
            {
                "@value": "Hebe's festivities"
            },
            {
                "@value": "The festives of Hebe"
            },
            {
                "@value": "The festives of Hebe, or The lyric talents"
            },
            {
                "@value": "The lyric talents"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ballettmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143955-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/les-fetes-dhebe-musette-rameau-jean-philippe": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1234599201",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5789162301491620270002"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/les-fetes-dhebe-tambourin-rameau-jean-philippe": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}