{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/herr-wie-du-willt-so-schicks-mit-mir-herr-so-du-willt-so-muss-sich-alles-fuegen-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Herr, wie du willt, so schicks mit mir. Herr, so du willt, so mu\u00df sich alles f\u00fcgen (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "4. Satz (Aria) der Kantate am dritten Sonntag nach Epiphanias"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Herr, wie du willt, so schicks mit mir. Herr, so du willt, so mu\u00df sich alles f\u00fcgen"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, BWV 73. Herr, so du willt, so mu\u00df sich alles f\u00fcgen"
            },
            {
                "@value": "Herr, wie du willt, so schicks mit mir. Satz 4"
            },
            {
                "@value": "Herr, so du willt, so mu\u00df sich alles f\u00fcgen"
            },
            {
                "@value": "Herr, so du willst, so mu\u00df sich alles f\u00fcgen"
            },
            {
                "@value": "Kantaten BWV 73. Herr, so du willt. Arie"
            },
            {
                "@value": "Herr, so du willt"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/drittes-sonntags-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1896-11-08-17-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}