{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/maigloeckchen-und-die-bluemelein-mendelssohn-bartholdy-felix",
        "schema:name": "Maigl\u00f6ckchen und die Bl\u00fcmelein (Mendelssohn Bartholdy, Felix)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mendelssohn-bartholdy-felix-1809-1847": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118580779",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2665666"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Maigl\u00f6ckchen und die Bl\u00fcmelein"
            },
            {
                "@value": "Maigl\u00f6ckchen l\u00e4utet in dem Tal"
            },
            {
                "@value": "Lieder, Singstimme (2), Klavier, MWV J 7. Maigl\u00f6ckchen und die Bl\u00fcmelein"
            },
            {
                "@value": "Lieder, Singstimme (2), Klavier, op. 63. Maigl\u00f6ckchen und die Bl\u00fcmelein"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/duett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4138631-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/achtes-sonntags-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1897-01-17-17-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": []
    }
}