{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-ring-des-nibelungen-erster-tag-die-walkuere-der-ritt-der-walkueren-wagner-richard",
        "schema:name": "Der Ring des Nibelungen. Erster Tag: Die Walk\u00fcre. Der Ritt der Walk\u00fcren (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Ring des Nibelungen. Erster Tag: Die Walk\u00fcre. Der Ritt der Walk\u00fcren"
            },
            {
                "@value": "Der Ritt der Walk\u00fcren"
            },
            {
                "@value": "Walk\u00fcrenritt"
            },
            {
                "@value": "The ride of the Valkyries"
            },
            {
                "@value": "Ride of the Valkyries"
            },
            {
                "@value": "Die Walk\u00fcre. Walk\u00fcrenritt"
            },
            {
                "@value": "Die Walk\u00fcre (Der Ritt der Walk\u00fcren)"
            },
            {
                "@value": "Ring des Nibelungen. Walk\u00fcre. Walk\u00fcrenritt"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/sinfonie-concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1887-01-15-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/extra-concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1890-01-14-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/sinfonie-concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1890-01-18-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1890-04-02-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018088-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136181816"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonische-gesellschaft-hamburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365305-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/161076872"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/verein-hamburgischer-musikfreunde": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365223-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/131976266"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/zasluzennyj-kollektiv-respubliki-simfoniceskij-orkestr-filarmonii": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815242-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/1146953186915490338"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/zasluzennyj-kollektiv-rossii-akademiceskij-simfoniceskij-orkestr-filarmonii": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1246578-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/140496825"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}