{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-jaeger-abschied-mendelssohn-bartholdy-felix",
        "schema:name": "Der J\u00e4ger Abschied (Mendelssohn Bartholdy, Felix)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mendelssohn-bartholdy-felix-1809-1847": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118580779",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2665666"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "F\u00fcr 4 M\u00e4nnerstimmen (Chor) und Bl\u00e4serstimmen ad libitum (je 2 H\u00f6rner in Es und B sowie Bassposaune)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der J\u00e4ger Abschied"
            },
            {
                "@value": "Wer hat dich, du sch\u00f6ner Wald"
            },
            {
                "@value": "J\u00e4gers Abschied"
            },
            {
                "@value": "Der deutsche Wald"
            },
            {
                "@value": "Lieder, M\u00e4nnerst. 1 2 3 4, op. 50. Der J\u00e4ger Abschied"
            },
            {
                "@value": "Lieder op. 50 (Der J\u00e4ger Abschied)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/sonntagsmusik-leipziger-strasse-3-berlin-1844-06-23": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/caecilien-verein-prag": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/110471244X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/38146822017907380456"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kronstaedter-maennergesangverein": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5245599-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/128697102"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/muenstersche-liedertafel": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/16219631-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/musikverein-muenster": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2019238-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/157753597"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/sophien-akademie-prag": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}