{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-polnische-jude-weis-karel",
        "schema:name": "Der polnische Jude (Weis, Karel)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weis-karel-1862-1944": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/130175773",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/70029676"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Der polnische Jude ist eine Volksoper in zwei Akten des tschechischen Komponisten Karel Weis. Das Libretto stammt von Victor L\u00e9on und Richard Batka, nach dem gleichnamigen Drama von Erckmann-Chatrian. Ihre Urauff\u00fchrung in deutscher Sprache erlebte diese Oper am 3. M\u00e4rz 1901 am Neuen Deutschen Theater in Prag; bereits ein Jahr zuvor, am 11. April 1900, brachte Camille Erlanger als Bearbeitung desselben Dramas seine Oper Le juif polonais auf die B\u00fchne der Pariser Op\u00e9ra-Comique; das dazugeh\u00f6rige Libretto verfassten Henri Cain und Pierre-Barth\u00e9l\u00e9my Gheusi.\n\nIn Deutschland war die Oper von Karel Weis erstmals 1902 in der Kroll-Oper (Berlin) zu sehen. In der tschechischen \u00dcbersetzung (Polsk\u00fd \u017eid) kam dieses Werk 1907 am Theater auf den k\u00f6niglichen Weinbergen in Prag auf die B\u00fchne."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der polnische Jude"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043582-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/der-polnische-jude-semperoper-dresden-1901-09-07-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/der-polnische-jude-semperoper-dresden-1901-09-11-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/saechsische-staatskapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5084847-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/158420977"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}