{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/choralfantasien-op-40-wie-schoen-leuchtt-uns-der-morgenstern-reger-max",
        "schema:name": "Choralfantasien, op. 40. Wie sch\u00f6n leucht't uns der Morgenstern (Reger, Max)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reger-max-1873-1916": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118598988",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/34644344"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Choralfantasien, op. 40. Wie sch\u00f6n leucht't uns der Morgenstern"
            },
            {
                "@value": "Wie sch\u00f6n leucht't uns der Morgenstern"
            },
            {
                "@value": "Wie sch\u00f6n leucht' uns der Morgenstern"
            },
            {
                "@value": "Wie sch\u00f6n leuchtet der Morgenstern"
            },
            {
                "@value": "How brightly shines the morning star"
            },
            {
                "@value": "Phantasien \u00fcber die Chor\u00e4le ..., op. 40 (Wie sch\u00f6n leucht't uns der Morgenstern)"
            },
            {
                "@value": "Fantasie \u00fcber den Choral \"Wie sch\u00f6n leucht't uns der Morgenstern\""
            },
            {
                "@value": "Phantasie \u00fcber den Choral \"Wie sch\u00f6n leucht' uns der Morgenstern\""
            },
            {
                "@value": "Chorale fantasia on \"Wie sch\u00f6n leucht uns der Morgenstern\""
            },
            {
                "@value": "Choralfantasien, op. 40 (Wie sch\u00f6n leucht't uns der Morgenstern)"
            },
            {
                "@value": "Fantasien, Org op. 40. Wie sch\u00f6n leucht't uns der Morgenstern"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choralfantasie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4391285-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1934-01-13": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1936-08-22-18-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ander-donath-hanns-1898-1964": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123775922",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64923142"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/collum-herbert-1914-1982": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124883575",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22407862"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/linder-karl": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1042927782",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/305316530"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ramin-guenther-1898-1956": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118598104",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27254381"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/straube-karl-1873-1950": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118619004",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51737331"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}