{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/geistliche-chor-music-die-mit-traenen-saeen-werden-mit-freuden-ernten-schuetz-heinrich",
        "schema:name": "Geistliche Chor-Music. Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en, werden mit Freuden ernten (Sch\u00fctz, Heinrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schuetz-heinrich-1585-1672": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11861116X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59270840"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Motette f\u00fcr 5 Stimmen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Geistliche Chor-Music. Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en, werden mit Freuden ernten"
            },
            {
                "@value": "Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en, werden mit Freuden ernten"
            },
            {
                "@value": "Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en"
            },
            {
                "@value": "Geistliche Chormusik (Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en, werden mit Freuden ernten)"
            },
            {
                "@value": "Geistliche Chormusik. Die mit Tr\u00e4nen s\u00e4en"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/motette": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4040357-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/capella-thomana-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5531936-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/132301208"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-kreuzchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2074419-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/139053206"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/heinrich-schuetz-chor-tokyo": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1217854959",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8660160062428435790009"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/junge-kantorei-frankfurt-main": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/6064021-2",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/123003581"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/la-fantasia-musikgruppe": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/107136166X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/316739773"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/leipziger-saxtett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10300447-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/152061088"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/thomanerchor-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212749-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150245159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}