{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/praeludien-orgel-buxwv-139-d-dur-buxtehude-dietrich",
        "schema:name": "Pr\u00e4ludien, Orgel, BuxWV 139 (D-Dur) (Buxtehude, Dietrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/buxtehude-dietrich-1637-1707": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118665685",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/37101174"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien, Orgel, BuxWV 139 (D-Dur)"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien, Org, BuxWV 139"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien, Org (D-Dur)"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien und Fugen, Org, BuxWV 139"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien, Org K 139"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/fuge": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4155614-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1935-01-26-18-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bihn-friedrich": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/17379372X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/238565638"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}