{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/tannhaeuser-und-der-saengerkrieg-auf-wartburg-wie-todesahnung-daemmrung-deckt-die-lande-wagner-richard",
        "schema:name": "Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf Wartburg. Wie Todesahnung D\u00e4mm'rung deckt die Lande (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf Wartburg. Wie Todesahnung D\u00e4mm'rung deckt die Lande"
            },
            {
                "@value": "Wie Todesahnung D\u00e4mm'rung deckt die Lande"
            },
            {
                "@value": "Wie Todesahnung D\u00e4mmrung deckt die Lande"
            },
            {
                "@value": "Wie Todesahnung"
            },
            {
                "@value": "O du mein holder Abendstern"
            },
            {
                "@value": "Lied an den Abendstern"
            },
            {
                "@value": "Tannh\u00e4user (Wie Todesahnung D\u00e4mm'rung deckt die Lande)"
            },
            {
                "@value": "Tannh\u00e4user. O du mein holder Abendstern"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/tannhaeuser-und-der-saengerkrieg-auf-wartburg-wie-todesahnung-daemmrung-deckt-die-lande-arrangiert-wagner-richard": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1885-10-04-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/grosses-orchester-konzert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1944-03-04-17-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/6-letztes-grosses-orchester-konzert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1944-03-05-16-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}