{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/deutsche-arien-suesse-stille-sanfte-quelle-haendel-georg-friedrich",
        "schema:name": "Deutsche Arien. S\u00fcsse Stille, sanfte Quelle (H\u00e4ndel, Georg Friedrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haendel-georg-friedrich-1685-1759": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118544489",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5126950"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Deutsche Arien. S\u00fcsse Stille, sanfte Quelle"
            },
            {
                "@value": "Deutsche Arien (S\u00fcsse Stille, sanfte Quelle)"
            },
            {
                "@value": "S\u00fcsse Stille, sanfte Quelle"
            },
            {
                "@value": "S\u00fc\u00dfe Stille"
            },
            {
                "@value": "S\u00fcsse Stille"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/zwingerserenade-dresden-1944-09-02": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/collegium-musicum-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/16040394-7",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/159345240"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/hochschule-fuer-musik-carl-maria-von-weber-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2045018-7",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/142354587"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/pozniak-trio": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/110686588X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/109146937736113830059"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}