{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/partite-diverse-sopra-sei-gegruesset-jesu-guetig-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Partite diverse sopra: Sei gegr\u00fc\u00dfet, Jesu g\u00fctig (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Entstehungszeit der ersten Abschriften in den Weimarer Jahren\nFr\u00fcheste Fassung enth\u00e4lt den Choral und die Variationen 1, 2, 4, 10\nEine (heute verschollene) Quelle nennt als Titel \"O Jesu, du edle Gabe\""
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Partite diverse sopra: Sei gegr\u00fc\u00dfet, Jesu g\u00fctig"
            },
            {
                "@value": "Partite diverse sopra il corale \"Sei gegr\u00fc\u00dfet, Jesu g\u00fctig\""
            },
            {
                "@value": "Partita diverse sopra: Sei gegr\u00fc\u00dfet, Jesu g\u00fctig"
            },
            {
                "@value": "Partite diverse sopra: Sei gegr\u00fcsset, Jesu g\u00fctig"
            },
            {
                "@value": "Sei gegr\u00fcsset, Jesu g\u00fctig"
            },
            {
                "@value": "Sei gegr\u00fc\u00dfet, Jesu g\u00fctig"
            },
            {
                "@value": "Partiten, Org, BWV 768"
            },
            {
                "@value": "Partiten, Org BWV 768"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/partita": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4289318-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choralbearbeitung": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147886-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/orgelweihe-in-st-jakobi-sankt-jakobi-luebeck-1935-10-27-20-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1936-03-07-18-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/vesper-in-der-kreuzkirche-kreuzkirche-dresden-1937-02-27-18-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/collum-herbert-1914-1982": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124883575",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22407862"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/distler-hugo-1908-1942": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118679848",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61586869"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/isler-angela": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/volkmann-rudolf-1889-1947": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117489964",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/50004254"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/windhauer-august": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}