{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/silberweise-salve-ich-gruess-dich-schone-sachs-hans",
        "schema:name": "Silberweise. Salve, ich gr\u00fc\u00df dich schone (Sachs, Hans)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sachs-hans-1494-1576": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118604597",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61551907"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Silberweise. Salve, ich gr\u00fc\u00df dich schone"
            },
            {
                "@value": "Salve ich gr\u00fces dich schone reigina in dem drone"
            },
            {
                "@value": "salve ich grus dich schone"
            },
            {
                "@value": "salve ich grus dich schone, rex christe, in dem throne"
            },
            {
                "@value": "salve ich gru\u00df dich schone, rex christe in dem throne"
            },
            {
                "@value": "salve ich gr\u00fc\u00dfe dich schone"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/eroeffnung-der-deutschen-weihnachtsschau-am-funkturm-berlin-1935-funkturm-berlin-1935-11-30-16-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/harlan-peter-1898-1966": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116476370",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5683646"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schroeder-hanning-1896-1987": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11918222X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51876533"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}