{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/rienzi-der-letzte-der-tribunen-ihr-roemer-hoert-die-kunde-des-holden-friedens-an-wagner-richard",
        "schema:name": "Rienzi, der Letzte der Tribunen. Ihr R\u00f6mer h\u00f6rt die Kunde des holden Friedens an (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Introduktion aus dem 2. Akt (Nr. 5 des Gesamtwerks)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Rienzi, der Letzte der Tribunen. Ihr R\u00f6mer h\u00f6rt die Kunde des holden Friedens an"
            },
            {
                "@value": "Chor der Friedensboten"
            },
            {
                "@value": "Ihr R\u00f6mer h\u00f6rt die Kunde"
            },
            {
                "@value": "Ihr R\u00f6mer h\u00f6rt die Kunde des holden Friedens an"
            },
            {
                "@value": "Rienzi. Ihr R\u00f6mer, h\u00f6rt die Kunde"
            },
            {
                "@value": "Rienzi (Ihr R\u00f6mer, h\u00f6rt die Kunde)"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1879-12-28-16-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1889-11-07-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-maennergesangverein": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5279594-9",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143950151"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-volks-sing-akademie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5263048-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/156807070"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonische-gesellschaft-hamburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365305-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/161076872"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}