{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/le-reveil-du-lion-katski-antoni",
        "schema:name": "Le r\u00e9veil du lion (K\u0105tski, Antoni)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/katski-antoni-1817-1899": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116331623",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7652338"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Le r\u00e9veil du lion"
            },
            {
                "@value": "Le r\u00e9veil du lion des peuples"
            },
            {
                "@value": "Das Erwachen des L\u00f6wen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/capriccio-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4364833-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/patriotisches-concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1890-01-26-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}