{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-fliegende-hollaender-mit-gewitter-und-sturm-aus-fernem-meer-mein-maedel-bin-ich-dir-nah-wagner-richard",
        "schema:name": "Der fliegende Holl\u00e4nder. Mit Gewitter und Sturm aus fernem Meer, mein M\u00e4del, bin ich dir nah! (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "1 Aufzug, Nr. 1 (des Gesamtwerks)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der fliegende Holl\u00e4nder. Mit Gewitter und Sturm aus fernem Meer, mein M\u00e4del, bin ich dir nah!"
            },
            {
                "@value": "Der fliegende Holl\u00e4nder. Mit Gewitter und Sturm (Arie)"
            },
            {
                "@value": "Der fliegende Holl\u00e4nder. Steuermannslied"
            },
            {
                "@value": "Mit Gewitter und Sturm"
            },
            {
                "@value": "Mit Gewitter und Sturm aus fernem Meer, mein M\u00e4del, bin ich dir nah"
            },
            {
                "@value": "Steuermannslied"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1880-01-01-16-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}