{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/la-serenade-metra-olivier",
        "schema:name": "La s\u00e9r\u00e9nade (M\u00e9tra, Olivier)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/metra-olivier-1830-1889": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132383470",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24796927"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "La s\u00e9r\u00e9nade"
            },
            {
                "@value": "La s\u00e9r\u00e9nade, valse espagnole"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/serenade": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4181030-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/walzer": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4189042-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1880-01-01-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}