{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-fliegende-hollaender-summ-und-brumm-du-gutes-raedchen-wagner-richard",
        "schema:name": "Der fliegende Holl\u00e4nder. Summ und brumm, du gutes R\u00e4dchen (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Chor der M\u00e4dchen, 2. Aufzug, Nr. 4 (des Gesamtwerks)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der fliegende Holl\u00e4nder. Summ und brumm, du gutes R\u00e4dchen"
            },
            {
                "@value": "Der fliegende Holl\u00e4nder. Spinnerlied"
            },
            {
                "@value": "Spinnerlied"
            },
            {
                "@value": "Summ und brumm, du gutes R\u00e4dchen"
            },
            {
                "@value": "Fliegende Holl\u00e4nder. Summ' und brumm', du gutes R\u00e4dchen"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/der-fliegende-hollaender-spinnerlied-fassung-wagner-richard": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/extra-concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1890-01-14-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/koenigliche-belvedere-kapelle": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1191937143",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}