{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/morceaux-klavier-4-haendig-op-82-les-pecheuses-de-procida-raff-joseph-joachim",
        "schema:name": "Morceaux, Klavier 4-h\u00e4ndig, op. 82. Les pecheuses de Procida (Raff, Joseph Joachim)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/raff-joseph-joachim-1822-1882": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118597779",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/34644328"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Erschienen im Juni 1865"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Morceaux, Klavier 4-h\u00e4ndig, op. 82. Les pecheuses de Procida"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Klavier 4-h\u00e4ndig, op. 82. Les pecheuses de Procida"
            },
            {
                "@value": "Salonst\u00fccke, op. 82. Die Fischerinnen von Procida"
            },
            {
                "@value": "Die Fischerinnen von Procida"
            },
            {
                "@value": "Les pecheuses de Procida"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/tarantella": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4367603-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}