{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/konzertstuecke-violoncello-orchester-servais-adrien-francois",
        "schema:name": "Konzertst\u00fccke, Violoncello, Orchester (Servais, Adrien-Fran\u00e7ois)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/servais-adrien-francois-1807-1866": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119144980",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61734771"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Unbekanntes Werk"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Konzertst\u00fccke, Violoncello, Orchester"
            },
            {
                "@value": "Konzertst\u00fcck f\u00fcr Violoncello und Orchester"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/konzertstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4423016-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}