{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lob-der-arbeit-rein-walter",
        "schema:name": "Lob der Arbeit (Rein, Walter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rein-walter-1893-1955": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116415517",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/40129425"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "7 Lieder: 1. Pr\u00e4ludium. Morgenstunde: \"Morgenstund am Himmel schwebt\"; 2. Chorvariationen. Lied der Zimmerleute: \"Mein Handwerk f\u00e4llt mir schwer\"; 3. Pastorale. Der Sch\u00e4fer: \"Der Sch\u00e4fer tr\u00e4gt Sorgen des Morgens schon fr\u00fch\"; 4. Chorvariationen. Loblied auf die Leineweber: \"Ei, wie so t\u00f6richt ist\"; 5. L\u00e4ndler. Die Bauern: \"Im M\u00e4rzen der Bauer\"; 6. Marsch. Die Bergleute: \"Gl\u00fcck auf, Gl\u00fcck auf, der Steiger kommt\"; 7. Choral. \"Das Tagewerk ist abgetan\""
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lob der Arbeit"
            },
            {
                "@value": "Ein Kranz deutscher Lieder"
            },
            {
                "@value": "Ein Zyklus deutscher Lieder"
            },
            {
                "@value": "Deutsche Lieder"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lob-der-arbeit-die-bauern-rein-walter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117980905X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2817155226704984490002"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lob-der-arbeit-das-tagewerk-ist-abgetan-rein-walter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1180436067",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/4595155286592187180001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lob-der-arbeit-die-bergleute-rein-walter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1180435699",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7587155286627987180002"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lob-der-arbeit-loblied-auf-die-leineweber-rein-walter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1180526929",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/1946155286584887180000"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lob-der-arbeit-der-schaefer-rein-walter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1180435257",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/1069155286582387180004"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lob-der-arbeit-lied-der-zimmerleute-rein-walter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1180434846",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5474155286650487180003"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lob-der-arbeit-morgenstunde-rein-walter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1180434366",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7091155286598987180001"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}