{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/dinorah-ouvertuere-meyerbeer-giacomo",
        "schema:name": "Dinorah. Ouvert\u00fcre (Meyerbeer, Giacomo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meyerbeer-giacomo-1791-1864": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118581945",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71578779"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Dinorah. Ouvert\u00fcre"
            },
            {
                "@value": "Dinorah oder die Wallfahrt nach Plo\u00ebrmel. Ouvert\u00fcre"
            },
            {
                "@value": "Le pardon de Plo\u00ebrmel. Ouvert\u00fcre"
            },
            {
                "@value": "Il pellegrinaggio a Plo\u00ebrmel. Ouvert\u00fcre"
            },
            {
                "@value": "Le chercheur du tr\u00e9sor. Ouvert\u00fcre"
            },
            {
                "@value": "Die Wallfahrt nach Plo\u00ebrmel. Ouvert\u00fcre"
            },
            {
                "@value": "Dinorah ou le pardon de Plo\u00ebrmel. Ouvert\u00fcre"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ouvertuere": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4172996-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1886-02-14-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}