{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lakme-ou-va-la-jeune-indoue-delibes-leo",
        "schema:name": "Lakm\u00e9. O\u00f9 va la jeune Indoue (Delibes, L\u00e9o)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/delibes-leo-1836-1891": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118924265",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29641114"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Arie der Lakm\u00e9 aus dem 2. Akt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lakm\u00e9. O\u00f9 va la jeune Indoue"
            },
            {
                "@value": "O\u00f9 va la jeune Indoue"
            },
            {
                "@value": "Air des clochettes"
            },
            {
                "@value": "Gl\u00f6ckchenarie"
            },
            {
                "@value": "Bell song"
            },
            {
                "@value": "L\u00e9gende de la fille du paria"
            },
            {
                "@value": "Lakm\u00e9. Gl\u00f6ckchenarie"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018088-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136181816"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonische-gesellschaft-hamburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365305-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/161076872"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/saechsische-staatskapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5084847-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/158420977"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}