{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/tannhaeuser-und-der-saengerkrieg-auf-wartburg-freudig-begruessen-wir-die-edle-halle-wagner-richard",
        "schema:name": "Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf Wartburg. Freudig begr\u00fc\u00dfen wir die edle Halle (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "2. Akt, 4. Szene"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf Wartburg. Freudig begr\u00fc\u00dfen wir die edle Halle"
            },
            {
                "@value": "Entry of the guests"
            },
            {
                "@value": "Einzug der G\u00e4ste"
            },
            {
                "@value": "Einzug der G\u00e4ste auf der Wartburg"
            },
            {
                "@value": "Freudig begr\u00fc\u00dfen wir die edle Halle"
            },
            {
                "@value": "Freudig begr\u00fcssen wir die edle Halle"
            },
            {
                "@value": "Tannh\u00e4user. Freudig begr\u00fcssen wir die edle Halle"
            },
            {
                "@value": "Tannh\u00e4user (Freudig begr\u00fcssen wir die edle Halle)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/chormusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4131189-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1889-10-20-16-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/extra-concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1889-12-10-19-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/auditorium-chorus": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/damensing-verein-olmuetz": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/damensingchor-sternberg-nordmaehrisches-gebiet": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/maenner-gesang-verein-olmuetz": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/sternberger-maennergesangverein-sternberg-nordmaehrisches-gebiet": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}