{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/peer-gynt-op-23-kanske-vil-der-ga-bade-vinter-og-var-grieg-edvard",
        "schema:name": "Peer Gynt, op. 23. Kanske vil der g\u00b0a b\u00b0ade vinter og v\u00b0ar (Grieg, Edvard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/grieg-edvard-1843-1907": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118697641",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/46946549"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Peer Gynt, op. 23. Kanske vil der g\u00b0a b\u00b0ade vinter og v\u00b0ar"
            },
            {
                "@value": "Kanske vil der g\u00e5 b\u00e5de vinter og v\u00e5r"
            },
            {
                "@value": "Peer Gynt (Kanske vil der g\u00e5 b\u00e5de vinter og v\u00e5r)"
            },
            {
                "@value": "Der Winter mag scheiden"
            },
            {
                "@value": "Der Winter mag scheiden, der Fr\u00fchling vergehn"
            },
            {
                "@value": "The winter may pass"
            },
            {
                "@value": "L' hiver peut bien s'enfuit"
            },
            {
                "@value": "Solveigs sang"
            },
            {
                "@value": "Solveigs Lied"
            },
            {
                "@value": "Solvejgs Lied"
            },
            {
                "@value": "Solveig's song"
            },
            {
                "@value": "Chanson de Solvejg"
            },
            {
                "@value": "Vielleicht wird da vergehen beides, Winter und Fr\u00fchling"
            },
            {
                "@value": "Perhaps will there pass both, winter and spring"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/grosses-concert-mit-orchester-neustaedter-gesellschaftshaus-dresden-1890-01-24-20-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/iii-philharmonisches-populaeres-kuenstler-concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1896-01-21-19-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}