{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ma-vlast-z-ceskych-luhu-a-haju-smetana-bedrich",
        "schema:name": "M\u00e1 vlast. Z \u010desk\u00fdch luh\u016f a h\u00e1j\u016f (Smetana, Bed\u0159ich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/smetana-bedrich-1824-1884": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118615017",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/95207407"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "4. sinfonische Dichtung im Zyklus \"M\u00e1 vlast\". Komponiert 1875"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "M\u00e1 vlast. Z \u010desk\u00fdch luh\u016f a h\u00e1j\u016f"
            },
            {
                "@value": "M\u00e1 vlast. Z \u010desk\u00fdch luh\u00b0u a h\u00e1j\u00b0u"
            },
            {
                "@value": "Mein Vaterland. Aus B\u00f6hmens Hain und Flur"
            },
            {
                "@value": "Z \u010desk\u00fdch luh\u016f a h\u00e1j\u016f"
            },
            {
                "@value": "Aus B\u00f6hmens Hain und Flur"
            },
            {
                "@value": "From Bohemia's woods and fields"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/sinfonische-dichtung": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4181512-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/v-philharmonisches-populaeres-kuenstler-concert-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1895-02-20-19-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/akademiceskij-simfoniceski-orkestr-gosudarstvennoj-filarmonii-imeni-d-d-sostakovica-sankt-petersburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5507078-4",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/127075558"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/altenburger-hofkapelle": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078513163",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/45144814273718687574"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018088-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136181816"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/janackova-filharmonie-ostrau": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1220784-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/249102867"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonische-gesellschaft-hamburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365305-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/161076872"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/prager-sinfoniker": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1215150-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/132559294"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}