{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/visionen-die-schalen-des-zorns-terzakes-demetres",
        "schema:name": "Visionen, die Schalen des Zorns (Terzak\u0113s, D\u0113m\u0113tr\u0113s)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/terzakes-demetres-1938": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/121062821",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/225264715"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Nach Texten des Alten Testaments"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Visionen, die Schalen des Zorns"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/thomanerchor-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212749-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150245159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}