{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/die-geistlichen-lieder-und-arien-aus-schemellis-gesangbuch-sei-gegruesset-jesu-guetig-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Die geistlichen Lieder und Arien aus Schemellis Gesangbuch. Sei gegr\u00fc\u00dfet, Jesu g\u00fctig (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die geistlichen Lieder und Arien aus Schemellis Gesangbuch. Sei gegr\u00fc\u00dfet, Jesu g\u00fctig"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/boehme-ullrich-1956": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134679385",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/88077663"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ehlert-max": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/126196664",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/69913762"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/goldmann-philipp": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12705297"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pohlers-robert": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1020882913",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/233506352"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}