{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ohren-vergnuegendes-und-gemueth-ergoetzendes-tafel-confect-rathgeber-valentin",
        "schema:name": "Ohren-vergn\u00fcgendes und Gem\u00fcth-erg\u00f6tzendes Tafel-Confect (Rathgeber, Valentin)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rathgeber-valentin-1682-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129894311",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7579135"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Besetzung: f\u00fcr 1-4 Singstimmen, Basso continuo/Violoncello, 2 Violinen\nin 4 Teilen (1733 = 12 St\u00fccke; 1737 = andere Tracht, 12 St\u00fccke; 1739 = dritte Tracht, 15 St\u00fccke; 1746 = vierte Tracht, 12 Teile, von Johann Caspar Seyfert)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ohren-vergn\u00fcgendes und Gem\u00fcth-erg\u00f6tzendes Tafel-Confect"
            },
            {
                "@value": "Ohren-vergn\u00fcgendes und gem\u00fct-erg\u00f6tzendes Tafel-Konfekt"
            },
            {
                "@value": "Tafel-Confect"
            },
            {
                "@value": "Augsburgisches Tafel-Confect"
            },
            {
                "@value": "Augsburger Tafelkonfekt"
            },
            {
                "@value": "Augsburger Tafelconfect"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/ohren-vergnuegendes-und-gemueth-ergoetzendes-tafel-confect-von-allerhand-nasen-rathgeber-valentin": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1294004646",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/ohren-vergnuegendes-und-gemueth-ergoetzendes-tafel-confect-ist-etwas-so-maechtig-rathgeber-valentin": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/ohrenvergnuegendes-und-gemuethergoetzendes-tafel-confect-rathgeber-valentin": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/ohren-vergnuegendes-und-gemueth-ergoetzendes-tafel-confect-stueck-rathgeber-valentin": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/ohren-vergnuegendes-und-gemueth-ergoetzendes-tafel-confect-tracht-3-rathgeber-valentin": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1176542451",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/9649154923726463780006"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/ohren-vergnuegendes-und-gemueth-ergoetzendes-tafel-confect-andere-tracht-von-der-solmisation-in-der-music-rathgeber-valentin": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1275655327",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}