{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-175-waldandacht-abt-franz",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge op. 175. Waldandacht (Abt, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/abt-franz-1819-1885": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/102199175",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/15155083"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge op. 175. Waldandacht"
            },
            {
                "@value": "Waldandacht"
            },
            {
                "@value": "Fr\u00fchmorgens, wenn die H\u00e4hne kr\u00e4h'n"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/damensingechor-litovel": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/erstes-maehrisches-waldhornquartett-bruenn": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}