{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/schweigt-stille-plaudert-nicht-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Schweigt stille, plaudert nicht (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Komische Kantate"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Schweigt stille, plaudert nicht"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, BWV 211"
            },
            {
                "@value": "Kaffee-Kantate"
            },
            {
                "@value": "Kaffeekantate"
            },
            {
                "@value": "Coffee-Cantate"
            },
            {
                "@value": "Kantate \u00fcber den Caffee"
            },
            {
                "@value": "Coffee cantata"
            },
            {
                "@value": "Cantate du caf\u00e9"
            },
            {
                "@value": "Cantata del caf\u00e9"
            },
            {
                "@value": "Kantat\u0119 o kawie"
            },
            {
                "@value": "Kohvikantaat"
            },
            {
                "@value": "K\u00e1v\u00e9kant\u00e1ta"
            },
            {
                "@value": "Be quiet, stop chattering"
            },
            {
                "@value": "Be silent, not a word"
            },
            {
                "@value": "Silence! Ecoutez!"
            },
            {
                "@value": "Fa\u00eetes silence, cessez de babiller"
            },
            {
                "@value": "Silencio, no charl\u00e9is"
            },
            {
                "@value": "Schlendrian mit seiner Tochter Liesgen \u00fcber den Caffee"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kantate": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4029509-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018088-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136181816"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig-bach-orchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/6023825-2",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/125255953"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/thomanerchor-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212749-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150245159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}