{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ich-weiss-dass-mein-erloeser-lebet-franck-melchior",
        "schema:name": "Ich wei\u00df, da\u00df mein Erl\u00f6ser lebet (Franck, Melchior)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/franck-melchior-1579-1639": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11869250X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/275552"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Textquelle unvollst\u00e4ndig; Zyklus? ; (Entstehung)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ich wei\u00df, da\u00df mein Erl\u00f6ser lebet"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choral": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147883-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/thomanerchor-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212749-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150245159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}