{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-maennerchor-op-34-rothhaarig-ist-mein-schaetzelein-kirchl-adolf",
        "schema:name": "Lieder, M\u00e4nnerchor, op. 34. Rothhaarig ist mein Sch\u00e4tzelein (Kirchl, Adolf)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kirchl-adolf-1858-1936": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/130209325",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/50328394"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "xxx"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder, M\u00e4nnerchor, op. 34. Rothhaarig ist mein Sch\u00e4tzelein"
            },
            {
                "@value": "Zwei M\u00e4nnerch\u00f6re, op. 34. Rothhaarig ist mein Sch\u00e4tzelein"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choral": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147883-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/maenner-gesang-verein-olmuetz": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}