{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/neun-lieder-und-gesaenge-op-63-o-wuesst-ich-doch-den-weg-zurueck-brahms-johannes",
        "schema:name": "Neun Lieder und Ges\u00e4nge, op. 63. O w\u00fc\u00dft ich doch den Weg zur\u00fcck (Brahms, Johannes)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/brahms-johannes-1833-1897": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118514253",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7573295"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "xxx"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Neun Lieder und Ges\u00e4nge, op. 63. O w\u00fc\u00dft ich doch den Weg zur\u00fcck"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/labler-wladimir-1847-1914": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/139639764",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/18233597"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/metzler-loewy-pauline-1853-1921": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116958839",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/37680924"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schreyer-alois": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sturm-antonie": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}