{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/il-re-pastore-lamero-saro-costante-mozart-wolfgang-amadeus",
        "schema:name": "Il r\u00e8 pastore. L'amer\u00f2, sar\u00f2 costante (Mozart, Wolfgang Amadeus)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Arie des Aminta aus dem 2. Akt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Il r\u00e8 pastore. L'amer\u00f2, sar\u00f2 costante"
            },
            {
                "@value": "Il r\u00e8 pastore (L' amer\u00f2, sar\u00f2 costante)"
            },
            {
                "@value": "L' amer\u00f2, sar\u00f2 costante"
            },
            {
                "@value": "L'amer\u00f2, sar\u00f2 costante"
            },
            {
                "@value": "Dein bin ich"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/rondo": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4178454-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie-mitgliederensemble": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018088-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136181816"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/musica-viva-ensemble-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5076211-4",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/131240219"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonische-gesellschaft-hamburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365305-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/161076872"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/verein-hamburgischer-musikfreunde": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365223-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/131976266"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}