{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-gemischter-chor-op-104-brahms-johannes",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, Gemischter Chor, op. 104 (Brahms, Johannes)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/brahms-johannes-1833-1897": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118514253",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7573295"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "5 Ges\u00e4nge f\u00fcr gemischten Chor a cappella"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Gemischter Chor, op. 104"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Chor, op. 104"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge op. 104"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcnf Ges\u00e4nge f\u00fcr gemischten Chor a cappella, op. 104"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcnf Ges\u00e4nge, op. 104"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-gemischter-chor-op-104-nachtwache-brahms-johannes": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-gemischter-chor-op-104-nachtwache-2-brahms-johannes": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300347758",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/194738975"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-gemischter-chor-op-104-letztes-glueck-brahms-johannes": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1198325836",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2105157282923503640007"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-gemischter-chor-op-104-im-herbst-brahms-johannes": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300025424",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/180686005"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}