{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ich-lebe-mein-herze-zu-deinem-ergoetzen-drum-wir-auch-billig-froehlich-sein-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Ich lebe, mein Herze, zu deinem Erg\u00f6tzen. Drum wir auch billig fr\u00f6hlich sein (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "5. Satz (Choral) der Kantate am dritten Osterfesttag"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ich lebe, mein Herze, zu deinem Erg\u00f6tzen. Drum wir auch billig fr\u00f6hlich sein"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, BWV 145. Drum wir auch billig fr\u00f6hlich sein"
            },
            {
                "@value": "Ich lebe, mein Herze, zu deinem Erg\u00f6tzen. Satz 5, Choral"
            },
            {
                "@value": "Drum wir auch billig fr\u00f6hlich sein"
            },
            {
                "@value": "Kantaten BWV 145. Drum wir auch billig fr\u00f6hlich sein"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choral": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147883-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/thomanerchor-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212749-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150245159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}