{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/jocelyn-oh-ne-teveille-pas-encore-godard-benjamin",
        "schema:name": "Jocelyn. Oh! Ne t'\u00e9veille pas encore (Godard, Benjamin)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/godard-benjamin-1849-1895": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116695110",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "1888 ist das Jahr der Urauff\u00fchrung"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Jocelyn. Oh! Ne t'\u00e9veille pas encore"
            },
            {
                "@value": "Jocelyn (Oh! Ne t'\u00e9veille pas encore)"
            },
            {
                "@value": "Oh! Ne t'\u00e9veille pas encore"
            },
            {
                "@value": "Angels guard thee"
            },
            {
                "@value": "The golden lullaby"
            },
            {
                "@value": "Gute Nacht"
            },
            {
                "@value": "Jocelyn. Berceuse"
            },
            {
                "@value": "Cach\u00e9s dans cet asile"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/berceuse": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4391022-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/busjaeger-marie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/107816536X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/153144782697428636463"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/plueddemann-emma": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1142418316",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3442150943146026760008"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}