{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-ring-des-nibelungen-dritter-tag-goetterdaemmerung-starke-scheite-schichtet-mir-dort-wagner-richard",
        "schema:name": "Der Ring des Nibelungen. Dritter Tag: G\u00f6tterd\u00e4mmerung. Starke Scheite schichtet mir dort (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Ring des Nibelungen. Dritter Tag: G\u00f6tterd\u00e4mmerung. Starke Scheite schichtet mir dort"
            },
            {
                "@value": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung. Starke Scheite schichtet mir dort"
            },
            {
                "@value": "Starke Scheite"
            },
            {
                "@value": "Starke Scheite schichtet mir dort"
            },
            {
                "@value": "Br\u00fcnnhildes Schlussgesang"
            },
            {
                "@value": "Br\u00fcnnhilde's immolation"
            },
            {
                "@value": "Immolation de Br\u00fcnnhilde"
            },
            {
                "@value": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung. Starke Scheite"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018088-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136181816"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonische-gesellschaft-hamburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365305-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/161076872"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/winderstein-orchester-leipzig": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}