{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/apres-un-reve-faure-gabriel",
        "schema:name": "Apr\u00e8s un r\u00eave (Faur\u00e9, Gabriel)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/faure-gabriel-1845-1924": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118920626",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27064267"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Op. 7 ohne \u00fcbergeordneten Titel"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Apr\u00e8s un r\u00eave"
            },
            {
                "@value": "After a dream"
            },
            {
                "@value": "Dans un sommeil que charmait ton image"
            },
            {
                "@value": "In einem Schlafe, der deinem Bild schmeichelte"
            },
            {
                "@value": "In sleep made sweet by a vision of you"
            },
            {
                "@value": "Lieder, op. 7. Apr\u00e8s un r\u00eave"
            },
            {
                "@value": "Lieder, op. 7, Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "Nach einem Traum"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/faliero-nina-1877-1946": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/136168728",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/76607018"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/landi-camilla-1866": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11667749X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5688978"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}