{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-und-choere-kwv-7110-kreutzer-conradin",
        "schema:name": "Lieder und Ch\u00f6re, KWV 7110 (Kreutzer, Conradin)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kreutzer-conradin-1780-1849": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11871600X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10033659"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder und Ch\u00f6re, KWV 7110"
            },
            {
                "@value": "6 Lieder und Ch\u00f6re von Heinrich Stieglitz, op. 88"
            },
            {
                "@value": "Lieder und Ch\u00f6re von Stieglitz"
            },
            {
                "@value": "Sechs Lieder und Ch\u00f6re von Heinrich Stieglitz"
            },
            {
                "@value": "Lieder und Ch\u00f6re B 7110"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/vokalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4063783-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lieder-und-choere-kwv-7110-auf-den-wellen-kreutzer-conradin": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}