{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/roth-roeselein-schultz-edwin",
        "schema:name": "Roth R\u00f6selein (Schultz, Edwin)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schultz-edwin": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10272272"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "xxx"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Roth R\u00f6selein"
            },
            {
                "@value": "Ich wei\u00df im Thal ein R\u00f6slein bl\u00fch'n"
            },
            {
                "@value": "Ich wei\u00df im Thal ein R\u00f6slein bl\u00fchn"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choral": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147883-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}