{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/les-deux-avares-plus-de-depit-gretry-andre-ernest-modeste",
        "schema:name": "Les deux avares. Plus de d\u00e9pit (Gr\u00e9try, Andr\u00e9-Ernest-Modeste)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gretry-andre-ernest-modeste-1741-1813": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118542079",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51884495"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Les deux avares. Plus de d\u00e9pit"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pregi-marcella-1866-1958": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116281588",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22889268"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}