{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/praeludium-und-fuge-ueber-den-namen-b-a-c-h-liszt-franz",
        "schema:name": "Pr\u00e4ludium und Fuge \u00fcber den Namen B A C H (Liszt, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/liszt-franz-1811-1886": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118573527",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64199483"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "1. Fassung 1855, 2. Fassung 1870"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge \u00fcber den Namen B A C H"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge \u00fcber den Namen B-A-C-H"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge \u00fcber das Thema B-A-C-H"
            },
            {
                "@value": "Praeludium und Fuge \u00fcber den Namen BACH"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium & Fuge \u00fcber B-A-C-H"
            },
            {
                "@value": "Prelude and fugue on the name B-A-C-H"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge \u00fcber das Motiv B-A-C-H"
            },
            {
                "@value": "Prelude and fugue on the motif B-A-C-H"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge \u00fcber B-A-C-H"
            },
            {
                "@value": "Prelude and fugue on B-A-C-H"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/fuge": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4155614-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/eisenberg-matthias-1956": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123920086",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/119961353"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/homeyer-paul-1853-1908": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11697575X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/35222267"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/latry-olivier-1962": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134925653",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/118042697"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pfannstiehl-bernhard-1861-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/14261615X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143854617"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/straube-karl-1873-1950": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118619004",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51737331"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}