{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-tenor-2-bass-2-op-75-liedesfreiheit-marschner-heinrich",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, Tenor (2), Bass (2), op. 75. Liedesfreiheit (Marschner, Heinrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/marschner-heinrich-1795-1861": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11878210X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54183923"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 4 Ges\u00e4nge"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Tenor (2), Bass (2), op. 75. Liedesfreiheit"
            },
            {
                "@value": "Frei wie des Adlers m\u00e4chtiges Gefieder"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, M\u00e4nner-Chor, op. 75. Liedesfreiheit"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, M\u00e4nner-Chor, op. 75. Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, M\u00e4nner-Singstimme (4), op. 75. Liedesfreiheit"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, M\u00e4nner-Singstimme (4), op. 75. Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "Liedesfreiheit"
            },
            {
                "@value": "Liedes-Freiheit"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kronstaedter-maennergesangverein": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5245599-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/128697102"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/maenner-gesang-verein-olmuetz": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtische-musikkapelle-olmuetz": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}