{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/annees-de-pelerinage-annee-2-sonetto-del-petrarca-nr-104-liszt-franz",
        "schema:name": "Ann\u00e9es de p\u00e8lerinage. Ann\u00e9e 2. Sonetto del Petrarca Nr. 104 (Liszt, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/liszt-franz-1811-1886": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118573527",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64199483"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ann\u00e9es de p\u00e8lerinage. Ann\u00e9e 2. Sonetto del Petrarca Nr. 104"
            },
            {
                "@value": "Soneto 104 del Petrarca"
            },
            {
                "@value": "Sonetto del Petrarca, Nr. 104"
            },
            {
                "@value": "Zweites Petrarca-Sonett"
            },
            {
                "@value": "Second Petrarch sonnet"
            },
            {
                "@value": "Petrarca-Sonett, 2"
            },
            {
                "@value": "Petrarch sonnet, 2"
            },
            {
                "@value": "Ann\u00e9es de p\u00e8lerinage, ann\u00e9e 2 (Sonetto del Petrarca Nr. 104)"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/francesch-homero-1947": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132251027",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17407352"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/janis-byron-1928": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134614178",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/100260646"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}