{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-3-franz-robert",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, op. 3 (Franz, Robert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/franz-robert-1815-1892": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118702955",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27110440"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "6 Ges\u00e4nge: Der Schalk ; Die Farben Helgolands ; Fr\u00fchling und Liebe ; Fr\u00fchlingsliebe ; Der Sommer ist so sch\u00f6n ; Ach, wenn ich doch ein Immchen w\u00e4r"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, op. 3"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-3-fruehlingsliebe-franz-robert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-3-ach-wenn-ich-doch-ein-immchen-waer-franz-robert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-3-der-sommer-ist-so-schoen-franz-robert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-3-fruehling-und-liebe-franz-robert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}