{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/schwanengesang-d-957-fruehlingssehnsucht-schubert-franz",
        "schema:name": "Schwanengesang, D 957. Fr\u00fchlingssehnsucht (Schubert, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schubert-franz-1797-1828": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118610961",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29719275"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Schwanengesang, D 957. Fr\u00fchlingssehnsucht"
            },
            {
                "@value": "Lieder nach Gedichten von Rellstab und Heine. Fr\u00fchlingssehnsucht"
            },
            {
                "@value": "Schwanengesang. Fr\u00fchlingssehnsucht"
            },
            {
                "@value": "Fr\u00fchlingssehnsucht"
            },
            {
                "@value": "S\u00e4uselnde L\u00fcfte wehen so mild"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/koeppen-m": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mysz-gmeiner-lula-1876-1948": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117212490",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/67237112"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}