{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gedichte-aus-f-rueckerts-liebesfruehling-liebst-du-um-schoenheit-schumann-clara",
        "schema:name": "Gedichte aus F. R\u00fcckert's Liebesfr\u00fchling. Liebst du um Sch\u00f6nheit (Schumann, Clara)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schumann-clara-1819-1896": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11861164X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/44499359"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Gedichte aus F. R\u00fcckert's Liebesfr\u00fchling. Liebst du um Sch\u00f6nheit"
            },
            {
                "@value": "Liebst du um Sch\u00f6nheit"
            },
            {
                "@value": "Gedichte aus F. R\u00fcckert's Liebesfr\u00fchling (Liebst du um Sch\u00f6nheit)"
            },
            {
                "@value": "Gedichte aus F. R\u00fcckerts \"Liebesfr\u00fchling\". Liebst du um Sch\u00f6nheit"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/brosch-renate": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cammann-bertha": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/geiger-susanne-1955": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hirsch-hahn-jenny-1854-1920": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117739197",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/797385"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}