{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-59-reinecke-carl",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, op. 59 (Reinecke, Carl)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reinecke-carl-1824-1910": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119388472",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/49409212"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "5 Ges\u00e4nge (Bei den Bienenk\u00f6rben im Garten. O wie wundersch\u00f6n ist die Fr\u00fchlingszeit. Die Nachtigallen. Wiegenlied der Trauernden. Abend.)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, op. 59"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Singstimme, Klavier, op. 59"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/die-nachtigallen-reinecke-carl": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}