{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/choraele-aus-der-sammlung-joh-seb-bachs-vierstimmige-choralgesaenge-mit-fried-und-freud-ich-fahr-dahin-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Chor\u00e4le aus der Sammlung \"Joh. Seb. Bachs vierstimmige Choralges\u00e4nge\". Mit Fried und Freud ich fahr dahin (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Chor\u00e4le aus der Sammlung \"Joh. Seb. Bachs vierstimmige Choralges\u00e4nge\". Mit Fried und Freud ich fahr dahin"
            },
            {
                "@value": "Chor\u00e4le, BWV 253-438. Mit Fried und Freud ich fahr dahin"
            },
            {
                "@value": "Chor\u00e4le BWV 253 - 438. Mit Fried und Freud ich fahr dahin"
            },
            {
                "@value": "Chor\u00e4le, BWV 382"
            },
            {
                "@value": "Mit Fried und Freud ich fahr dahin"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choral": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147883-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/homeyer-paul-1853-1908": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11697575X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/35222267"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}