{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/reiseblaetter-op-21-erdmannsdoerfer-max-von",
        "schema:name": "Reisebl\u00e4tter, op. 21 (Erdmannsd\u00f6rfer, Max von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/erdmannsdoerfer-max-von-1848-1905": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116531398",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/45056664"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Festvorspiel\nIntermezzo\nConcert-Walzer\nMalinconia\nWidmung\nIm Volkston\nScherzo\nNekrolog"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Reisebl\u00e4tter, op. 21"
            },
            {
                "@value": "Acht Klavierst\u00fccke, op. 21"
            },
            {
                "@value": "Klavierst\u00fccke, op. 21"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/klaviermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4030993-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/reiseblaetter-op-21-im-volkston-erdmannsdoerfer-max-von": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}