{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/beatrice-et-benedict-berlioz-hector",
        "schema:name": "B\u00e9atrice et B\u00e9n\u00e9dict (Berlioz, Hector)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/berlioz-hector-1803-1869": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118509675",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71577105"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Oper in 2 Akten"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "B\u00e9atrice et B\u00e9n\u00e9dict"
            },
            {
                "@value": "Beatrice und Benedikt"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043582-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/beatrice-et-benedict-liebesduett-berlioz-hector": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/beatrice-et-benedict-duett-berlioz-hector": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/beatrice-et-benedict-warum-der-tiefe-seufzer-berlioz-hector": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}