{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/annees-de-pelerinage-annee-1-liszt-franz",
        "schema:name": "Ann\u00e9es de p\u00e8lerinage. ann\u00e9e 1 (Liszt, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/liszt-franz-1811-1886": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118573527",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64199483"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "9 St\u00fccke: Chapelle de Guillaume Tell (Wilhelm-Tell-Kapelle). Au lac de Wallenstadt (Am See von Walenstadt bzw. Am Walensee). Pastorale. Au bord d'une source (An einer Quelle) . Orage (Sturm). Vall\u00e9e d'Obermann (Das Obermann-Tal). Eglogue (Hirtengesang). Le mal du pays (Heimweh). Les cloches de Gen\u00e8ve (Die Glocken von Genf)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ann\u00e9es de p\u00e8lerinage. ann\u00e9e 1"
            },
            {
                "@value": "Suisse"
            },
            {
                "@value": "Switzerland"
            },
            {
                "@value": "Die Schweiz"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/annees-de-pelerinage-annee-1-au-bord-dune-source-liszt-franz": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300092717",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/179476535"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/annees-de-pelerinage-annee-1-vallee-dobermann-liszt-franz": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300092725",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/305126319"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/annees-de-pelerinage-annee-1-eglogue-liszt-franz": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300561520",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/181269593"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}