{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/pa-berget-lindblad-adolf-fredrik",
        "schema:name": "P\u00e5 berget (Lindblad, Adolf Fredrik)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lindblad-adolf-fredrik-1801-1878": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11701513X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59270198"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Eines von \u00fcber 215 \"Schwedischen Liedern\". Stimmlage der Singstimme nicht n\u00e4her spezifiziert."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "P\u00e5 berget"
            },
            {
                "@value": "H\u00f6gt h\u00e4rup p\u00e5 berget"
            },
            {
                "@value": "Auf dem Berge"
            },
            {
                "@value": "The mountaineer's song"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bowinkelmann-anna": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/buck-ida": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1050420608",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/308201676"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/busk-jenny": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}