{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/jubel-cantate-weber-carl-maria-von",
        "schema:name": "Jubel-Cantate (Weber, Carl Maria von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weber-carl-maria-von-1786-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118629662",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959938"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "J 244 ist die ma\u00dfgebliche Werkverzeichnisz\u00e4hlung\nMit einem 2. Text von Amadeus Wendt als \"Ernte-Kantate\" mit denselben Worten beginnend"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Jubel-Cantate"
            },
            {
                "@value": "Ernte-Cantate"
            },
            {
                "@value": "Ernte-Kantate"
            },
            {
                "@value": "Jubel-Kantate"
            },
            {
                "@value": "Jubel-Cantate zur Feier des 50j\u00e4hrigen Regierungs-Antritts Sr. Majest\u00e4t des K\u00f6nigs"
            },
            {
                "@value": "Jubel-Cantate zur Feier des f\u00fcnfzigj\u00e4hrigen Regierungsantritts Seiner Majest\u00e4t"
            },
            {
                "@value": "Jubel-Cantate zur Feier des 50 j\u00e4hrigen Regierungsantritts Sr. Majest\u00e4t"
            },
            {
                "@value": "Jubel-Kantate zur Feier des f\u00fcnfzigj\u00e4hrigen Regierungsantritts Seiner Majest\u00e4t"
            },
            {
                "@value": "Jubel-Kantate zur Feier des 50 j\u00e4hrigen Regierungsantritts Sr. Majest\u00e4t"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, J 244"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kantate": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4029509-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/jubel-cantate-zur-feier-des-fuenfzigjaehrigen-regierungsantritts-seiner-majestaet-ouvertuere-weber-carl-maria-von": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}