{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/etueden-harfe-godefroid-felix",
        "schema:name": "Et\u00fcden, Harfe (Godefroid, F\u00e9lix)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/godefroid-felix-1818-1897": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116695714",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/34722122"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "I: La M\u00e9lancholie\nII: Le R\u00eave\nIII: La Danse des Sylphes\n\nI: Melancholie\nII: Traum\nIII: Sylphentanz"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Et\u00fcden, Harfe"
            },
            {
                "@value": "Trois \u00c9tudes caract\u00e9ristiques, Harfe"
            },
            {
                "@value": "Etuden, Harfe"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/charakterstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147584-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/etuede": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4123166-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/vattelette-leonie-peters-de": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}