{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/fruehlingslied-mwv-k-119-mendelssohn-bartholdy-felix",
        "schema:name": "Fr\u00fchlingslied, MWV K 119 (Mendelssohn Bartholdy, Felix)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mendelssohn-bartholdy-felix-1809-1847": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118580779",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2665666"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "MWV K 119 ist die ma\u00dfgebliche Werkverzeichnisz\u00e4hlung. Stimmlage der Singstimme nicht n\u00e4her spezifiziert. Text: C. Klingmann"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Fr\u00fchlingslied, MWV K 119"
            },
            {
                "@value": "Fr\u00fchling"
            },
            {
                "@value": "Der Fr\u00fchling naht mit Brausen"
            },
            {
                "@value": "Lieder, op. 71,2"
            },
            {
                "@value": "Lieder, op. 71. Der Fr\u00fchling naht mit Brausen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fritsche-henriette": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/link-frl": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1050485890",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/308205697"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rothenberger-julie": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stuermer-anna": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1035530589",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/302389847"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}