{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ein-laemmlein-geht-und-traegt-die-schuld-fuerwahr-er-trug-unsre-krankheit-fassung-chor-graun-carl-heinrich",
        "schema:name": "Ein L\u00e4mmlein geht und tr\u00e4gt die Schuld. F\u00fcrwahr er trug unsre Krankheit / Fassung Chor (Graun, Carl Heinrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/graun-carl-heinrich-1704-1759": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118541706",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/307168036"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ein L\u00e4mmlein geht und tr\u00e4gt die Schuld. F\u00fcrwahr er trug unsre Krankheit / Fassung Chor"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oratorium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129085-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choral": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147883-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/passionsmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4125849-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/thomanerchor-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212749-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150245159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}