{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/aus-tiefer-not-schrei-ich-zu-dir-ob-bei-uns-ist-der-suenden-viel-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Aus tiefer Not schrei ich zu dir. Ob bei uns ist der S\u00fcnden viel (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "6. Satz (Choral) der Kantate am 21. Sonntag nach Trinitatis"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Aus tiefer Not schrei ich zu dir. Ob bei uns ist der S\u00fcnden viel"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, BWV 38. Ob bei uns ist der S\u00fcnden viel"
            },
            {
                "@value": "Aus tiefer Not schrei ich zu dir. Satz 6"
            },
            {
                "@value": "Ob bei uns ist der S\u00fcnden viel"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, BWV 38 (Ob bei uns ist der S\u00fcnden viel)"
            },
            {
                "@value": "Kantaten BWV 38. Ob bei uns ist der S\u00fcnden viel"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choral": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147883-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018088-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136181816"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/thomanerchor-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212749-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150245159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}