{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-freischuetz-nein-laenger-trag-ich-nicht-die-qualen-scene-und-arie-weber-carl-maria-von",
        "schema:name": "Der Freisch\u00fctz. Nein, l\u00e4nger trag' ich nicht die Qualen (Scene und Arie) (Weber, Carl Maria von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weber-carl-maria-von-1786-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118629662",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959938"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Freisch\u00fctz. Nein, l\u00e4nger trag' ich nicht die Qualen (Scene und Arie)"
            },
            {
                "@value": "Der Freisch\u00fctz. Nr. 3"
            },
            {
                "@value": "Nein, l\u00e4gern trag' ich nicht die Qualen"
            },
            {
                "@value": "Durch die W\u00e4lder, durch die Auen"
            },
            {
                "@value": "Der Freisch\u00fctz. Nein, l\u00e4nger trag' ich nicht die Qualen (Rezitativ und Arie)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/rezitativ": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4177973-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}