{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/buehnenmusik-zu-kung-kristian-ii-von-adolf-paul-nocturne-elegie-musette-serenade-sibelius-jean",
        "schema:name": "B\u00fchnenmusik zu \"Kung Kristian II\" von Adolf Paul. Nocturne, Elegie, Musette, Serenade (Sibelius, Jean)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sibelius-jean-1865-1957": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118642405",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59270886"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "B\u00fchnenmusik zu \"Kung Kristian II\" von Adolf Paul. Nocturne, Elegie, Musette, Serenade"
            },
            {
                "@value": "Kung Kristian II. Nocturne, Elegie, Musette, Serenade"
            },
            {
                "@value": "King Christian II. Nocturne, Elegie, Musette, Serenade"
            },
            {
                "@value": "K\u00f6nig Christian II. Nocturne, Elegie, Musette, Serenade"
            },
            {
                "@value": "Vier St\u00fccke aus K\u00f6nig Christian II"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/buehnenmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4146861-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/winderstein-orchester-leipzig": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}