{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/tableaux-symphoniques-feest-in-de-tempel-van-jupiter-tinel-edgar",
        "schema:name": "Tableaux symphoniques. Feest in de tempel van Jupiter (Tinel, Edgar)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/tinel-edgar-1854-1912": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11738626X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66732393"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Tableaux symphoniques. Feest in de tempel van Jupiter"
            },
            {
                "@value": "Tableaux symphoniques tir\u00e9s de la trag\u00e9die \"Polyeucte\" de P. Corneille. Feest in de tempel van Jupiter"
            },
            {
                "@value": "Symphonische Tongem\u00e4lde. Feest in de tempel van Jupiter"
            },
            {
                "@value": "Symphonische Tongem\u00e4lde aus P. Corneille's Trag\u00f6die \"Polyeucte\". Feest in de tempel van Jupiter"
            },
            {
                "@value": "Symphonic pictures. Feest in de tempel van Jupiter"
            },
            {
                "@value": "Symphonic pictures derived from the tragedy \"Polyeucte\" by P. Corneille. Feest in de tempel van Jupiter"
            },
            {
                "@value": "Tableaux symphoniques (Feest in de tempel van Jupiter)"
            },
            {
                "@value": "Feest in de tempel van Jupiter"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}