{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ich-gruesse-dich-haertel-gustav-adolf",
        "schema:name": "Ich gr\u00fcsse Dich (H\u00e4rtel, Gustav Adolf)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haertel-gustav-adolf-1836-1876": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116364394",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/25351925"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ich gr\u00fcsse Dich"
            },
            {
                "@value": "St\u00e4ndchen f\u00fcr Violoncello-Solo"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/solo-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4313218-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schlegel-1": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}