{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/pieces-kl-livre-2-les-baricades-misterieuses-couperin-francois",
        "schema:name": "Pi\u00e8ces, Kl, livre 2. Les baricades mist\u00e9rieuses (Couperin, Fran\u00e7ois)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/couperin-francois-1668-1733": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118670247",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54332134"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pi\u00e8ces, Kl, livre 2. Les baricades mist\u00e9rieuses"
            },
            {
                "@value": "Les baricades mist\u00e9rieuses"
            },
            {
                "@value": "Les barricades mist\u00e9rieuses"
            },
            {
                "@value": "The mysterious barricades"
            },
            {
                "@value": "Les barricades myst\u00e9rieuses"
            },
            {
                "@value": "Pi\u00e8ces de clavecin, ordre 6. {Les baricades mist\u00e9rieuses"
            },
            {
                "@value": "Pi\u00e8ces, Kl, livre 2 (Les baricades mist\u00e9rieuses)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/risler-edouard-joseph-1873-1929": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116558121",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/9965990"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}