{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/balladen-op-59-der-saenger-loewe-carl",
        "schema:name": "Balladen, op. 59. Der S\u00e4nger (Loewe, Carl)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/loewe-carl-1796-1869": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118573934",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32183840"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Balladen, op. 59. Der S\u00e4nger"
            },
            {
                "@value": "Balladen, op. 59 (Der S\u00e4nger)"
            },
            {
                "@value": "Der S\u00e4nger"
            },
            {
                "@value": "The singer"
            },
            {
                "@value": "Was h\u00f6r' ich draussen vor dem Thor"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ballade-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4004344-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bulss-paul-1847-1902": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117154636",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27841186"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pretzsch-karl-emil-1870-1938": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1178346951",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/124152743022127732946"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}