{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/die-schoene-muellerin-der-mueller-und-der-bach-schubert-franz",
        "schema:name": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin. Der M\u00fcller und der Bach (Schubert, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schubert-franz-1797-1828": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118610961",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29719275"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin. Der M\u00fcller und der Bach"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/becker-stephanie": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/naval-franz-1865-1939": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116266945",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/20427515"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pretzsch-karl-emil-1870-1938": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1178346951",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/124152743022127732946"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}