{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/serenade-a-la-lune-pugno-raoul",
        "schema:name": "S\u00e9r\u00e9nade \u00e0 la lune (Pugno, Raoul)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pugno-raoul-1852-1914": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116308621",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32261115"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "S\u00e9r\u00e9nade \u00e0 la lune"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/serenade": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4181030-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pugno-raoul-1852-1914": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116308621",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32261115"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}