{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/tannhaeuser-und-der-saengerkrieg-auf-wartburg-allmaechtge-jungfrau-wagner-richard",
        "schema:name": "Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf Wartburg. Allm\u00e4cht'ge Jungfrau (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf Wartburg. Allm\u00e4cht'ge Jungfrau"
            },
            {
                "@value": "Tannh\u00e4user (Allm\u00e4cht'ge Jungfrau)"
            },
            {
                "@value": "Allm\u00e4cht'ge Jungfrau"
            },
            {
                "@value": "Elisabeths Gebet"
            },
            {
                "@value": "Elisabeth's prayer"
            },
            {
                "@value": "Pri\u00e8re d'Elisabeth"
            },
            {
                "@value": "Gebet der Elisabeth"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/verein-hamburgischer-musikfreunde": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365223-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/131976266"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}