{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/madama-butterfly-un-bel-di-vedremo-puccini-giacomo",
        "schema:name": "Madama Butterfly. Un bel d\u00ec vedremo (Puccini, Giacomo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/puccini-giacomo-1858-1924": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118596942",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/95156473"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Arie der Butterfly aus dem 2. Akt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Madama Butterfly. Un bel d\u00ec vedremo"
            },
            {
                "@value": "Madama Butterfly (Un bel d\u00ec vedremo)"
            },
            {
                "@value": "Un bel d\u00ec vedremo"
            },
            {
                "@value": "Un bel d\u00ec"
            },
            {
                "@value": "One fine day"
            },
            {
                "@value": "Un bel d\u00ec, vedremo levarsi un fil di fumo"
            },
            {
                "@value": "One lovely day we will see a thread of smoke arising"
            },
            {
                "@value": "Un beau jour, nous verrons se lever un panache de fum\u00e9e"
            },
            {
                "@value": "Eines sch\u00f6nen Tages werden wir sehen, wie ein Rauchfaden aufsteigt"
            },
            {
                "@value": "Madama Butterfly. Eines sch\u00f6nen Tages"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewerbehaus-kapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1120617715",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8413148122912495200001"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}