{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/la-reine-de-saba-me-voila-seule-enfin-rezitativ-und-arie-gounod-charles",
        "schema:name": "La reine de Saba. Me voil\u00e0 seule enfin (Rezitativ und Arie) (Gounod, Charles)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gounod-charles-1818-1893": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118718312",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32183285"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Rezitativ und Arie der Balkis aus Akt II (Nr. 9)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "La reine de Saba. Me voil\u00e0 seule enfin (Rezitativ und Arie)"
            },
            {
                "@value": "Me voil\u00e0 seule enfin"
            },
            {
                "@value": "Plus grand, dans son obscurit\u00e9"
            },
            {
                "@value": "La reine de Saba. Plus grand, dans son obscurit\u00e9"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/rezitativ": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4177973-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}