{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-blaeserquintett-geisthardt-hans-joachim",
        "schema:name": "St\u00fccke, Bl\u00e4serquintett (Geisthardt, Hans-Joachim)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/geisthardt-hans-joachim-1925-2007": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134382994",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79600193"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Bl\u00e4serquintett"
            },
            {
                "@value": "3 St\u00fccke f\u00fcr Bl\u00e4serquintett"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/boehm-lothar": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1146879202",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66151246512444130851"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/marx-hans-joachim-1935": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/122815343",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/108307338"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/metzner-werner-1929-2018": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1160446148",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/4327153532466148820008"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rucker-helmut": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1011900459",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/170696469"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}