{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/quintette-querfloete-oboe-klarinette-fagott-horn-nr-1-francaix-jean",
        "schema:name": "Quintette, Querfl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Fagott, Horn, Nr. 1 (Fran\u00e7aix, Jean)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/francaix-jean-1912-1997": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119303167",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/104248090"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Quintette, Querfl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Fagott, Horn, Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "Quintette \u00e0 vent No. 1"
            },
            {
                "@value": "Quintette, Fl Ob Klar Fg Hr, Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "Bl\u00e4serquintett Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "Bl\u00e4serquintett Nr. 1 f\u00fcr Fl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Fagott und Horn (1948)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/quintett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4176737-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/blaeserquintett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4145794-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/roseau-quintett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10201394-9",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/142930428"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/syrinx-quintett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3063292-4",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/140554198"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}