{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/polni-mse-martinu-bohuslav",
        "schema:name": "Poln\u00ed m\u0161e (Martin\u016f, Bohuslav)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/martinu-bohuslav-1890-1959": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118578413",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/44485757"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Poln\u00ed m\u0161e"
            },
            {
                "@value": "Field mass"
            },
            {
                "@value": "Feldmesse"
            },
            {
                "@value": "Feldmesse f\u00fcr M\u00e4nnerchor, Baritonsolo und Orchester"
            },
            {
                "@value": "Ot\u010de n\u00e1\u0161, Ot\u010de n\u00e1\u0161, jen\u017e jsi na nebesich"
            },
            {
                "@value": "Our Father, which art in heaven, hallowed be thy name"
            },
            {
                "@value": "Notre P\u00e8re qui \u00eates au cieux, que votre nom soit sanctifi\u00e9"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kantate": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4029509-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/prazsky-muzsky-sbor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5268991-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/138078081"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/slovensky-filharmonicky-zbor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/811561-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136728445"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}