{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/mladi-janacek-leos",
        "schema:name": "Ml\u00e1d\u00ed (Jan\u00e1\u010dek, Leo\u0161)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/janacek-leos-1854-1928": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118556878",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/76500434"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ml\u00e1d\u00ed"
            },
            {
                "@value": "Jugend"
            },
            {
                "@value": "Youth"
            },
            {
                "@value": "Die Jugend"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/suite": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4184006-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/ensemble-modern": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3008405-2",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/158825187"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammerensemble": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/residenz-quintett-muenchen": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/16117320-2",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/312729162"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staatskapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2002208-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/231499364"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}