{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ouverture-sur-des-themes-dans-le-caractere-populaire-roumain-enescu-george",
        "schema:name": "Ouverture sur des th\u00e8mes dans le caract\u00e8re populaire roumain (Enescu, George)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/enescu-george-1881-1955": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118684639",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/195993"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ouverture sur des th\u00e8mes dans le caract\u00e8re populaire roumain"
            },
            {
                "@value": "Ouvert\u00fcren, Orch op. 32"
            },
            {
                "@value": "Konzertouvert\u00fcre sur des th\u00e8mes dans le caract\u00e8re populaire roumain A-Dur op. 32 (1948)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/konzertouvertuere": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4334539-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}