{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/die-taenzerin-fanny-elssler-es-daemmert-schon-der-tag-ist-aus-strauss-johann",
        "schema:name": "Die T\u00e4nzerin Fanny El\u00dfler. Es d\u00e4mmert schon, der Tag ist aus (Strauss, Johann)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/strauss-johann-1825-1899": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11861908X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/197746"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die T\u00e4nzerin Fanny El\u00dfler. Es d\u00e4mmert schon, der Tag ist aus"
            },
            {
                "@value": "Drau\u00dfen in Sievering"
            },
            {
                "@value": "Drau\u00dfen in Sievering bl\u00fcht schon der Flieder"
            },
            {
                "@value": "Es d\u00e4mmert schon, der Tag ist aus"
            },
            {
                "@value": "Die T\u00e4nzerin Fanny Elssler. Drau\u00dfen in Sievering"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}