{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-kontrabass-klavier-op-9-glier-rejngold-moricevic",
        "schema:name": "St\u00fccke, Kontrabass, Klavier, op. 9 (Gli\u0117r, Rejngol\u02b9d Moricevi\u010d)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/glier-rejngold-moricevic-1875-1956": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103789030",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/102347328"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 2 St\u00fccke"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Kontrabass, Klavier, op. 9"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Kb, Kl, op. 9"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Kb Kl op. 9"
            },
            {
                "@value": "Intermezzo und Tarantella f\u00fcr Kontraba\u00df und Klavier op. 9"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/braeutigam-christa-sabine": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/krauss-peter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1146980841",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7588151248008244270007"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}