{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/canzoni-da-sonar-lukas-zdenek",
        "schema:name": "Canzoni da sonar (Luk\u00e1\u0161, Zden\u011bk)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lukas-zdenek-1928-2007": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129940763",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54342702"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Canzoni da sonar"
            },
            {
                "@value": "Quintett f\u00fcr Fl\u00f6te, Oboe, Violine, Viola und Violoncello"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/quintett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4176737-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/musica-da-camera-prag": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10279754-7",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/312867152"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}