{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/don-carlos-ella-giammai-mamo-rezitativ-und-arie-verdi-giuseppe",
        "schema:name": "Don Carlos. Ella giammai m'am\u00f2 (Rezitativ und Arie) (Verdi, Giuseppe)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/verdi-giuseppe-1813-1901": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118626523",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22329110"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Don Carlos. Ella giammai m'am\u00f2 (Rezitativ und Arie)"
            },
            {
                "@value": "Don Carlos. Dormir\u00f2 sol nel manto mio regal"
            },
            {
                "@value": "Dormir\u00f2 sol nel manto mio regal"
            },
            {
                "@value": "Ich werde erst in meinem K\u00f6nigsmantel schlafen"
            },
            {
                "@value": "I shall sleep alone in my royal mantle"
            },
            {
                "@value": "Je dormirai dans mon manteau royal"
            },
            {
                "@value": "Ella giammai m'am\u00f2"
            },
            {
                "@value": "Elle ne m'a jamais aim\u00e9"
            },
            {
                "@value": "Sie hat mich nie geliebt"
            },
            {
                "@value": "Don Carlo. Ella giammai m'am\u00f2 (Rezitativ und Arie)"
            },
            {
                "@value": "Don Carlos. Ella giammai m'am\u00f2"
            },
            {
                "@value": "Don Carlos. Sie hat mich nie geliebt"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/rezitativ": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4177973-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}