{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/la-cheminee-du-roi-rene-milhaud-darius",
        "schema:name": "La chemin\u00e9e du Roi Ren\u00e9 (Milhaud, Darius)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/milhaud-darius-1892-1974": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118582453",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42026090"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "La chemin\u00e9e du Roi Ren\u00e9"
            },
            {
                "@value": "Kamin korolja Ren\u0117"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/suite": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4184006-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gosudarstvennyj-simfoniceskij-orkestr-leningradskoj-filarmonii-kvintet-duchovych-instrumentov": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/102479895X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/138879494"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/oper-frankfurt-blaeser-quintett": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}