{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/glucks-iphigenie-en-aulide-bearbeitung-von-richard-wagner-wagner-richard",
        "schema:name": "Glucks \"Iphig\u00e9ni\u00e9 en Aulide\" (Bearbeitung von Richard Wagner) (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Glucks \"Iphig\u00e9ni\u00e9 en Aulide\" (Bearbeitung von Richard Wagner)"
            },
            {
                "@value": "Bearbeitung von Christoph Willibald Glucks Trag\u00e9die op\u00e9ra in drei Akten Iphig\u00e9nie en Aulide"
            },
            {
                "@value": "Iphigenia in Aulis"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/iphigenie-en-aulide-ouvertuere-bearbeitung-von-wagner-1847-gluck-christoph-willibald": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie-philharmonischer-chor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5054203-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143907952"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}