{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/trios-floete-violine-viola-op-32-marteau-henri",
        "schema:name": "Trios, Fl\u00f6te, Violine, Viola, op. 32 (Marteau, Henri)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/marteau-henri-1874-1934": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118578189",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/74039974"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Trios, Fl\u00f6te, Violine, Viola, op. 32"
            },
            {
                "@value": "Trios, Fl Vl Va op. 32"
            },
            {
                "@value": "Terzette f\u00fcr Fl\u00f6te, Violine und Viola D-Dur op. 32"
            },
            {
                "@value": "Terzetto f\u00fcr Fl\u00f6te, Violine und Bratsche Op. 32"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/trio": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4186188-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kornek-erik": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rucker-helmut": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1011900459",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/170696469"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/thielemann-gerhard-peter-1935": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/142539147",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/152050607"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}