{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/kurtzweilige-teutsche-lieder-teil-2-der-suesse-schlaf-der-sonst-stillt-alles-wohl-regnart-jakob",
        "schema:name": "Kurtzweilige teutsche Lieder, Teil 2. Der s\u00fc\u00dfe Schlaf, der sonst stillt alles wohl (Regnart, Jakob)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/regnart-jakob-1545-1599": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11874383X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/74038707"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Einzeltitel nach Vorlage (Regnart: Vier Volkslieds\u00e4tze)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Kurtzweilige teutsche Lieder, Teil 2. Der s\u00fc\u00dfe Schlaf, der sonst stillt alles wohl"
            },
            {
                "@value": "Der s\u00fc\u00dfe Schlaf, der sonst stillt alles wohl"
            },
            {
                "@value": "Der ander Theyl Kurtzweiliger teutscher Lieder. Der s\u00fc\u00dfe Schlaf, der sonst stillt alles wohl"
            },
            {
                "@value": "Kurzweilige deutsche Lieder ..., Teil 2 (Der s\u00fc\u00dfe Schlaf, der sonst stillt alles wohl)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie-broken-consort": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}