{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/saetze-violine-2-viola-violoncello-op-5-webern-anton",
        "schema:name": "S\u00e4tze, Violine (2), Viola, Violoncello, op. 5 (Webern, Anton)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/webern-anton-1883-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118629786",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22329168"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "F\u00fcnf S\u00e4tze\nbearb. f\u00fcr StrOrch. 1928, rev. Fassung f\u00fcr StrQu. 1929"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "S\u00e4tze, Violine (2), Viola, Violoncello, op. 5"
            },
            {
                "@value": "S\u00e4tze, Vl 1 2, Va, Vc, op. 5"
            },
            {
                "@value": "S\u00e4tze f\u00fcr Streichquartett op. 5"
            },
            {
                "@value": "Quartetts\u00e4tze, op. 5"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/satz-musikstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7744005-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/alban-berg-quartett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/672742-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/153019907"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammerensemble": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/quatuor-voce": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/16180841-4",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/157575652"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/tokyo-gengaku-shijusodan": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1087375-2",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/151907296"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}