{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/l-africaine-o-paradis-sorti-de-londe-meyerbeer-giacomo",
        "schema:name": "L' africaine. \u00d4 paradis sorti de l'onde (Meyerbeer, Giacomo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meyerbeer-giacomo-1791-1864": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118581945",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71578779"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Grand air (Vasco de Gama) aus dem 4. Akt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "L' africaine. \u00d4 paradis sorti de l'onde"
            },
            {
                "@value": "L' africaine. O paradis"
            },
            {
                "@value": "O paradis"
            },
            {
                "@value": "\u00d4 paradis sorti de l'onde"
            },
            {
                "@value": "Pays merveilleux, jardin fortun\u00e9"
            },
            {
                "@value": "L' africaine. Pays merveilleux, jardin fortun\u00e9"
            },
            {
                "@value": "Vasco da Gama. O paradis sorti de l'onde"
            },
            {
                "@value": "L' africaine. Land so wunderbar"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}