{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/puls-farbe-schatten-schleiermacher-steffen",
        "schema:name": "Puls Farbe Schatten (Schleiermacher, Steffen)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schleiermacher-steffen-1960": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118941402",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2672225"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Gewidmet den Dresdner Philharmonikern anl\u00e4\u00dflich des 125j\u00e4hrigen Jubil\u00e4ums; Urauff\u00fchrung: 29. November 1995"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Puls Farbe Schatten"
            },
            {
                "@value": "\"Puls, Farbe, Schatten\" f\u00fcr Orchester"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}