{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/psyche-psyche-enlevee-par-les-zephyrs-franck-cesar",
        "schema:name": "Psych\u00e9. Psych\u00e9 enlev\u00e9e par les Z\u00e9phyrs (Franck, C\u00e9sar)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/franck-cesar-1822-1890": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118534645",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66651702"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Psych\u00e9. Psych\u00e9 enlev\u00e9e par les Z\u00e9phyrs"
            },
            {
                "@value": "Psych\u00e9 enlev\u00e9e par les Z\u00e9phyrs"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/sinfonische-dichtung": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4181512-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie-philharmonischer-chor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5054203-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/143907952"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078513163",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/45144814273718687574"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}