{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/trios-floete-klarinette-fagott-op-73-nr-2-pleyel-ignaz",
        "schema:name": "Trios, Fl\u00f6te, Klarinette, Fagott, op. 73. Nr. 2 (Pleyel, Ignaz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pleyel-ignaz-1757-1831": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118792555",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71657816"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Trios, Fl\u00f6te, Klarinette, Fagott, op. 73. Nr. 2"
            },
            {
                "@value": "Trio concertante f\u00fcr Fl\u00f6te, Klarinette und Fagott op. 73 Nr. 2"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/trio": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4186188-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/trio-a-vent-de-paris": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}