{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-frauen-chor-horn-2-harfe-op-17-es-toent-ein-voller-harfenklang-brahms-johannes",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, Frauen-Chor, Horn (2), Harfe, op. 17. Es t\u00f6nt ein voller Harfenklang (Brahms, Johannes)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/brahms-johannes-1833-1897": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118514253",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7573295"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Frauen-Chor, Horn (2), Harfe, op. 17. Es t\u00f6nt ein voller Harfenklang"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Frauenchor, Hr 1 2, Hf, op. 17. Es t\u00f6nt ein voller Harfenklang"
            },
            {
                "@value": "Es t\u00f6nt ein voller Harfenklang"
            },
            {
                "@value": "Lieder und Ges\u00e4nge, op. 17 (Es t\u00f6nt ein voller Harfenklang)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/chormusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4131189-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/achtes-sonntags-concert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1900-02-18-17-30": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/abokonzert-20-zweites-gewandhaus-leipzig-1903-03-05": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/6-kammerkonzert-schloss-albrechtsberg-dresden-2002-06-23-19-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gewandhausorchester-leipzig": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018088-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/136181816"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/j-stockhausens-gesangschule-frankfurt-main": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5178186-4",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/125161774"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonischer-chor-dresden-kammerchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/16176317-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/174024482"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}