{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/schulwerk-fuer-instrumental-zusammenspiel-hindemith-paul",
        "schema:name": "Schulwerk f\u00fcr Instrumental-Zusammenspiel (Hindemith, Paul)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hindemith-paul-1895-1963": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118551256",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24622167"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "4 Teile: I.\u200aNeun St\u00fccke f\u00fcr zwei Geigen oder zweistimmigen Geigenchor, II.\u200aAcht Kanons f\u00fcr zwei Geigen oder zweistimmigen Geigenchor mit begleitender 3. Geige oder Bratsche, III.\u200aAcht St\u00fccke f\u00fcr zwei Geigen, Bratsche und Cello (einzeln oder chorisch besetzt, auch f\u00fcr 2 V., Br., Vc. und Kb., 1961), IV.\u200aF\u00fcnf St\u00fccke f\u00fcr Streichorchester (f\u00fcr weiter Fortgeschrittene. Vollkommene Ausnutzung der ersten Lage in allen Streichinstrumenten)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Schulwerk f\u00fcr Instrumental-Zusammenspiel"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/schulwerk-fuer-instrumental-zusammenspiel-nr-3-hindemith-paul": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300527187",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/201864464"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/konservatorium-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}