{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/schulwerk-fuer-instrumental-zusammenspiel-nr-3-hindemith-paul",
        "schema:name": "Schulwerk f\u00fcr Instrumental-Zusammenspiel. Nr. 3 (Hindemith, Paul)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hindemith-paul-1895-1963": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118551256",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24622167"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Einzeln oder chorisch besetzt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Schulwerk f\u00fcr Instrumental-Zusammenspiel. Nr. 3"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Vl 1 2 Va Vc Kb op. 44, 3"
            },
            {
                "@value": "Acht St\u00fccke f\u00fcr zwei Geigen, Bratsche und Cello"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke f\u00fcr zwei Geigen, Bratsche und Cello"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/braeutigam-matthias-1958": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/114667256X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/772151246525844131530"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hentrich-wolfgang-1966": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135037182",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3691056"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/szumiel-piotr": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1119809835",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/90149066349065600429"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/teichmann-alexander": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}