{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/trios-floete-viola-violoncello-rentzsch-friedhelm",
        "schema:name": "Trios, Fl\u00f6te, Viola, Violoncello (Rentzsch, Friedhelm)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rentzsch-friedhelm-1955-2004": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123818354",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/60000792"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Trios, Fl\u00f6te, Viola, Violoncello"
            },
            {
                "@value": "Trio f\u00fcr Fl\u00f6te, Viola und Violoncello (1986), (eins\u00e4tzig)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/trio": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4186188-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammerensemble": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}