{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/die-csardasfuerstin-kalman-emmerich",
        "schema:name": "Die Cs\u00e1rd\u00e1sf\u00fcrstin (K\u00e1lm\u00e1n, Emmerich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kalman-emmerich-1882-1953": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118559605",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32183649"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die Cs\u00e1rd\u00e1sf\u00fcrstin"
            },
            {
                "@value": "The gypsy princess"
            },
            {
                "@value": "Die Czardasf\u00fcrstin"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/operette": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043602-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/die-csardasfuerstin-jaj-mamam-und-finale-kalman-emmerich": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/die-csardasfuerstin-walzer-kalman-emmerich": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/die-csardasfuerstin-duett-kalman-emmerich": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/die-csardasfuerstin-arie-kalman-emmerich": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/melodien-aus-die-csardasfuerstin-kalman-emmerich": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}