{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/die-csardasfuerstin-jaj-mamam-und-finale-kalman-emmerich",
        "schema:name": "Die Cs\u00e1rd\u00e1sf\u00fcrstin. Jaj, Mam\u00e1m und Finale (K\u00e1lm\u00e1n, Emmerich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kalman-emmerich-1882-1953": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118559605",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32183649"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die Cs\u00e1rd\u00e1sf\u00fcrstin. Jaj, Mam\u00e1m und Finale"
            },
            {
                "@value": "Jaj, Mam\u00e1m und Finale aus \"Die Cs\u00e1rd\u00e1sf\u00fcrstin\""
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/finale": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4125225-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}