{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/pieces-pour-une-musique-de-nuit-bozza-eugene",
        "schema:name": "Pi\u00e8ces pour une musique de nuit (Bozza, Eug\u00e8ne)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bozza-eugene-1905-1991": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119397242",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/114909139"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pi\u00e8ces pour une musique de nuit"
            },
            {
                "@value": "Pieces, Querfl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Fagott"
            },
            {
                "@value": "Pieces, Fl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Fagott"
            },
            {
                "@value": "Pi\u00e8ces, Fl Ob Klar Fg, 1953"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/krumpfer-olaf-1961-2018": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135085950",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79955931"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/nooy-frank-van-1960": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/14244863X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/139157966"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pester-dietmar-1959": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/steinkuehler-michael": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}