{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/suite-espagnole-t-61-albeniz-isaac",
        "schema:name": "Suite espagnole, T 61 (Alb\u00e9niz, Isaac)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/albeniz-isaac-1860-1909": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119183366",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54331489"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 8 St\u00fccke: Granada, Cataluna, Sevilla, Cadiz, Asturias, Aragon, Castilla, Cuba"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Suite espagnole, T 61"
            },
            {
                "@value": "Suite espa\u00f1ola"
            },
            {
                "@value": "Suite espa\u00f1ola, no. 1"
            },
            {
                "@value": "Suite espa\u00f1ola, op. 47"
            },
            {
                "@value": "Suite espa\u00f1ola, Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "Suite espa\u00f1ola no. 1"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/suite": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4184006-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/suite-espagnole-t-61-sevilla-albeniz-isaac": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300001606",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/176282278"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/suite-espagnole-t-61-asturias-albeniz-isaac": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300001541",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/177991085"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/suite-espagnole-t-61-granada-albeniz-isaac": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300001592",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/181874528"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}