{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/le-nozze-di-figaro-hai-gia-vinta-la-causa-rezitativ-und-arie-mozart-wolfgang-amadeus",
        "schema:name": "Le nozze di Figaro. Hai gi\u00e0 vinta la causa (Rezitativ und Arie) (Mozart, Wolfgang Amadeus)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Le nozze di Figaro. Hai gi\u00e0 vinta la causa (Rezitativ und Arie)"
            },
            {
                "@value": "Hai gi\u00e0 vinta la causa"
            },
            {
                "@value": "\"Hai gi\u00e0 vinta la causa\" Cosa sento!"
            },
            {
                "@value": "Vedr\u00f2, mentr'io sospir\u00f2"
            },
            {
                "@value": "Vedr\u00f2, mentre io sospir\u00f2"
            },
            {
                "@value": "Le nozze di Figaro. Vedr\u00f2 mentr'io sospiro"
            },
            {
                "@value": "Der Prozess schon gewonnen?"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/rezitativ": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4177973-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}