{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/quintette-querfloete-oboe-klarinette-fagott-horn-fs-100-nielsen-carl",
        "schema:name": "Quintette, Querfl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Fagott, Horn, FS 100 (Nielsen, Carl)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/nielsen-carl-1865-1931": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118786180",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/197250"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Quintette, Querfl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Fagott, Horn, FS 100"
            },
            {
                "@value": "Quintette, Fl Ob Klar Hr Fg F 100"
            },
            {
                "@value": "Quintette, Fl Ob Klar Hr Fg, op. 43"
            },
            {
                "@value": "Quintette, Fl, Ob, Klar, Hr, Fg, FS 100"
            },
            {
                "@value": "Quintette, Querfl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Fagott, Horn, op. 43"
            },
            {
                "@value": "Quintette, Querfl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Horn, Fagott, op. 43"
            },
            {
                "@value": "Quintette, Querfl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Horn, Fagott, FS 100"
            },
            {
                "@value": "Bl\u00e4serquintett op. 43"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/quintett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4176737-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammerensemble": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}