{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/csardas-fuer-tuba-und-violine-monti-vittorio",
        "schema:name": "Cs\u00e1rd\u00e1s f\u00fcr Tuba und Violine (Monti, Vittorio)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/monti-vittorio-1868-1922": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/121071189",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5118414"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Cs\u00e1rd\u00e1s f\u00fcr Tuba und Violine"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/csardas": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4376009-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}