{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/officium-breve-in-memoriam-andreae-szervanszky-kurtag-gyoergy",
        "schema:name": "Officium breve in memoriam Andreae Szerv\u00e1nszky (Kurt\u00e1g, Gy\u00f6rgy)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kurtag-gyoergy-1926": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118810138",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/39482680"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Officium breve in memoriam Andreae Szerv\u00e1nszky"
            },
            {
                "@value": "Quartette, Vl 1 2, Va, Vc, op. 28"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/quartett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4176618-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/keller-quartett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1212806-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/134873337"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}