{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-klarinette-viola-klavier-op-83-stuecke-bruch-max",
        "schema:name": "St\u00fccke, Klarinette, Viola, Klavier, op. 83. St\u00fccke (Bruch, Max)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bruch-max-1838-1920": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118674501",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2655561"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Klarinette, Viola, Klavier, op. 83. St\u00fccke"
            },
            {
                "@value": "Vier St\u00fccke f\u00fcr Klarinettentrio aus op. 83"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/satz-musikstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7744005-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/berner-christoph-1971": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/133411818",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/85874390"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dirr-fabian": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/thiele-daniel": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/139623329",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/101343431"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}