{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/konzertstuecke-klarinette-bassetthorn-klavier-mwv-q-23-f-moll-mendelssohn-bartholdy-felix",
        "schema:name": "Konzertst\u00fccke, Klarinette, Bassetthorn, Klavier, MWV Q 23 (f-Moll) (Mendelssohn Bartholdy, Felix)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mendelssohn-bartholdy-felix-1809-1847": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118580779",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2665666"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Konzertst\u00fccke, Klarinette, Bassetthorn, Klavier, MWV Q 23 (f-Moll)"
            },
            {
                "@value": "Konzertst\u00fccke, Klar Bassetthorn Kl, MWV Q 23"
            },
            {
                "@value": "Die Schlacht bei Prag"
            },
            {
                "@value": "Konzertst\u00fccke, Klar, Bassetthorn, Kl, op. 113"
            },
            {
                "@value": "Konzertst\u00fccke, Klar Bassetthr Kl op. 113"
            },
            {
                "@value": "Konzertst\u00fcck f\u00fcr Klarinette, Fagott (original: Bassetthorn) und Klavier Nr. 1 f-Moll op. 113"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/konzertstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4423016-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammerensemble": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}