{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/o-holder-tag-erwuenschte-zeit-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "O holder Tag, erw\u00fcnschte Zeit (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Hochzeitskantate anl\u00e4sslich der Hochzeit des Hofrats Dr. Georg Ernst Stahl jun. mit Johanna Elisabeth Schrader"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "O holder Tag, erw\u00fcnschte Zeit"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, BWV 210"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, BWV 210.2"
            },
            {
                "@value": "Oh lovely day, oh hoped-for time"
            },
            {
                "@value": "O jour heureux, \u00f4 temps b\u00e9ni"
            },
            {
                "@value": "\u00d4 jour propice, temps favorables"
            },
            {
                "@value": "Oh d\u00eda maravilloso, tiempo deseado"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kantate": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4029509-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/o-holder-tag-erwuenschte-zeit-schweigt-ihr-floeten-schweigt-ihr-toene-bach-johann-sebastian": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1205953663",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie-kammermusik-vereinigung": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1177156482",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}