{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/air-celebre-de-la-pentecote-gigout-eugene",
        "schema:name": "Air c\u00e9l\u00e8bre de la Pentec\u00f4te (Gigout, Eug\u00e8ne)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gigout-eugene-1844-1925": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116622911",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/37101830"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Air c\u00e9l\u00e8bre de la Pentec\u00f4te"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/latry-olivier-1962": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134925653",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/118042697"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}