{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/le-bourgeois-gentilhomme-marche-pour-la-ceremonie-turque-lully-jean-baptiste",
        "schema:name": "Le bourgeois gentilhomme. Marche pour la c\u00e9r\u00e9monie turque (Lully, Jean-Baptiste)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lully-jean-baptiste-1632-1687": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118575287",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/13099537"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Le bourgeois gentilhomme. Marche pour la c\u00e9r\u00e9monie turque"
            },
            {
                "@value": "Le bourgeois gentilhomme (Marche pour la c\u00e9r\u00e9monie turque)"
            },
            {
                "@value": "Marche pour la c\u00e9r\u00e9monie turque"
            },
            {
                "@value": "Marche pour la c\u00e9r\u00e9monie des turcs"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/latry-olivier-1962": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134925653",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/118042697"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}