{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/yuerueyen-koesk-violine-2-viola-violoncello-klavier-op-72b-say-fazil",
        "schema:name": "Y\u00fcr\u00fcyen k\u00f6\u015fk, Violine (2), Viola, Violoncello, Klavier, op. 72b (Say, Faz\u0131l)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/say-fazil-1970": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132551365",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42038387"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Originalfassung f\u00fcr Klavierquintett; es gibt verschiedene Fassungen (Klavier solo, Klavier und Streichorchester usw.)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Y\u00fcr\u00fcyen k\u00f6\u015fk, Violine (2), Viola, Violoncello, Klavier, op. 72b"
            },
            {
                "@value": "The moving manson, Violine (2), Viola, Violoncello, Klavier, op. 72b"
            },
            {
                "@value": "Das verschobene Haus, Violine (2), Viola, Violoncello, Klavier, op. 72b"
            },
            {
                "@value": "La maison d\u00e9plac\u00e9e, Violine (2), Viola, Violoncello, Klavier, op. 72b"
            },
            {
                "@value": "Quintette, Violine (2), Viola, Violoncello, Klavier, op. 72b"
            },
            {
                "@value": "Hommage \u00e0 Atat\u00fcrk, Violine (2), Viola, Violoncello, Klavier, op. 72b"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/quintett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4176737-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/say-fazil-1970": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132551365",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42038387"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}