{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/die-schoene-muellerin-mein-schubert-franz",
        "schema:name": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin. Mein! (Schubert, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schubert-franz-1797-1828": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118610961",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29719275"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin. Mein!"
            },
            {
                "@value": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin. Mein"
            },
            {
                "@value": "Mein"
            },
            {
                "@value": "Mein!"
            },
            {
                "@value": "B\u00e4chlein, lass dein Rauschen sein!"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/faliero-nina-1877-1946": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/136168728",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/76607018"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gura-hermann": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116930489",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/leimer-august-1": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stephan-anna": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}