{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-16-eyken-heinrich-van",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, op. 16 (Eyken, Heinrich van)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/eyken-heinrich-van-1861-1908": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/131476955",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/6066942"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 2 Ges\u00e4nge: Geister am Mummelsee. - Lied der Walk\u00fcre"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, op. 16"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-16-lied-der-walkuere-eyken-heinrich-van": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1288956029",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/185777842"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}