{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ballet-de-la-nuit-cambefort-jean-de",
        "schema:name": "Ballet de la nuit (Cambefort, Jean de)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cambefort-jean-de-1605-1661": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/107711141X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5195836"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "1653 ist das Jahr der ersten Auff\u00fchrung des Ballettes; Ballett f\u00fcr Louis XIV; 4 Teile (Nocturnes); neben den genannten Komponisten enth\u00e4lt das Werk auch Kompositionen von anonymen K\u00fcnstlern; Mitwirkung am Ballett in MGG 2 f\u00fcr Cambefort und Benserade nachgewiesen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ballet de la nuit"
            },
            {
                "@value": "Le concert royal de la nuit"
            },
            {
                "@value": "Ballet royal de la nuit"
            },
            {
                "@value": "Ballet royal de la nuict"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ballettmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143955-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}