{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/les-fetes-de-lamour-et-de-bacchus-lully-jean-baptiste",
        "schema:name": "Les f\u00eates de l'amour et de Bacchus (Lully, Jean-Baptiste)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lully-jean-baptiste-1632-1687": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118575287",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/13099537"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Prolog, 3 Akte. Urauff\u00fchrung am 15.(?)11.1672 in Paris. Text: Philippe Quinault, Jean Baptiste Poquelin Moli\u00e8re, Pr\u00e9sident de P\u00e9rigny"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Les f\u00eates de l'amour et de Bacchus"
            },
            {
                "@value": "Les festes de l'amour et de Bacchus"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/pastorale": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4173512-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}