{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/thetis-et-pelee-collasse-pascal",
        "schema:name": "Th\u00e9tis et P\u00e9l\u00e9e (Collasse, Pascal)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/collasse-pascal-1649-1709": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123808049",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24677982"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Trag\u00e9die en musique: Prolog, 5 Akte. UA in Paris. Rev. 16. April 1708 mit neuen Airs von J.-B.Stuck und A.Campra"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Th\u00e9tis et P\u00e9l\u00e9e"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043582-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}