{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/amadis-de-grece-destouches-andre-cardinal",
        "schema:name": "Amadis de Gr\u00e8ce (D\u00e9stouches, Andr\u00e9 Cardinal)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/destouches-andre-cardinal-1672-1749": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/102465789",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66618922"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Trag\u00e9die en musique; Prolog, 5 Akte. UA: Paris"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Amadis de Gr\u00e8ce"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043582-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}