{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/la-provencale-nouvelle-entree-ajoutee-aux-fetes-de-thalie-mouret-jean-joseph",
        "schema:name": "La Proven\u00e7ale, nouvelle entr\u00e9e ajout\u00e9e aux F\u00eates de Thalie (Mouret, Jean-Joseph)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mouret-jean-joseph-1682-1738": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/101361742",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42104905"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "La Proven\u00e7ale, nouvelle entr\u00e9e ajout\u00e9e aux F\u00eates de Thalie"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}