{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/le-caprice-derato-ou-les-caracteres-de-la-musique-colin-de-blamont-francois",
        "schema:name": "Le Caprice d'\u00c9rato ou Les Caract\u00e8res de la musique (Colin de Blamont, Fran\u00e7ois)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/colin-de-blamont-francois-1690-1760": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135015146",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42030351"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Le Caprice d'\u00c9rato ou Les Caract\u00e8res de la musique"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}