{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/pastorale-heroique-de-la-fete-des-ambassadeurs-plenipotentiaires-despagne-a-loccasion-de-la-naissance-de-mgr-le-dauphin-rebel-francois",
        "schema:name": "Pastorale h\u00e9ro\u00efque de la f\u00eate des ambassadeurs pl\u00e9nipotentiaires d'Espagne \u00e0 l'occasion de la naissance de Mgr le Dauphin (Rebel, Fran\u00e7ois)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rebel-francois-1701-1755": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/121248321",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32060413"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pastorale h\u00e9ro\u00efque de la f\u00eate des ambassadeurs pl\u00e9nipotentiaires d'Espagne \u00e0 l'occasion de la naissance de Mgr le Dauphin"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}