{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/fragments-composes-des-actes-dismene-de-titon-et-laurore-et-daegle-la-garde-philippe-bridard-de",
        "schema:name": "Fragments compos\u00e9s des actes d'Ism\u00e8ne, de Titon et l'Aurore et d'Aegl\u00e9 (La Garde, Philippe Bridard de)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/la-garde-philippe-bridard-de-1710-1767": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/101923525X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79250248"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Fragments compos\u00e9s des actes d'Ism\u00e8ne, de Titon et l'Aurore et d'Aegl\u00e9"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}