{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/kontertaenze-orchester-kv-101-mozart-wolfgang-amadeus",
        "schema:name": "Kontert\u00e4nze, Orchester, KV 101 (Mozart, Wolfgang Amadeus)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 4 T\u00e4nze in F-, G-, D- und F-Dur; KV 101 ist die ma\u00dfgebliche Werkverzeichnisz\u00e4hlung"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Kontert\u00e4nze, Orchester, KV 101"
            },
            {
                "@value": "Kontert\u00e4nze, Orch KV 101"
            },
            {
                "@value": "Kontert\u00e4nze, Orch, KV 101"
            },
            {
                "@value": "Serenaden, Orch, KV 101"
            },
            {
                "@value": "Serenaden, Orchester, KV 101"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/serenade": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4181030-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/contredanse": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4148300-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}