{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/rosamunde-fuerstin-von-zypern-jaegerchor-schubert-franz",
        "schema:name": "Rosamunde, F\u00fcrstin von Zypern. J\u00e4gerchor (Schubert, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schubert-franz-1797-1828": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118610961",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29719275"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Rosamunde, F\u00fcrstin von Zypern. J\u00e4gerchor"
            },
            {
                "@value": "Rosamunde. Wie lebt sich's so fr\u00f6hlich im Gr\u00fcnen"
            },
            {
                "@value": "Allegro moderato"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/chormusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4131189-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/beethoven-chor-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5254270-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150966417"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtischer-chor-dresden": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}