{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/portrek-bartok-bela",
        "schema:name": "Portr\u00e9k (Bart\u00f3k, B\u00e9la)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bartok-bela-1881-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118506900",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/89006617"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Portr\u00e9k"
            },
            {
                "@value": "Portraits"
            },
            {
                "@value": "Portr\u00e4ts"
            },
            {
                "@value": "K\u00e9t portr\u00e9"
            },
            {
                "@value": "K\u00e9t arck\u00e9p"
            },
            {
                "@value": "Two pictures"
            },
            {
                "@value": "Pictures"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078513511",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/435144783046765467239"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078513163",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/45144814273718687574"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staatskapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2002208-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/231499364"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}