{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/choraele-sz-103-bartok-bela",
        "schema:name": "Chor\u00e4le, Sz 103 (Bart\u00f3k, B\u00e9la)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bartok-bela-1881-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118506900",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/89006617"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "27 zwei- und dreistimmige Ch\u00f6re in acht Heften; Heft 1 - 6 f\u00fcr Kinderchor a cappella; Heft 7 - 8 f\u00fcr Frauenchor a cappella"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Chor\u00e4le, Sz 103"
            },
            {
                "@value": "K\u00e9t- \u00e9s h\u00e1romsz\u00f3lam\u00fa k\u00f3rus"
            },
            {
                "@value": "Zwei- und dreistimmige Ch\u00f6re a capella"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choraele-sz-103-joszagigezo-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1169177123",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/174812186"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choere-sz-103-hejja-hejja-karahejja-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116661221X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/4108153716410658820007"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choraele-sz-103-ciposuetes-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1167456424",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/175276870"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choere-sz-103-leanycsufolo-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116661395X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/4155153716410858820007"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choraele-sz-103-ne-hagyj-itt-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1167455959",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/184526329"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choraele-sz-103-legenycsufolo-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1167457501",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/185495184"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choere-sz-103-csujogato-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116661767X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/178612701"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choere-sz-103-elment-a-madarka-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1166614174",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/667153716395058820003"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choraele-sz-103-huszarnota-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116745569X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/185357604"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choraele-sz-103-ne-menj-el-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1167456726",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/174069441"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choraele-sz-103-resteknek-notaja-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116745619X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/176446901"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/choere-sz-103-isten-veled-bartok-bela": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1166617238",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5127153716416258820005"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}