{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/introduction-et-communication-a-mon-ange-gardien-wagner-regeny-rudolf",
        "schema:name": "Introduction et communication \u00e0 mon ange gardien (Wagner-R\u00e9geny, Rudolf)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-regeny-rudolf-1903-1969": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118770780",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64198438"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Introduction et communication \u00e0 mon ange gardien"
            },
            {
                "@value": "Introduction et communication \u00e0 mon ange gardien f\u00fcr Violine. Viola und Violoncello"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/introduktion": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4162191-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}