{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/v-tatrach-novak-vitezslav",
        "schema:name": "V Tatr\u00e1ch (Nov\u00e1k, V\u00edt\u011bzslav)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/novak-vitezslav-1870-1949": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119095165",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/34558694"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "1907 Revision"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "V Tatr\u00e1ch"
            },
            {
                "@value": "In der Tatra"
            },
            {
                "@value": "In the Tatra Mountains"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/sinfonische-dichtung": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4181512-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/prager-sinfoniker": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1215150-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/132559294"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}