{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-juengling-und-die-sproede-weber-carl-maria-von",
        "schema:name": "Der J\u00fcngling und die Spr\u00f6de (Weber, Carl Maria von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weber-carl-maria-von-1786-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118629662",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959938"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der J\u00fcngling und die Spr\u00f6de"
            },
            {
                "@value": "Der J\u00fcngling und die Spr\u00f6de op. 47 Nr. 4"
            },
            {
                "@value": "Weile, Kind, ich will nicht rauben"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}