{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/choraele-sz-103-resteknek-notaja-bartok-bela",
        "schema:name": "Chor\u00e4le, Sz 103. Resteknek n\u00f3t\u00e1ja (Bart\u00f3k, B\u00e9la)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bartok-bela-1881-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118506900",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/89006617"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Heft 4, Nr. 2"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Chor\u00e4le, Sz 103. Resteknek n\u00f3t\u00e1ja"
            },
            {
                "@value": "Resteknek n\u00f3t\u00e1ja"
            },
            {
                "@value": "K\u00e9t- \u00e9s h\u00e1romsz\u00f3lam\u00fa k\u00f3rus. Resteknek n\u00f3t\u00e1ja"
            },
            {
                "@value": "Zwei- und dreistimmige Ch\u00f6re a capella. Lob des M\u00fcssiggangs"
            },
            {
                "@value": "Abschied"
            },
            {
                "@value": "Loafer"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}