{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-des-hafis-pistorius-guenter",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge des Hafis (Pistorius, G\u00fcnter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pistorius-guenter-1940-2018": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134485610",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/102481694"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge des Hafis"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge des Hafis f\u00fcr zwei Ch\u00f6re und Instrumente (1976/77)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/chormusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4131189-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}