{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gedichte-von-scheffel-moerike-goethe-und-just-kerner-waechterlied-auf-der-wartburg-wolf-hugo",
        "schema:name": "Gedichte von Scheffel, M\u00f6rike, Goethe und Just. Kerner. W\u00e4chterlied auf der Wartburg (Wolf, Hugo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wolf-hugo-1860-1903": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118634712",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/120704169"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Stimmlage der Singstimme nicht n\u00e4her spezifiziert."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Gedichte von Scheffel, M\u00f6rike, Goethe und Just. Kerner. W\u00e4chterlied auf der Wartburg"
            },
            {
                "@value": "W\u00e4chterlied auf der Wartburg"
            },
            {
                "@value": "Schwingt euch auf, Posaunench\u00f6re"
            },
            {
                "@value": "Lieder, HWW 114,1"
            },
            {
                "@value": "Gedichte von Scheffel, M\u00f6rike, Goethe und Just. Kerner (W\u00e4chterlied auf der Wartburg)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/a-cappella-chor-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/maennergesangverein-jena": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10046898-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/124118160"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/stadttheater-erfurt": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/131531-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/150703436"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}