{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/biblicke-pisne-b-185-oblak-a-mrakota-jest-vukol-neho-dvorak-antonin",
        "schema:name": "Biblick\u00e9 p\u00edsn\u011b B 185. Oblak a mr\u00e1kota jest v\u016fkol N\u011bho (Dvo\u0159\u00e1k, Anton\u00edn)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dvorak-antonin-1841-1904": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11852836X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71577743"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Biblick\u00e9 p\u00edsn\u011b B 185. Oblak a mr\u00e1kota jest v\u016fkol N\u011bho"
            },
            {
                "@value": "Biblische Lieder B 185. Um ihn her ist Wolken und Dunkel"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/abokonzert-16-zweites-gewandhaus-leipzig-1901-02-07": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/zweites-freitags-konzert-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1905-10-27-19-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/zwoelfter-letzter-kammermusik-abend-grosser-konzertsaal-frankfurt-a-m-1910-03-15-19-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/event/51-abendmusik-in-der-stadtkirche-stadtkirche-jena-1928-10-21-17-00": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/isler-angela": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kraus-felix-von-1870-1937": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116387718",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/77065908"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mottl-felix-1856-1911": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116942037",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54334992"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/volkmann-rudolf-1889-1947": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117489964",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/50004254"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/windhauer-august": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}