{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-op-57-graener-paul-1",
        "schema:name": "Lieder, op. 57 (Graener, Paul)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/graener-paul-1872-1944": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116809949",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22325751"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Sommer\nDunkle, sch\u00f6ne Nacht!\nKnabe Fr\u00fchling\nM\u00e4dchenlied"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder, op. 57"
            },
            {
                "@value": "Sommer/ Dunkle, sch\u00f6ne Nacht!/ Knabe Fr\u00fchling/ M\u00e4dchenlied"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/see-anneliese": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/volkmann-rudolf-1889-1947": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117489964",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/50004254"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}