{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/il-re-pastore-nota-ve-questa-dea-friedrich-ii-preussen-koenig",
        "schema:name": "Il r\u00e8 pastore. Nota v'\u00e8 questa Dea (Friedrich II., Preu\u00dfen, K\u00f6nig)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/friedrich-ii-preussen-koenig-1712-1786": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118535749",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12303200"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Il r\u00e8 pastore. Nota v'\u00e8 questa Dea"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/rezitativ": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4177973-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/geigerschule-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}