{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-gemischter-chor-op-104-letztes-glueck-brahms-johannes",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, Gemischter Chor, op. 104. Letztes Gl\u00fcck (Brahms, Johannes)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/brahms-johannes-1833-1897": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118514253",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7573295"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Gemischter Chor, op. 104. Letztes Gl\u00fcck"
            },
            {
                "@value": "Letztes Gl\u00fcck"
            },
            {
                "@value": "Leblos gleitet Blatt um Blatt"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge op. 104,3"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/a-cappella-chor-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/maennergesangverein-jena": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10046898-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/124118160"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}