{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-op-71-willst-du-dass-ich-geh-brahms-johannes",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, op. 71. Willst du, da\u00df ich geh? (Brahms, Johannes)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/brahms-johannes-1833-1897": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118514253",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7573295"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, op. 71. Willst du, da\u00df ich geh?"
            },
            {
                "@value": "Willst du, da\u00df ich geh?"
            },
            {
                "@value": "Auf der Heide weht der Wind"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, op. 71 (Willst du, da\u00df ich geh?)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/eickemeyer-willy-1879-1935": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116418427",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3221723"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/foster-muriel-1877-1937": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1080834796",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/9145244304174480979"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gerhardt-elena-1883-1961": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11657111X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17407415"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sistermans-anton-1867-1926": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117417912",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/21801746"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}