{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/spanisches-liederbuch-auf-dem-gruenen-balkon-mein-maedchen-wolf-hugo",
        "schema:name": "Spanisches Liederbuch. Auf dem gr\u00fcnen Balkon mein M\u00e4dchen (Wolf, Hugo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wolf-hugo-1860-1903": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118634712",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/120704169"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Text anonym, vermutlich von P. Heyse; Stimmlage der Singstimme nicht n\u00e4her spezifiziert."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Spanisches Liederbuch. Auf dem gr\u00fcnen Balkon mein M\u00e4dchen"
            },
            {
                "@value": "Auf dem gr\u00fcnen Balkon mein M\u00e4dchen"
            },
            {
                "@value": "Auf dem gr\u00fcnen Balkon"
            },
            {
                "@value": "At her green lattice-window standing"
            },
            {
                "@value": "Spanisches Liederbuch (Auf dem gr\u00fcnen Balkon)"
            },
            {
                "@value": "Spanisches Liederbuch (Auf dem gr\u00fcnen Balkon mein M\u00e4dchen)"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/eickemeyer-willy-1879-1935": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116418427",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3221723"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gerhardt-elena-1883-1961": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11657111X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17407415"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}