{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lass-rauschen-lieb-lass-rauschen",
        "schema:name": "La\u00df rauschen Lieb, la\u00df rauschen",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gerland-heinrich-balthasar-1874-1944": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/115593373",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/40111596"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "La\u00df rauschen Lieb, la\u00df rauschen"
            },
            {
                "@value": "Ich h\u00f6rt ein Sichlein rauschen"
            },
            {
                "@value": "Des Knaben Wunderhorn. La\u00df rauschen Lieb, la\u00df rauschen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lyrik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4036774-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/maennergesangverein-jena": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10046898-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/124118160"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/saengerschaft-st-pauli-aktivitas-chor": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/saengerschaft-st-pauli-aktivitas-streichquintett": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}