{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ich-hatte-viel-bekuemmernis-seufzer-traenen-kummer-not-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Ich hatte viel Bek\u00fcmmernis. Seufzer, Tr\u00e4nen, Kummer, Not (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "3. Satz (Aria) der Kantate"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ich hatte viel Bek\u00fcmmernis. Seufzer, Tr\u00e4nen, Kummer, Not"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, BWV 21. Seufzer, Tr\u00e4nen, Kummer, Not"
            },
            {
                "@value": "Ich hatte viel Bek\u00fcmmernis. Satz 3"
            },
            {
                "@value": "Kantaten BWV 21. Seufzer, Tr\u00e4nen, Kummer, Not"
            },
            {
                "@value": "Seufzer, Tr\u00e4nen, Kummer, Not"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}