{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/praeludium-und-fuge-orgel-bwv-548-e-moll-praeludium-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Pr\u00e4ludium und Fuge, Orgel, BWV 548 (e-Moll). Praeludium (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge, Orgel, BWV 548 (e-Moll). Praeludium"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge, Orgel, BWV 548 (e-Moll). Satz 1"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien und Fugen, Org, BWV 548. Pr\u00e4ludium"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/zoellner-walter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1161442928",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5153152988210112790002"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}