{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/psalmen-und-christliche-gesaeng-auff-die-melodeyen-fugweiss-componiert-in-dulci-jubilo-hassler-hans-leo",
        "schema:name": "Psalmen und Christliche Ges\u00e4ng auff die Melodeyen fugwei\u00df componiert. In dulci jubilo (Ha\u00dfler, Hans Leo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hassler-hans-leo-1564-1612": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118917447",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/76500260"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Psalmen und Christliche Ges\u00e4ng auff die Melodeyen fugwei\u00df componiert. In dulci jubilo"
            },
            {
                "@value": "Psalmen und Christliche Ges\u00e4ng auff die Melodeyen fugwei\u00df componiert. Psalm 130"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/geistliches-lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4019865-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/psalmlied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4330009-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/chor-von-studierenden-der-paedagogik-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/instrumentalisten-und-saenger-von-studierenden-der-paedagogik-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}