{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/schlichte-weisen-op-76-der-verliebte-jaeger-reger-max",
        "schema:name": "Schlichte Weisen, op. 76. Der verliebte J\u00e4ger (Reger, Max)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reger-max-1873-1916": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118598988",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/34644344"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Schlichte Weisen, op. 76. Der verliebte J\u00e4ger"
            },
            {
                "@value": "Der verliebte J\u00e4ger"
            },
            {
                "@value": "Schlichte Weisen, op. 76 (Der verliebte J\u00e4ger)"
            },
            {
                "@value": "Es zog ein J\u00e4ger in den Wald"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/braasch-gertrud": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/huebner-hans-ludwig": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}