{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/traeume-am-kamin-reger-max",
        "schema:name": "Tr\u00e4ume am Kamin (Reger, Max)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reger-max-1873-1916": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118598988",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/34644344"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 12 St\u00fccke"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Tr\u00e4ume am Kamin"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Klavier, op. 143"
            },
            {
                "@value": "Zw\u00f6lf kleine St\u00fccke f\u00fcr Klavier"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/charakterstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147584-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/reichsverband-deutscher-tonkuenstler-und-musiklehrer-ortsgruppe-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}