{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/im-prater-bluehn-wieder-die-baeume-stolz-robert",
        "schema:name": "Im Prater bl\u00fchn wieder die B\u00e4ume (Stolz, Robert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stolz-robert-1880-1975": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118618652",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/19867137"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Das Werk wurde u.a. verwendet f\u00fcr den 1955 gedrehten \u00f6sterreichischen Film \"Die Deutschmeister\" und als Titelmelodie f\u00fcr den 1958 gedrehten \u00f6sterreichen Film \"Im Prater bl\u00fchn wieder die B\u00e4ume\"\nWienerlied"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Im Prater bl\u00fchn wieder die B\u00e4ume"
            },
            {
                "@value": "Im Prater bl\u00fch'n wieder die B\u00e4ume"
            },
            {
                "@value": "Kinder, schaut's zum Fenster rau"
            },
            {
                "@value": "Yearning for you"
            },
            {
                "@value": "The woods of Vienna are calling"
            },
            {
                "@value": "Pour nous que la vie a de charme"
            },
            {
                "@value": "N\u00e4r kastanjerna blomma"
            },
            {
                "@value": "Die Deutschmeister. Im Prater bl\u00fchn wieder die B\u00e4ume"
            },
            {
                "@value": "Im Prater bl\u00fchn wieder die B\u00e4ume. Im Prater bl\u00fchn wieder die B\u00e4ume"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/aich-priska-1887-1943": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1054054118",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/309645165"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ebbs-helmuth-1894-1970": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116319496",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/37663780"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sixt-paul-1908-1964": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1199324760",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66892163"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/strauss-johann-1866-1939": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117312096",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27261561"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}