{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-klavier-op-118-brahms-johannes-1",
        "schema:name": "St\u00fccke, Klavier, op. 118 (Brahms, Johannes)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/brahms-johannes-1833-1897": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118514253",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7573295"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 6 St\u00fccke: Intermezzo. Allegro non assai ma molto appassionato (a-Moll) - Intermezzo. Andante teneramente (A-Dur) - Ballade. Allegro energico (g-Moll) - Intermezzo. Allegro un poco agitato (f-Moll) - Romanze. Andante. Allegretto grazioso (F-Dur) - Intermezzo. Andante, largo e mesto (es-Moll)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Klavier, op. 118"
            },
            {
                "@value": "Klavierst\u00fccke op. 118"
            },
            {
                "@value": "Sechs Klavierst\u00fccke"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/charakterstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147584-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/konservatorium-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}