{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/den-rebenka-grecaninov-aleksandr-tichonovic",
        "schema:name": "Den' reb\u00ebnka (Gre\u010daninov, Aleksandr Tichonovi\u010d)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/grecaninov-aleksandr-tichonovic-1864-1956": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118863533",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22422211"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 10 St\u00fccke"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Den' reb\u00ebnka"
            },
            {
                "@value": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0440\u0435\u0431\u0451\u043d\u043a\u0430"
            },
            {
                "@value": "La journ\u00e9e d'un enfant"
            },
            {
                "@value": "A child's day"
            },
            {
                "@value": "The day of the child"
            },
            {
                "@value": "Der Tag des Kindes"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/reichsverband-deutscher-tonkuenstler-und-musiklehrer-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/reichsverband-deutscher-tonkuenstler-und-musiklehrer-ortsgruppe-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}