{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-an-gott-haas-joseph",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge an Gott (Haas, Joseph)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haas-joseph-1879-1960": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118699741",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61732024"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "6 Ges\u00e4nge: Lasst aus diesem engen Haus - O Stimme des Weltalls! - Das wei\u00df ich und hab' es erlebt - Mitten in der Nacht - In dieser Abendstunde - Wenn einst die T\u00fcren der Himmel aufgehen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge an Gott"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, op. 68"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/reichsverband-deutscher-tonkuenstler-und-musiklehrer-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/reichsverband-deutscher-tonkuenstler-und-musiklehrer-ortsgruppe-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}