{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/la-boheme-quando-men-vo-puccini-giacomo",
        "schema:name": "La boh\u00e8me. Quando me'n v\u00f2 (Puccini, Giacomo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/puccini-giacomo-1858-1924": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118596942",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/95156473"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Walzer der Musetta aus dem 2. Bild"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "La boh\u00e8me. Quando me'n v\u00f2"
            },
            {
                "@value": "Quando me'n v\u00f2"
            },
            {
                "@value": "Quando me'n v\u00f2 soletta per dia"
            },
            {
                "@value": "Quand je marche seule dans la rue"
            },
            {
                "@value": "When I go out along the street"
            },
            {
                "@value": "Wenn ich allein die Stra\u00dfe entlang gehe"
            },
            {
                "@value": "Musetta's waltz"
            },
            {
                "@value": "Valzer di Musetta"
            },
            {
                "@value": "La boh\u00e8me (Quando me'n v\u00f2)"
            },
            {
                "@value": "La Boh\u00e8me. Will ich allein"
            },
            {
                "@value": "La boh\u00e8me. Walzer der Musette"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/walzer": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4189042-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gesangschule-gertrud-braasch-ensemble-klasse": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}