{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/choere-op-39-abendlied-reger-max",
        "schema:name": "Ch\u00f6re, op. 39. Abendlied (Reger, Max)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reger-max-1873-1916": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118598988",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/34644344"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ch\u00f6re, op. 39. Abendlied"
            },
            {
                "@value": "Ch\u00f6re, op. 39. Nr. 2"
            },
            {
                "@value": "Ch\u00f6re op. 39. Abendlied"
            },
            {
                "@value": "Abendlied"
            },
            {
                "@value": "Leise, leise, leise geht der Tag zur R\u00fcste"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/a-cappella-chor-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}