{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/praeludium-und-fuge-klavier-kv-394-c-dur-mozart-wolfgang-amadeus",
        "schema:name": "Pr\u00e4ludium und Fuge, Klavier, KV 394 (C-Dur) (Mozart, Wolfgang Amadeus)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "KV 394 ist die ma\u00dfgebliche Werkverzeichnisz\u00e4hlung"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge, Klavier, KV 394 (C-Dur)"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien und Fugen, Kl, KV 394"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludien und Fugen, Kl KV 394"
            },
            {
                "@value": "Fantasie und Fuge, Klavier (C-Dur)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/fuge": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4155614-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/buelow-hans-von-1830-1894": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118664638",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/89610488"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fischer-edwin-1886-1960": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118691147",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/49407949"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}