{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/chorgesaenge-w-165-der-tod-das-ist-die-kuehle-nacht-cornelius-peter",
        "schema:name": "Chorges\u00e4nge W 165. {Der Tod, das ist die k\u00fchle Nacht (Cornelius, Peter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cornelius-peter-1824-1874": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118522213",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/284144783062335772098"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Chorges\u00e4nge W 165. {Der Tod, das ist die k\u00fchle Nacht"
            },
            {
                "@value": "Der Tod, das ist die k\u00fchle Nacht"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/a-cappella-chor-jena": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/maennergesangverein-jena": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10046898-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/124118160"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}