{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/variationen-und-fuge-ueber-ein-deutsches-volkslied-mueller-gottfried",
        "schema:name": "Variationen und Fuge \u00fcber ein deutsches Volkslied (M\u00fcller, Gottfried)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mueller-gottfried-1914-1993": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117588288",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/114964106"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Variationen und Fuge \u00fcber ein deutsches Volkslied"
            },
            {
                "@value": "Variationen und Fuge \u00fcber das Volkslied \u201eMorgenrot\u201c op. 2"
            },
            {
                "@value": "Variations and Fugue for large orchestra on the German folksong \"Morgenrot, Morgenrot\" op. 2"
            },
            {
                "@value": "Variationen und Fuge f\u00fcr gro\u00dfes Orchester \u00fcber das deutsche Volkslied \"Morgenrot, Morgenrot\" op. 2"
            },
            {
                "@value": "Variationen und Fuge \u00fcber ein deutsches Volkslied (Morgenrot)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/fuge": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4155614-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/variation": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4187414-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/landeskapelle-rudolstadt": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1085905276",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/598145857929623020680"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/sinfonieorchester-jena": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5259529-8",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/147445728"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}