{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lemminkaeis-sarja-lemminkaeinen-palaa-koititienoille-sibelius-jean",
        "schema:name": "Lemmink\u00e4is-sarja. Lemmink\u00e4inen palaa koititienoille (Sibelius, Jean)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sibelius-jean-1865-1957": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118642405",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59270886"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lemmink\u00e4is-sarja. Lemmink\u00e4inen palaa koititienoille"
            },
            {
                "@value": "Lemmink\u00e4inen zieht heimw\u00e4rts"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}