{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/la-basoche-il-etait-une-fois-une-bergere-fassung-fuer-singstimme-und-klavier-messager-andre",
        "schema:name": "La Basoche. Il \u00e9tait une fois une berg\u00e8re / Fassung f\u00fcr Singstimme und Klavier (Messager, Andr\u00e9)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/messager-andre-1853-1929": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119430002",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12492176"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "La Basoche. Il \u00e9tait une fois une berg\u00e8re / Fassung f\u00fcr Singstimme und Klavier"
            },
            {
                "@value": "La Basoche. Pastorelle"
            },
            {
                "@value": "La Basoche. Pastourelle"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/pastorelle": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4075927-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/holmstrand-emma": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116966238",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}