{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/biblicke-pisne-b-185-pri-rekach-babylonskych-dvorak-antonin",
        "schema:name": "Biblick\u00e9 p\u00edsn\u011b B 185. P\u0159i \u0159ek\u00e1ch babylonsk\u00fdch (Dvo\u0159\u00e1k, Anton\u00edn)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dvorak-antonin-1841-1904": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11852836X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71577743"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Biblick\u00e9 p\u00edsn\u011b B 185. P\u0159i \u0159ek\u00e1ch babylonsk\u00fdch"
            },
            {
                "@value": "Biblische Lieder B 185. An den Wassern Babylons"
            },
            {
                "@value": "An den Wassern zu Babylon"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kraus-felix-von-1870-1937": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116387718",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/77065908"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mottl-felix-1856-1911": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116942037",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54334992"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mysz-gmeiner-lula-1876-1948": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117212490",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/67237112"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}