{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/musik-zum-ballett-die-geschoepfe-des-prometheus-pastorale-beethoven-ludwig-van",
        "schema:name": "Musik zum Ballett \"Die Gesch\u00f6pfe des Prometheus\". Pastorale (Beethoven, Ludwig van)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/beethoven-ludwig-van-1770-1827": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118508288",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32182557"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Musik zum Ballett \"Die Gesch\u00f6pfe des Prometheus\". Pastorale"
            },
            {
                "@value": "Die Gesch\u00f6pfe des Prometheus. Pastorale"
            },
            {
                "@value": "The creatures of Prometheus. Pastorale"
            },
            {
                "@value": "Les cr\u00e9atures de Prom\u00e9th\u00e9e. Pastorale"
            },
            {
                "@value": "Gli uomini di Prometeo. Pastorale"
            },
            {
                "@value": "Prometheus. Pastorale"
            },
            {
                "@value": "Musik zum Ballett \"Die Gesch\u00f6pfe des Prometheus\". Allegro"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ballettmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143955-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}