{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/marie-magdeleine-o-bien-aime-sous-ta-sombre-couronne-rezitativ-und-arie-massenet-jules",
        "schema:name": "Marie-Magdeleine. \u00d4 Bien-aim\u00e9, sous ta sombre couronne (Rezitativ und Arie) (Massenet, Jules)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/massenet-jules-1842-1912": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118578723",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959005"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Rezitativ und Arie der M\u00e9ryem aus dem 1. Bild des 3. Akts (La Magdal\u00e9enne \u00e0 la Croix)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Marie-Magdeleine. \u00d4 Bien-aim\u00e9, sous ta sombre couronne (Rezitativ und Arie)"
            },
            {
                "@value": "Marie-Magdeleine. Aux pieds de l'innocent que le monde abandonne (Rezitativ)"
            },
            {
                "@value": "Marie-Magdeleine. \u00d4 Bien-aim\u00e9, sous ta sombre couronne (Arie)"
            },
            {
                "@value": "\u00d4 Bien-aim\u00e9, sous ta sombre couronne"
            },
            {
                "@value": "Aux pieds de l'innocent que le monde abandonne"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/rezitativ": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4177973-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/frankfurter-opern-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1078514259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/33146825124407631545"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}