{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lelio-berlioz-hector",
        "schema:name": "L\u00e9lio (Berlioz, Hector)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/berlioz-hector-1803-1869": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118509675",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71577105"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Lyrisches Monodram"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "L\u00e9lio"
            },
            {
                "@value": "L\u00e9lio ou Le retour \u00e0 la vie"
            },
            {
                "@value": "L\u00e9lio oder Die R\u00fcckkehr ins Leben"
            },
            {
                "@value": "Le retour \u00e0 la vie"
            },
            {
                "@value": "Die R\u00fcckehr ins Leben"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/caecilien-verein-frankfurt-chor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1707136-7",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/135652398"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtische-buehnen-frankfurt-am-main-konzertchor": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}