{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/das-wohltemperierte-klavier-teil-1-nr-1-praeludium-bwv-846-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1. Nr. 1. Praeludium, BWV 846 (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "BWV 846a = Fr\u00fchfassung des Pr\u00e4ludiums"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1. Nr. 1. Praeludium, BWV 846"
            },
            {
                "@value": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1. Pr\u00e4ludium und Fuge, BWV 846. Pr\u00e4ludium"
            },
            {
                "@value": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1 (Pr\u00e4ludium und Fuge BWV 846, Pr\u00e4ludium)"
            },
            {
                "@value": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1. Pr\u00e4ludium und Fuge, BWV 846. Pr\u00e4ludium. BWV 846a"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ziloti-aleksandr-ilic-1863-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117386979",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/78134609"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}