{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/suesser-trost-mein-jesus-koemmt-suesser-trost-mein-jesus-koemmt-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "S\u00fc\u00dfer Trost, mein Jesus k\u00f6mmt. S\u00fc\u00dfer Trost, mein Jesus k\u00f6mmt (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "1. Satz (Aria) der Kantate am dritten Weihnachtsfesttag"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "S\u00fc\u00dfer Trost, mein Jesus k\u00f6mmt. S\u00fc\u00dfer Trost, mein Jesus k\u00f6mmt"
            },
            {
                "@value": "Kantaten, BWV 151. S\u00fc\u00dfer Trost, mein Jesus k\u00f6mmt"
            },
            {
                "@value": "S\u00fc\u00dfer Trost, mein Jesus k\u00f6mmt. Satz 1, Aria"
            },
            {
                "@value": "S\u00fc\u00dfer Trost, mein Jesus k\u00f6mmt"
            },
            {
                "@value": "S\u00fc\u00dfer Trost, mein Jesus kommt"
            },
            {
                "@value": "Kantaten BWV 151. S\u00fcsser Trost"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammermusikkreis-scheck-wenzinger": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10370167-9",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/159320051"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/verein-hamburgischer-musikfreunde": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365223-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/131976266"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}