{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-und-gesaenge-aus-der-jugendzeit-abloesung-im-sommer-mahler-gustav",
        "schema:name": "Lieder und Ges\u00e4nge aus der Jugendzeit. Abl\u00f6sung im Sommer (Mahler, Gustav)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mahler-gustav-1860-1911": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118576291",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61732497"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder und Ges\u00e4nge aus der Jugendzeit. Abl\u00f6sung im Sommer"
            },
            {
                "@value": "Abl\u00f6sung im Sommer"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/foerstel-gertrud-1880-1950": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116635789",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8144840"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}