{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/das-wohltemperierte-klavier-teil-1-praeludium-und-fuge-bwv-849-praeludium-bach-johann-sebastian",
        "schema:name": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1. Pr\u00e4ludium und Fuge, BWV 849. Pr\u00e4ludium (Bach, Johann Sebastian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-johann-sebastian-1685-1750": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11850553X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12304462"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium Nr. 4 aus dem 1. Teil"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1. Pr\u00e4ludium und Fuge, BWV 849. Pr\u00e4ludium"
            },
            {
                "@value": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1. Nr. 4. Praeludium"
            },
            {
                "@value": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1. Pr\u00e4ludium und Fuge cis-Moll. Pr\u00e4ludium"
            },
            {
                "@value": "Das wohltemperierte Klavier, Teil 1. Pr\u00e4ludium cis-Moll"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium und Fuge, BWV 849. Pr\u00e4ludium"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/landowska-wanda-1879-1959": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119037890",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66652279"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}