{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/prelude-aria-et-final-franck-cesar",
        "schema:name": "Pr\u00e9lude, aria et final (Franck, C\u00e9sar)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/franck-cesar-1822-1890": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118534645",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66651702"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pr\u00e9lude, aria et final"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e9lude, aria et final FWV 23"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium, Aria und Finale"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium, Aria, Finale"
            },
            {
                "@value": "Preludio, corale e fuga"
            },
            {
                "@value": "Pr\u00e4ludium, Aria und Finale, Kl M 23"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gui-vittorio-1885-1975": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124546307",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10033352"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kolessa-ljubov-o-1902-1997": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1018663584",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/26839452"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/risler-edouard-joseph-1873-1929": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116558121",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/9965990"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}