{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-op-74-zyczenie-chopin-frederic",
        "schema:name": "Lieder, op. 74. \u017byczen\u00ece (Chopin, Fr\u00e9d\u00e9ric)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/chopin-frederic-1810-1849": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118520539",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71319254"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Stimmlage der Singstimme nicht n\u00e4her spezifiziert"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder, op. 74. \u017byczen\u00ece"
            },
            {
                "@value": "Gdybym ja by\u0142a s\u0142oneczkiem na niebie"
            },
            {
                "@value": "M\u00e4dchens Wunsch"
            },
            {
                "@value": "\u017byczen\u00ece"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kolessa-ljubov-o-1902-1997": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1018663584",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/26839452"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mysz-gmeiner-lula-1876-1948": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117212490",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/67237112"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schroeder-rolf-1898": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1060130750",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/312619641"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/siegmund-egon": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wieber-elsa-1903": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/133465985",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8576611"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}