{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/die-csardasfuerstin-walzer-kalman-emmerich",
        "schema:name": "Die Csardasf\u00fcrstin. Walzer (K\u00e1lm\u00e1n, Emmerich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kalman-emmerich-1882-1953": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118559605",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32183649"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die Csardasf\u00fcrstin. Walzer"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonische-gesellschaft-hamburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365305-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/161076872"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/verein-hamburgischer-musikfreunde": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365223-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/131976266"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}