{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/baeuerische-taenze-aus-oesterreich-pachernegg-alois",
        "schema:name": "B\u00e4uerische T\u00e4nze aus \u00d6sterreich (Pachernegg, Alois)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pachernegg-alois-1892-1964": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135105048",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42266154"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "B\u00e4uerische T\u00e4nze aus \u00d6sterreich"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/feiereis-max-1882-1960": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132888319",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/25777072"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}