{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lallegro-il-penseroso-ed-il-moderato-wie-suess-wenn-einsam-eitlem-lob-entsagend-haendel-georg-friedrich",
        "schema:name": "L\u2019Allegro, il Penseroso ed il Moderato. Wie s\u00fc\u00df, wenn einsam eitlem Lob entsagend (H\u00e4ndel, Georg Friedrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haendel-georg-friedrich-1685-1759": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118544489",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5126950"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "L\u2019Allegro, il Penseroso ed il Moderato. Wie s\u00fc\u00df, wenn einsam eitlem Lob entsagend"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/815129-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/133022259"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}