{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/schwedische-taenze-graener-paul",
        "schema:name": "Schwedische T\u00e4nze (Graener, Paul)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/graener-paul-1872-1944": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116809949",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22325751"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "3 T\u00e4nze"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Schwedische T\u00e4nze"
            },
            {
                "@value": "T\u00e4nze, Orch, op. 98"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/tanz": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4059028-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ladwig-werner-1899-1934": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/101655186X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/191364871"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}