{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-bettelstudent-ach-ich-hab-sie-ja-nur-auf-die-schulter-gekuesst-milloecker-carl",
        "schema:name": "Der Bettelstudent. Ach, ich hab' sie ja nur auf die Schulter gek\u00fcsst (Mill\u00f6cker, Carl)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/milloecker-carl-1842-1899": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119208946",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/69733921"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Oberst Ollendorf"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Bettelstudent. Ach, ich hab' sie ja nur auf die Schulter gek\u00fcsst"
            },
            {
                "@value": "Ach, ich hab' sie ja nur auf die Schulter gek\u00fcsst"
            },
            {
                "@value": "Ach, ich hab' sie ja nur auf die Schulter gek\u00fc\u00dft"
            },
            {
                "@value": "Ach ich hab sie ja nur auf die Schulter gek\u00fcsst"
            },
            {
                "@value": "Kiss on the shoulder"
            },
            {
                "@value": "Und da soll man noch galant sein"
            },
            {
                "@value": "Ollendorf's Auftritt"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/boehme-kurt-1908-1989": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118512587",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/76499517"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/geissler-siegfried-1929-2014": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/143489747",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/168370950"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kempen-paul-van-1893-1955": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/133835812",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54335112"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}