{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/notturno-fuer-violine-und-orchester-raitio-vaeinoe",
        "schema:name": "Notturno f\u00fcr Violine und Orchester (Raitio, V\u00e4in\u00f6)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/raitio-vaeinoe-1891-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124856004",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/957573"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Notturno f\u00fcr Violine und Orchester"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fassbender-toni": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1170179002",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2390154137635115370001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haapanen-toivo-1889-1950": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1055151478",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66231777"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}