{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/weihnachts-ouvertuere-ueber-den-choral-vom-himmel-hoch-da-komm-ich-her-nicolai-otto",
        "schema:name": "Weihnachts-Ouvert\u00fcre \u00fcber den Choral \"Vom Himmel hoch, da komm' ich her\" (Nicolai, Otto)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/nicolai-otto-1810-1849": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118587684",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24788088"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Besetzung: f\u00fcr Orchester, 4stimmiger gemischter Chor ad libitum und Orgel"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Weihnachts-Ouvert\u00fcre \u00fcber den Choral \"Vom Himmel hoch, da komm' ich her\""
            },
            {
                "@value": "Weihnachts-Ouvert\u00fcre"
            },
            {
                "@value": "Christmas"
            },
            {
                "@value": "Weihnachtsouvert\u00fcre \u00fcber Vom Himmel hoch"
            },
            {
                "@value": "Weihnachtsouvert\u00fcre \u00fcber den Choral \"Vom Himmel hoch\""
            },
            {
                "@value": "Weihnachtsouvert\u00fcre \u00fcber den Choral \"Vom Himmel hoch, da komm ich her\""
            },
            {
                "@value": "Weihnachts-Ouvert\u00fcre \u00fcber den Choral \"Vom Himmel hoch, da komm ich her\""
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ouvertuere": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4172996-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kempen-paul-van-1893-1955": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/133835812",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54335112"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/seidler-erich": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}