{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/suite-aus-les-fetes-dhebe-und-platee-rameau-jean-philippe",
        "schema:name": "Suite aus \"Les f\u00eates d'H\u00e9b\u00e9\" und \"Plat\u00e9e\" (Rameau, Jean-Philippe)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rameau-jean-philippe-1683-1764": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118598090",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/39563041"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Suite aus \"Les f\u00eates d'H\u00e9b\u00e9\" und \"Plat\u00e9e\""
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meyer-giesow-walter-1899-1972": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118733540",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/62343880"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}