{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-freischuetz-arie-des-aennchen-weber-carl-maria-von",
        "schema:name": "Der Freisch\u00fctz. Arie des \u00c4nnchen (Weber, Carl Maria von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weber-carl-maria-von-1786-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118629662",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959938"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Freisch\u00fctz. Arie des \u00c4nnchen"
            },
            {
                "@value": "Arie des \u00c4nnchen aus &quot;Freisch\u00fctz&quot;"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/musikverein-muenster": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2019238-1",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/157753597"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}