{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/prodana-nevesta-polka-mit-chor-smetana-bedrich",
        "schema:name": "Prodan\u00e1 nev\u011bsta. Polka mit Chor (Smetana, Bed\u0159ich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/smetana-bedrich-1824-1884": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118615017",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/95207407"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Prodan\u00e1 nev\u011bsta. Polka mit Chor"
            },
            {
                "@value": "Die verkaufte Braut. Polka"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hintze-ernst-1965": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134720067",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/265744516"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}