{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-waffenschmied-wir-armen-armen-maedchen-sind-gar-so-uebel-dran-lortzing-albert",
        "schema:name": "Der Waffenschmied. Wir armen, armen M\u00e4dchen sind gar so \u00fcbel dran (Lortzing, Albert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lortzing-albert-1801-1851": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118574469",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24787785"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Arie der Marie aus dem 3. Akt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Waffenschmied. Wir armen, armen M\u00e4dchen sind gar so \u00fcbel dran"
            },
            {
                "@value": "Wir armen, armen M\u00e4dchen sind gar so \u00fcbel dran"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hampel-hans-h": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/otto-lisa-1919-2013": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/128989424",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/19866478"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}