{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/das-land-des-laechelns-von-apfelblueten-einen-kranz-lehar-franz",
        "schema:name": "Das Land des L\u00e4chelns. Von Apfelbl\u00fcten einen Kranz (Leh\u00e1r, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lehar-franz-1870-1948": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118571036",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61732356"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Das Land des L\u00e4chelns. Von Apfelbl\u00fcten einen Kranz"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/doerrie-paul": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wehner-fritz-kurt": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}