{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/krasnyj-sarafan-varlamov-aleksandr-e",
        "schema:name": "Krasnyj sarafan (Varlamov, Aleksandr E.)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/varlamov-aleksandr-e-1801-1848": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134717929",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/44566804"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Stimmlage der Singstimme nicht n\u00e4her spezifiziert. Text: N. G. Cyganov"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Krasnyj sarafan"
            },
            {
                "@value": "Krasnij sarafan"
            },
            {
                "@value": "Der rote Sarafan"
            },
            {
                "@value": "Der rothe Sarafan"
            },
            {
                "@value": "\u010cerven\u00fd sarafan"
            },
            {
                "@value": "The red sarafan"
            },
            {
                "@value": "Le rouge sarafan"
            },
            {
                "@value": "Le sarafane rouge"
            },
            {
                "@value": "Ne \u0161ej ty mne matu\u0161ka"
            },
            {
                "@value": "N\u00e4he nicht, lieb M\u00fctterlein"
            },
            {
                "@value": "N\u00e4he nicht, liebes M\u00fctterlein"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/jaroff-serge-1896-1985": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134416872",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66652100"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}