{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-mich-den-finstren-perl-carl-johann",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge. Mich den finstren (Perl, Carl Johann)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/perl-carl-johann-1891-1979": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116079444",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/69672523"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge. Mich den finstren"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcnf Ges\u00e4nge. Mich den finsteren"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcnf Ges\u00e4nge mit Klavier. Mich den finstren"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/perl-carl-johann-1891-1979": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116079444",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/69672523"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stuenzner-elisa-1886-1975": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117357227",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27388794"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}