{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/deutsche-taenze-orchester-kv-605-zwei-deutsche-taenze-mozart-wolfgang-amadeus",
        "schema:name": "Deutsche T\u00e4nze, Orchester, KV 605. Zwei Deutsche T\u00e4nze (Mozart, Wolfgang Amadeus)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Deutsche T\u00e4nze, Orchester, KV 605. Zwei Deutsche T\u00e4nze"
            },
            {
                "@value": "Deutsche T\u00e4nze, Orchester, KV 605. 2 deutsche T\u00e4nze"
            },
            {
                "@value": "Zwei deutsche T\u00e4nze aus KV 605"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kreiser-kurt-1891-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116515899",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54902169"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}