{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/jubilaeumsfanfare-bilse-benjamin",
        "schema:name": "Jubil\u00e4umsfanfare (Bilse, Benjamin)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bilse-benjamin-1816-1902": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116181273",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24868445"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Jubil\u00e4umsfanfare"
            },
            {
                "@value": "Jubil\u00e4umsfanfare zum 25j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um des Concerthauses in Berlin"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mehring-m": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}