{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-am-klavier-waldvogel-ueber-der-heide-sommerglueck-abend-lenzlust-das-mitleidige-maedel-gaensegeschnatter-hoesel-kurt",
        "schema:name": "Lieder am Klavier: Waldvogel \u00fcber der Heide; Sommergl\u00fcck; Abend; Lenzlust; Das mitleidige M\u00e4del; G\u00e4nsegeschnatter (H\u00f6sel, Kurt)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hoesel-kurt-1862-1929": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116933119",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17986384"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder am Klavier: Waldvogel \u00fcber der Heide; Sommergl\u00fcck; Abend; Lenzlust; Das mitleidige M\u00e4del; G\u00e4nsegeschnatter"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hoesel-kurt-1862-1929": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116933119",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17986384"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hoesel-senta": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}