{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/fruehlingsluft-strauss-josef",
        "schema:name": "Fr\u00fchlingsluft (Strauss, Josef)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/strauss-josef-1827-1870": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118809555",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/100251784"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Urauff\u00fchrung: 03.05.1903, Wien, Wiener Sommer-Theater Etablissement \u201eVenedig\u201c ; 1943 wurde die Operette von August Pep\u00f6ck und Bruno Hard Warden \u00fcberarbeitet"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Fr\u00fchlingsluft"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/fruehlingsluft-pfeiflied-strauss-josef": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/strauss-johann-1866-1939": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117312096",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27261561"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}