{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-fuer-violine-und-klavier-praeludium-und-allegro-kreisler-fritz",
        "schema:name": "St\u00fccke f\u00fcr Violine und Klavier: Pr\u00e4ludium und Allegro (Kreisler, Fritz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kreisler-fritz-1875-1962": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119069261",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/56796717"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke f\u00fcr Violine und Klavier: Pr\u00e4ludium und Allegro"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/frenkel-stefan-1902-1979": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134377680",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29955877"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/goldstein-josef": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}