{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-freischuetz-einst-traeumte-meiner-selgen-base-romanze-und-arie-weber-carl-maria-von",
        "schema:name": "Der Freisch\u00fctz. Einst tr\u00e4umte meiner sel'gen Base (Romanze und Arie) (Weber, Carl Maria von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weber-carl-maria-von-1786-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118629662",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959938"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Romanze und Arie des \u00c4nnchen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Freisch\u00fctz. Einst tr\u00e4umte meiner sel'gen Base (Romanze und Arie)"
            },
            {
                "@value": "Der Freisch\u00fctz (Einst tr\u00e4umte meiner sel'gen Base)"
            },
            {
                "@value": "Einst tr\u00e4umte meiner sel'gen Base (Romanze)"
            },
            {
                "@value": "Tr\u00fcbe Augen, Liebchen, taugen einem holden Br\u00e4utchen nicht (Arie)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/romanze-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4307171-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/norag-orchester": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}