{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/drei-a-cappella-choere-uns-suesser-minnezeit-rosenfruehling-emden-juengst-hugo",
        "schema:name": "Drei A-cappella-Ch\u00f6re: Uns s\u00fc\u00dfer Minnezeit, Rosenfr\u00fchling, Emden (J\u00fcngst, Hugo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/juengst-hugo-1853-1923": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129192589",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/67538851"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Drei A-cappella-Ch\u00f6re: Uns s\u00fc\u00dfer Minnezeit, Rosenfr\u00fchling, Emden"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/juengst-hugo-1853-1923": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129192589",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/67538851"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}