{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/legendes-st-francois-dassise-liszt-franz",
        "schema:name": "L\u00e9gendes. St. Fran\u00e7ois d'Assise (Liszt, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/liszt-franz-1811-1886": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118573527",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64199483"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "L\u00e9gendes. St. Fran\u00e7ois d'Assise"
            },
            {
                "@value": "Der heilige Franz von Assisi, den V\u00f6geln predigend"
            },
            {
                "@value": "Saint Fran\u00e7ois d'Assise, la pr\u00e9dication aux oiseaux"
            },
            {
                "@value": "St. Fran\u00e7ois d'Assise, la pr\u00e9dication aux oiseaux"
            },
            {
                "@value": "Franz von Assisi - Die Vogelpredigt"
            },
            {
                "@value": "Die Vogelpredigt"
            },
            {
                "@value": "Die Vogelpredigt des hl. Franz von Assisi"
            },
            {
                "@value": "La pr\u00e9dication aux oiseaux"
            },
            {
                "@value": "Franziskus-Legende, Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "L\u00e9gendes R 17. Saint Fran\u00e7ois d'Assise, la pr\u00e9dication aux oiseaux"
            },
            {
                "@value": "L\u00e9gendes, R 17. Nr. 1"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pancera-ella-1876-1932": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116021918",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64747332"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pembaur-josef-1875-1950": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10393278X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2893772"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}