{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/don-carlos-tu-che-le-vanita-verdi-giuseppe",
        "schema:name": "Don Carlos. Tu che le vanit\u00e0 (Verdi, Giuseppe)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/verdi-giuseppe-1813-1901": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118626523",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22329110"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Szene und Arie der Elisabetta. Text: J. M\u00e9ry und C. Du Locle nach F. Schiller"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Don Carlos. Tu che le vanit\u00e0"
            },
            {
                "@value": "Tu che le vanit\u00e0"
            },
            {
                "@value": "Tu che le vanit\u00e0 conoscesti del mondo"
            },
            {
                "@value": "Toi qui sus le n\u00e9ant"
            },
            {
                "@value": "Don Carlos (Tu che le vanit\u00e0)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/arie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4143006-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/seinemeyer-meta-1895-1929": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129743461",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7575292"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weissmann-frieder-1893-1984": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/131446231",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/74039216"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}