{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/liederalbum-fuer-die-jugend-zigeunerliedchen-ii-schumann-robert",
        "schema:name": "Liederalbum f\u00fcr die Jugend. Zigeunerliedchen II (Schumann, Robert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schumann-robert-1810-1856": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118611666",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7575259"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Liederalbum f\u00fcr die Jugend. Zigeunerliedchen II"
            },
            {
                "@value": "Zigeunerliedchen, Nr. 2"
            },
            {
                "@value": "Jeden Morgen inder Fr\u00fche"
            },
            {
                "@value": "Liederalbum f\u00fcr die Jugend, op. 79. Zigeunerliedchen, Nr. 2"
            },
            {
                "@value": "Lieder-Album f\u00fcr die Jugend, op. 79. Zigeunerliedchen, Nr. 2"
            },
            {
                "@value": "Lieder f\u00fcr die Jugend. Zigeunerliedchen, Nr. 2"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bos-coenraad-valentyn-1875-1955": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11626554X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/233063950"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mortimer-myra": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}