{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/non-temer-amato-bene-kv-490-non-piu-tutto-ascoltai-mozart-wolfgang-amadeus",
        "schema:name": "Non temer, amato bene, KV 490. Non pi\u00f9, tutto ascoltai (Mozart, Wolfgang Amadeus)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Ansetzung nur f\u00fcr das Rezitativ"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Non temer, amato bene, KV 490. Non pi\u00f9, tutto ascoltai"
            },
            {
                "@value": "Non pi\u00f9, tutto ascoltai"
            },
            {
                "@value": "Non temer, amato bene, KV 490 (Non pi\u00f9, tutto ascoltai)"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}