{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/cosi-fan-tutte-per-pieta-ben-mio-perdona-allerror-mozart-wolfgang-amadeus",
        "schema:name": "Cos\u00ec fan tutte. Per piet\u00e0, ben mio, perdona, all'error (Mozart, Wolfgang Amadeus)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Rondo der Fiordiligi aus dem zweiten Akt der Oper"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Cos\u00ec fan tutte. Per piet\u00e0, ben mio, perdona, all'error"
            },
            {
                "@value": "Per piet\u00e0, ben mio, perdona"
            },
            {
                "@value": "O verzeih, verzeih, Geliebter"
            },
            {
                "@value": "Cos\u00ec fan tutte. Per piet\u00e0, ben mio"
            },
            {
                "@value": "Cos\u00ec fan tutte. Per piet\u00e0, ben mio, perdona"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/rondo": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4178454-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staedtisches-opernhaus-und-museumsorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/3000108-0",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/221396927"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}