{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/szlovak-nepdalok-sz-70-bartok-bela",
        "schema:name": "Szlov\u00e1k n\u00e9pdalok, Sz 70 (Bart\u00f3k, B\u00e9la)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bartok-bela-1881-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118506900",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/89006617"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Insgesamt 4 Lieder; Sz 70 ist die ma\u00dfgebliche WV-Z\u00e4hlung"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Szlov\u00e1k n\u00e9pdalok, Sz 70"
            },
            {
                "@value": "Slovak folksongs, Sz 70"
            },
            {
                "@value": "Slovak folk songs, Sz 70"
            },
            {
                "@value": "Slowakische Volkslieder, Sz 70"
            },
            {
                "@value": "T\u00f3t n\u00e9pdalok, Sz 70"
            },
            {
                "@value": "Slovensk\u00e9 n\u00e1rodn\u00e9 piesne, Sz 70"
            },
            {
                "@value": "Szlov\u00e1k n\u00e9pdalok, Gemischter Chor"
            },
            {
                "@value": "Slovak folksongs, Gemischter Chor"
            },
            {
                "@value": "Slovak folk songs, Gemischter Chor"
            },
            {
                "@value": "Slowakische Volkslieder, Gemischter Chor"
            },
            {
                "@value": "T\u00f3t n\u00e9pdalok, Gemischter Chor"
            },
            {
                "@value": "Slovensk\u00e9 n\u00e1rodn\u00e9 piesne, Gemischter Chor"
            },
            {
                "@value": "Szlov\u00e1k n\u00e9pdalok Sz 70"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/camerata-vocale-bremen": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5502070-7",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/158557445"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}