{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gedichte-von-eduard-moerike-im-fruehling-wolf-hugo",
        "schema:name": "Gedichte von Eduard M\u00f6rike. Im Fr\u00fchling (Wolf, Hugo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wolf-hugo-1860-1903": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118634712",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/120704169"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Gedichte von Eduard M\u00f6rike. Im Fr\u00fchling"
            },
            {
                "@value": "Hier lieg' ich auf dem Fr\u00fchlingsh\u00fcgel"
            },
            {
                "@value": "Gedichte von Eduard M\u00f6rike. Nr. 13"
            },
            {
                "@value": "Lieder, HWW 119. Nr. 13"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/seefried-irmgard-1919-1988": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118760432",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/69116806"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/werba-erik-1918-1992": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124623352",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51876925"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}