{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/canto-festivo-pauer-jiri",
        "schema:name": "Canto festivo (Pauer, Ji\u0159\u00ed)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pauer-jiri-1919-2007": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119330938",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/104842151"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Canto festivo"
            },
            {
                "@value": "Slavnostn\u00ed p\u0159edehra"
            },
            {
                "@value": "Festouvert\u00fcre"
            },
            {
                "@value": "Kanto festivo"
            },
            {
                "@value": "Tor\u017eestvennaja uvertjura"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/konzertouvertuere": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4334539-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/akademiceskij-simfoniceskij-orkestr-filarmonii": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10321010-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/267260658"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}