{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/echinoctii-i-olah-tiberiu",
        "schema:name": "Echinoc\u021bii I (Olah, Tiberiu)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/olah-tiberiu-1928-2002": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/128408073",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71658368"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Trio f\u00fcr hohe Stimme ohne Text, Klarinette und Klavier"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Echinoc\u021bii I"
            },
            {
                "@value": "\u00c4quinoktium"
            },
            {
                "@value": "Equinox"
            },
            {
                "@value": "Tagundnachtgleiche"
            },
            {
                "@value": "Ravnodenstvie"
            },
            {
                "@value": "Trio pentru voce \u00eenalt\u0103 f\u0103r\u0103 text, clarinet \u0219i pian"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/trio": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4186188-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/krylova-olga": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/melenteva-tatjana": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/volobuev-grigorij-vladimirovic-1952": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1205134077",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}