{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ekzersis-i-cakona-falik-jurij-a",
        "schema:name": "\u0116kzersis i \u010dakona (Falik, Jurij A.)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/falik-jurij-a-1936-2009": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/128703059",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/13368653"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\u0116kzersis i \u010dakona"
            },
            {
                "@value": "\u00dcbung und Chaconne"
            },
            {
                "@value": "\u042d\u043a\u0437\u0435\u0440\u0441\u0438\u0441 \u0438 \u0447\u0430\u043a\u043e\u043d\u0430"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/klaviermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4030993-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/levitin-rudolf-abramovic-1940-1982": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/120772694X",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}