{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/vokaliz-pamjati-d-d-sostakovica-abeliovic-lev-moiseevic",
        "schema:name": "Vokaliz pamjati D. D. \u0160ostakovi\u010da (Abeliovi\u010d, Lev Moiseevi\u010d)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/abeliovic-lev-moiseevic-1912-1985": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1056103337",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Vokaliz pamjati D. D. \u0160ostakovi\u010da"
            },
            {
                "@value": "Vokalise im Gedenken an Dimitri Schostakowitsch"
            },
            {
                "@value": "\u0412\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u0414. \u0414. \u0428\u043e\u0441\u0442\u0430\u043a\u043e\u0432\u0438\u0447\u0430"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/orchesterlied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4261488-0",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/simfoniceskij-orkestr-gos-kom-karelskoj-assr-po-televid-i-radiov": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}