{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/etudes-de-salon-henselt-adolf-von",
        "schema:name": "\u00c9tudes de salon (Henselt, Adolf von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/henselt-adolf-von-1814-1889": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118903861",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17417215"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 12 Et\u00fcden"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\u00c9tudes de salon"
            },
            {
                "@value": "Et\u00fcden, Klavier, op. 5"
            },
            {
                "@value": "Et\u00fcden, Kl, op. 5"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/etuede": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4123166-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/etudes-de-salon-danklied-nach-dem-sturm-henselt-adolf-von": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}