{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/etudes-caracteristiques-wenn-ich-ein-voeglein-waer-henselt-adolf-von",
        "schema:name": "\u00c9tudes caract\u00e9ristiques. Wenn ich ein V\u00f6glein w\u00e4r\u2019! (Henselt, Adolf von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/henselt-adolf-von-1814-1889": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118903861",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17417215"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\u00c9tudes caract\u00e9ristiques. Wenn ich ein V\u00f6glein w\u00e4r\u2019!"
            },
            {
                "@value": "Wenn ich ein V\u00f6glein w\u00e4r\u2019!"
            },
            {
                "@value": "Et\u00fcden, Klavier, op. 2. Wenn ich ein V\u00f6glein w\u00e4r\u2019!"
            },
            {
                "@value": "Et\u00fcden, Kl, op. 2,6"
            },
            {
                "@value": "Douze \u00e9tudes caract\u00e9ristiques, op. 2. Wenn ich ein V\u00f6glein w\u00e4r\u2019!"
            },
            {
                "@value": "\u00c9tudes caract\u00e9ristiques, op. 2. Wenn ich ein V\u00f6glein w\u00e4r\u2019!"
            },
            {
                "@value": "Konzertet\u00fcden. Wenn ich ein V\u00f6glein w\u00e4r\u2019!"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/etuede": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4123166-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bruno-marie": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1288958439",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/1756159234750103372468"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ferrari-docchieppo-augusta-1863-1942": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ferrari-docchieppo-ernesta-1865-1938": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/grosser-rilke-anna-1853-1938": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/126445990",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/23132943"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mehlig-anna-1846-1928": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116394722",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/15518831"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}