{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/das-fest-des-hymenaeus-deller-florian",
        "schema:name": "Das Fest des Hymen\u00e4us (Deller, Florian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/deller-florian-1729-1773": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116064250",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8129676"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Noverre bezeichnet \"la F\u00eate d'Himen\u00e9e\" als \"ballet hero\u00efque\", vgl. PL-Wu Zb.Kr\u00f3l.796, S. 114."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Das Fest des Hymen\u00e4us"
            },
            {
                "@value": "La F\u00eate d'Himen\u00e9e"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}