{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/raub-der-proserpina-renaud",
        "schema:name": "Raub der Proserpina (Renaud, ...)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/renaud": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Noverre bezeichnet \"L'Enl\u00e8vement de Proserpine\" als \"ballet hero\u00efque\", vgl. PL-Wu Zb.Kr\u00f3l.796, S. 114. Komponist Renaud m\u00f6glicherweise Johann Gabriel Regnaud, vgl. D-Shsa A 21 B\u00fc 623."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Raub der Proserpina"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}