{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-violine-klavier-op-9-dessau-bernhard",
        "schema:name": "St\u00fccke, Violine, Klavier, op. 9 (Dessau, Bernhard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dessau-bernhard-1861-1923": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116084499",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/15510937"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Violine, Klavier, op. 9"
            },
            {
                "@value": "Zwei St\u00fccke f\u00fcr Violine und Klavier, op. 9"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/violinmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4188371-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-violine-klavier-op-9-abendlied-dessau-bernhard": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}