{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-op-51-fruehlingsmorgen-reger-max",
        "schema:name": "Lieder, op. 51. Fr\u00fchlingsmorgen (Reger, Max)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reger-max-1873-1916": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118598988",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/34644344"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder, op. 51. Fr\u00fchlingsmorgen"
            },
            {
                "@value": "Fr\u00fchlingsmorgen"
            },
            {
                "@value": "Vom Himmel ist der Fr\u00fchlingsregen"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mysz-gmeiner-lula-1876-1948": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117212490",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/67237112"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/reger-max-1873-1916": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118598988",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/34644344"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}