{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-chor-op-34-strauss-richard",
        "schema:name": "Ges\u00e4nge, Chor, op. 34 (Strauss, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/strauss-richard-1864-1949": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11861911X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24796264"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "2 Ges\u00e4nge f\u00fcr 16stimmigen gemischten Chor a capella; Op. 34 ist die ma\u00dfgebliche Z\u00e4hlung"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge, Chor, op. 34"
            },
            {
                "@value": "Ges\u00e4nge op. 34"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/gesaenge-chor-op-34-der-abend-strauss-richard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7611051-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/215964348"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}