{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/charfreitag-und-frohnleichnam-ritter-alexander",
        "schema:name": "Charfreitag und Frohnleichnam (Ritter, Alexander)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ritter-alexander-1833-1896": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119322897",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3278109"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "2 symphonische Dichtungen. - UA: 1894, M\u00fcnchen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Charfreitag und Frohnleichnam"
            },
            {
                "@value": "Karfreitag und Fronleichnam"
            },
            {
                "@value": "Zwei symphonische Dichtungen f\u00fcr Orchester"
            },
            {
                "@value": "Zwei Orchesterst\u00fccke f\u00fcr gro\u00dfes Orchester"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/sinfonische-dichtung": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4181512-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/charfreitag-und-frohnleichnam-charfreitag-ritter-alexander": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1184836280",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8495155708707322580000"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}