{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/sest-liturgiceskich-pesnopenij-dlja-smesannogo-a-cappella-op-103-cerepnin-nikolaj-nikolaevic",
        "schema:name": "\u0160est' liturgi\u010deskich pesnopenij dlja sme\u0161annogo a cappella, op. 103 (\u010cerepnin, Nikolaj Nikolaevi\u010d)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cerepnin-nikolaj-nikolaevic-1873-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11905647X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/9924727"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\u0160est' liturgi\u010deskich pesnopenij dlja sme\u0161annogo a cappella, op. 103"
            },
            {
                "@value": "Sechs liturgische Ges\u00e4nge f\u00fcr gemischten Chor a cappella"
            },
            {
                "@value": "\u0428\u0435\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438\u0442\u0443\u0440\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u0435\u0441\u043d\u043e\u043f\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e a cappella"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/chormusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4131189-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kamernyj-chor-peterburgskie-serenady": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}