{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/pelleas-och-melisande-sibelius-jean",
        "schema:name": "Pell\u00e9as och M\u00e9lisande (Sibelius, Jean)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sibelius-jean-1865-1957": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118642405",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59270886"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "B\u00fchnenmusik zum gleichnamigen St\u00fcck von Maurice Maeterlinck"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pell\u00e9as och M\u00e9lisande"
            },
            {
                "@value": "Pell\u00e9as et M\u00e9lisande"
            },
            {
                "@value": "Pell\u00e9as and M\u00e9lisande"
            },
            {
                "@value": "Pell\u00e9as ja M\u00e9lisande"
            },
            {
                "@value": "Pell\u00e9as und M\u00e9lisande"
            },
            {
                "@value": "B\u00fchnenmusik zu \"Pell\u00e9as och M\u00e9lisande\""
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/buehnenmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4146861-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/akademiceskij-simfoniceski-orkestr-gosudarstvennoj-filarmonii-imeni-d-d-sostakovica-sankt-petersburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5507078-4",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/127075558"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}