{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/il-cimento-dellarmonia-e-dellinventione-n-4-linverno-fassung-fuer-orgel-und-kammerorchester-vivaldi-antonio",
        "schema:name": "Il cimento dell'armonia e dell'inventione. N. 4, L'inverno. Fassung f\u00fcr Orgel und Kammerorchester (Vivaldi, Antonio)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/vivaldi-antonio-1678-1741": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118627287",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42027007"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Il cimento dell'armonia e dell'inventione. N. 4, L'inverno. Fassung f\u00fcr Orgel und Kammerorchester"
            },
            {
                "@value": "Der Winter. Fassung f\u00fcr Orgel und Kammerorchester"
            },
            {
                "@value": "L' inverno. Fassung f\u00fcr Orgel und Kammerorchester"
            },
            {
                "@value": "Le quattro stagioni. L'inverno. Fassung f\u00fcr Orgel und Kammerorchester"
            },
            {
                "@value": "Die vier Jahreszeiten. Winter. Fassung f\u00fcr Orgel und Kammerorchester"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/konzert": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4032359-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/gosudarstvennaja-filarmonija-na-kavkazskich-mineralnych-vodach-kamernyj-orkestr-amadeus": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}