{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/le-bal-masque-intermede-poulenc-francis",
        "schema:name": "Le bal masqu\u00e9. Interm\u00e8de (Poulenc, Francis)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/poulenc-francis-1899-1963": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11879308X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71579067"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Es existiert ein Arrangement des Komponisten f\u00fcr Klavier"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Le bal masqu\u00e9. Interm\u00e8de"
            },
            {
                "@value": "Le bal masqu\u00e9. Satz 2"
            },
            {
                "@value": "Interm\u00e8de"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/intermezzo-charakterstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4368532-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/le-bal-masque-intermede-klavierfassung-poulenc-francis": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}