{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/rumaenische-volkstaenze-bartok-bela",
        "schema:name": "Rum\u00e4nische Volkst\u00e4nze (Bart\u00f3k, B\u00e9la)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bartok-bela-1881-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118506900",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/89006617"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 6 T\u00e4nze; Es existiert ein Arrangement des Komponisten f\u00fcr Orchester Sz 68"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Rum\u00e4nische Volkst\u00e4nze"
            },
            {
                "@value": "Romanian folk dances"
            },
            {
                "@value": "Danses populaires roumaines"
            },
            {
                "@value": "Rom\u00e1n n\u00e9pi t\u00e1ncok, Sz 56"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/tanz": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4059028-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/buchner-sigrid": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/laul-peter-1977": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135221609",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12591435"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}