{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/strasnaja-istorija",
        "schema:name": "Stra\u0161naja istorija",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kalman-emmerich-1882-1953": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118559605",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32183649"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Dichtung von Sa\u0161a \u010cernyj"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Stra\u0161naja istorija"
            },
            {
                "@value": "Schreckliche Geschichte"
            },
            {
                "@value": "...net stra\u0161nee ni\u010dego..."
            },
            {
                "@value": "...es gibt nichts Schrecklicheres..."
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lyrik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4036774-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}