{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/annees-de-pelerinage-annee-1-vallee-dobermann-liszt-franz",
        "schema:name": "Ann\u00e9es de p\u00e8lerinage, ann\u00e9e 1. Vall\u00e9e d'Obermann (Liszt, Franz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/liszt-franz-1811-1886": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118573527",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64199483"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ann\u00e9es de p\u00e8lerinage, ann\u00e9e 1. Vall\u00e9e d'Obermann"
            },
            {
                "@value": "Vall\u00e9e d'Obermann"
            },
            {
                "@value": "Ann\u00e9es de p\u00e8lerinage, ann\u00e9e 1 (Vall\u00e9e d'Obermann)"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}