{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/maersche-orch-kv-249-mozart-wolfgang-amadeus",
        "schema:name": "M\u00e4rsche, Orch, KV 249 (Mozart, Wolfgang Amadeus)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Komponiert als Einleitung und Abgang zur \"Haffner-Serenade\" 248b (250); am 21. Juli 1776 uraufgef\u00fchrt in Salzburg"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "M\u00e4rsche, Orch, KV 249"
            },
            {
                "@value": "M\u00e4rsche KV 249"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/verein-hamburgischer-musikfreunde": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365223-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/131976266"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}