{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/prikljucenija-cipollino-cytovic-vladimir-i",
        "schema:name": "Priklju\u010denija \u010cipollino (Cytovi\u010d, Vladimir I.)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cytovic-vladimir-i-1931-2012": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129224928",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/6261496"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Klavieralbum f\u00fcr Kinder"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Priklju\u010denija \u010cipollino"
            },
            {
                "@value": "Die Abenteuer von Cipollino"
            },
            {
                "@value": "Die Abenteuer von Zwiebelchen"
            },
            {
                "@value": "Il romanzo di Cipollino"
            },
            {
                "@value": "Le avventure di Cipollino"
            },
            {
                "@value": "\u041f\u0440\u0438\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0427\u0438\u043f\u043e\u043b\u043b\u0438\u043d\u043e"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/klaviermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4030993-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/prikljucenija-cipollino-auswahl-cytovic-vladimir-i": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kudinova-e": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}