{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/das-jahr-steigt-auf-streichardt-antonius",
        "schema:name": "Das Jahr steigt auf (Streichardt, Antonius)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/streichardt-antonius-1939": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103788883",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/74274403"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "F\u00fcnf Gedichte nach Hildegard Jahn-Reinke f\u00fcr Sprecherin, Altfl\u00f6te u. Bl\u00e4serquintett"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Das Jahr steigt auf"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/vokalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4063783-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/erfurter-kammermusikvereinigung-blaeserquintett": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}