{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/vier-duos-fuer-gitarren-etuede-meyer-selb-horst",
        "schema:name": "Vier Duos f\u00fcr Gitarren. Et\u00fcde (Meyer-Selb, Horst)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meyer-selb-horst-1933": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135099579",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/53433423"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Vier Duos f\u00fcr Gitarren. Et\u00fcde"
            },
            {
                "@value": "Duos, Gitarre (2). Et\u00fcde"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129951-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pitzl-thomas": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wach-stefan": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}