{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lauchstaedter-serenade-domhardt-gerd",
        "schema:name": "Lauchst\u00e4dter Serenade (Domhardt, Gerd)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/domhardt-gerd-1945-1997": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/12413999X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/37843270"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "mit Merseburger Zauberspr\u00fcchen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lauchst\u00e4dter Serenade"
            },
            {
                "@value": "Lauchst\u00e4dter Serenade (f\u00fcr Sopran, Solo-Oboe, Kammerchor und Kammerorchester)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/vokalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4063783-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/hallesche-philharmonie-kammerorchester": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10100890-9",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/264761325"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammerchor-buna": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}