{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/trio-stuecke-fuer-violine-violoncello-und-klavier-schenker-friedrich",
        "schema:name": "Trio-St\u00fccke f\u00fcr Violine, Violoncello und Klavier (Schenker, Friedrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schenker-friedrich-1942-2013": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124849083",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/85673474"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Trio-St\u00fccke f\u00fcr Violine, Violoncello und Klavier"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcnf Trio-St\u00fccke f\u00fcr Violine, Violoncello und Klavier"
            },
            {
                "@value": "Trio-St\u00fccke 1986 f\u00fcr Violine, Violoncello und Klavier"
            },
            {
                "@value": "Trios, Violine, Violoncello, Klavier (1986)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/trio": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4186188-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/braeutigam-andreas": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1188645684",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/292081216"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gogolin-lisa": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/klemm-werner": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135378966",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/102462580"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schenker-christoph-1972": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1024006719",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/253677080"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schindler-cornelia": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weigelt-cornelia": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}