{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/kammermusikalische-gesaenge-bayer-wolfgang",
        "schema:name": "Kammermusikalische Ges\u00e4nge (Bayer, Wolfgang)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bayer-wolfgang-1929": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1220252506",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/6160422936768032085"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Uraufgef\u00fchrt am 08.06.1989 unter der Leitung des Komponisten in der Kunsthalle Rostock anl\u00e4sslich der KuBa-Ehrung"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Kammermusikalische Ges\u00e4nge"
            },
            {
                "@value": "Kammermusikalische Ges\u00e4nge f\u00fcr Sopran, Alt, Bariton, Sprecher und 8 Instrumente"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/rostocker-nonett-musiker": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}