{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-floete-3-fraikin-silke",
        "schema:name": "St\u00fccke, Fl\u00f6te (3) (Fraikin, Silke)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fraikin-silke-1967": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1089754450",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/300597781"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Fl\u00f6te (3)"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcnf St\u00fccke f\u00fcr 3 Fl\u00f6ten"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke f\u00fcr Fl\u00f6ten"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentale-kammermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4347184-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/baumgaertel-johanna": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13513398X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/277113334"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/georgi-ute": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/koenig-ute": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}