{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/trio-fuer-floete-klarinette-und-fagott-nathow-dieter",
        "schema:name": "Trio f\u00fcr Fl\u00f6te, Klarinette und Fagott (Nathow, Dieter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/nathow-dieter-1937-2004": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134950917",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79874408"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Trio f\u00fcr Fl\u00f6te, Klarinette und Fagott"
            },
            {
                "@value": "Trios, Fl\u00f6te, Klarinette, Fagott (1989)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/trio": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4186188-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hahn-barbara": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kuehne-roland": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wolf-gerhard": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}