{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-fuer-fagotte-nier-helmut",
        "schema:name": "St\u00fccke f\u00fcr Fagotte (Nier, Helmut)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/nier-helmut-1919-2002": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135281466",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/80080323"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke f\u00fcr Fagotte"
            },
            {
                "@value": "3 St\u00fccke f\u00fcr vier Fagotte"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Fagott (4, 1989)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentale-kammermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4347184-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/eckart-ludwig": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/janus-lutz": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kramer-hermann": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/walenta-rainer": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}