{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/vor-dem-verstummen-zeisberg-simone",
        "schema:name": "Vor dem Verstummen (Zeisberg, Simone)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/zeisberg-simone": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Hommage \u00e0 Else Lasker-Sch\u00fcler; Trilogie f\u00fcr Sopranstimme, Oboe u. Violoncello; Texte von Else Lasker-Sch\u00fcler (\"Leise sagen\" f\u00fcr Sopran/Vc) und J\u00f6rg Rehmann (\"Else Lasker-Sch\u00fcler 1933\" f\u00fcr Sopran/Ob) - enthaltenes Werk dazwischen: \"Interludium\" (f\u00fcr Oboe/Vc)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Vor dem Verstummen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/vokalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4063783-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hentrich-bernhard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135257999",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/100997993"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kirsten-anke": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/zeisberg-kay": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}