{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/potsdamer-tagebuchblaetter-thiel-wolfgang",
        "schema:name": "Potsdamer Tagebuchbl\u00e4tter (Thiel, Wolfgang)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/thiel-wolfgang-1947": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134538366",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/94931456"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "enth\u00e4lt: 1. Recht lebhaft, 2. Allegretto scherzando, 3. Recht lebhaft, 4. Sehr ruhig, 5. Z\u00f6gernd beginnen, 6. Moderato (Erste Ann\u00e4herung an eine Waldmusik), 7. Sehr lebhaft (Burleskes Intermezzo), 8. M\u00e4\u00dfig bewegte Viertel, 9. Allegretto scherzando, 10. Sehr ruhige Viertel (Grave), 11. Sehr rasch, 12. Ruhig schreitende Viertel (Choralfantasie)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Potsdamer Tagebuchbl\u00e4tter"
            },
            {
                "@value": "Potsdamer Tagebuchbl\u00e4tter (12 St\u00fccke f\u00fcr Klavier)"
            },
            {
                "@value": "Potsdamer Tagebuchbl\u00e4tter (Zw\u00f6lf St\u00fccke f\u00fcr Klavier)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129951-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kupfernagel-gabriele": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134871391",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79827733"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}