{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/aphorismen-fuer-blechblaeser-noll-diether",
        "schema:name": "Aphorismen f\u00fcr Blechbl\u00e4ser (Noll, Diether)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/noll-diether-1934": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134731646",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79752893"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Aphorismen f\u00fcr Blechbl\u00e4ser"
            },
            {
                "@value": "Sechs Aphorismen f\u00fcr drei Blechbl\u00e4ser"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentale-kammermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4347184-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bethke-dieter": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/huefler-hans": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/noelker-matthias": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}