{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ballade-lippert-reinhard",
        "schema:name": "Ballade (Lippert, Reinhard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lippert-reinhard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134749669",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79760582"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "f\u00fcr Panfl\u00f6te, gro\u00dfe Fl\u00f6te und Cembalo"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ballade"
            },
            {
                "@value": "Balladen, Panfl\u00f6te, Fl\u00f6te, Cemballo (1989)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentale-kammermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4347184-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gauer-frieder": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129492078",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/72473453"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kuettner-gunter": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/liebeskind-horst": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}