{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/concertino-fuer-akkordeon-und-blaeserquintett-gloeckner-gottfried",
        "schema:name": "Concertino f\u00fcr Akkordeon und Bl\u00e4serquintett (Gl\u00f6ckner, Gottfried)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gloeckner-gottfried-1937": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134585844",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61117412"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Concertino f\u00fcr Akkordeon und Bl\u00e4serquintett"
            },
            {
                "@value": "Concertinos, Akkordeon, Fl\u00f6te, Oboe, Klarinette, Fagott, Horn (1989)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/konzertstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4423016-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonisches-orchester-frankfurt-oder-blaeserquintett": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}