{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/graphicadenza-lehmann-joerg",
        "schema:name": "Graphicadenza (Lehmann, J\u00f6rg)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lehmann-joerg-1964": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1222694158",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/4152160728527710380008"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Urauff\u00fchrungsdatum nach DKV KdG: 1987"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Graphicadenza"
            },
            {
                "@value": "Graphicadenza (f\u00fcr Violine solo)"
            },
            {
                "@value": "Konzertst\u00fcck f\u00fcr Violine solo"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129951-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/greiner-bert-1967": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/121183246",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10008635"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}