{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-klavier-4-haendig-kopf-klaus-dieter",
        "schema:name": "St\u00fccke, Klavier, 4-h\u00e4ndig (Kopf, Klaus-Dieter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kopf-klaus-dieter-1941": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134600258",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79689909"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Einzeltitel: 1. Polnischer Tanz, 2. T\u00e4nzerisches Ostinato"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Klavier, 4-h\u00e4ndig"
            },
            {
                "@value": "Zwei St\u00fccke f\u00fcr Klavier zu 4 H\u00e4nden"
            },
            {
                "@value": "Polnischer Tanz"
            },
            {
                "@value": "T\u00e4nzerisches Ostinato"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129951-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kopf-irene": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kopf-sophia": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}