{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/sechs-nacht-stuecke-stendel-wolfgang",
        "schema:name": "Sechs-Nacht-St\u00fccke (Stendel, Wolfgang)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stendel-wolfgang-1943": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134530152",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/41434206"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Sechs-Nacht-St\u00fccke"
            },
            {
                "@value": "Sechs-Nacht-St\u00fccke (f\u00fcr Klavier solo)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129951-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stendel-wolfgang-1943": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134530152",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/41434206"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}