{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ca-ira-krtschil-henry",
        "schema:name": "\u00c7a ira (Krtschil, Henry)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/krtschil-henry-1932": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134586158",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59268377"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Uraufgef\u00fchrt am 26.02.1989 Volksb\u00fchne Berlin, XII. Musik-Biennale Berlin, Zentrales Orchester d. MdI"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\u00c7a ira"
            },
            {
                "@value": "\u00c7a ira (Marche r\u00e9volutionaire (1989))"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/blas-und-blaesermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4007041-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/deutschland-ddr-ministerium-des-innern-zentrales-orchester": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/142771781"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}