{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-1989-boenisch-josef",
        "schema:name": "St\u00fccke (1989) (B\u00f6nisch, Josef)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/boenisch-josef-1935": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/131419374",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/40507740"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Uraufgef\u00fchrt am 29.06.1989 in Halle/Saale\numfasst die Titel 1. Heiteres Intermezzo (Solo f\u00fcr Klarinette und Blasorchester), 2. Intermezzo in Barock"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke (1989)"
            },
            {
                "@value": "Zwei St\u00fccke f\u00fcr Blasorchester"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/blas-und-blaesermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4007041-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/ministerium-des-innern-halle-saale-orchester": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}