{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/sphaerenklaenge-gaebler-werner",
        "schema:name": "Sph\u00e4renkl\u00e4nge (G\u00e4bler, Werner)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gaebler-werner-1923-2019": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1193048265",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3156675080333580003"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Songs und Musik zum Erich-K\u00e4stner-Abend\nUraufgef\u00fchrt am 05.12.1989, Buna-Schkopau"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Sph\u00e4renkl\u00e4nge"
            },
            {
                "@value": "Sph\u00e4renkl\u00e4nge (Einleitungsmusik op. 94)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129951-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/die-schkopenhauer-mitglieder": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}