{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/konzertstueck-fuer-floete-solo-kalleske-reinhard",
        "schema:name": "Konzertst\u00fcck f\u00fcr Fl\u00f6te solo (Kalleske, Reinhard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kalleske-reinhard-1944-2016": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1146890915",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/738151246604544132694"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Konzertst\u00fcck f\u00fcr Fl\u00f6te solo"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129951-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/tast-werner-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124139949",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/25528552"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}