{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/fuenf-fresken-fuer-orgel-und-schlagwerk-1987-hlouschek-theodor",
        "schema:name": "F\u00fcnf Fresken f\u00fcr Orgel und Schlagwerk (1987) (Hlouschek, Theodor)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hlouschek-theodor-1923-2010": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103778144",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5349364"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "De vita nostra durata (Von des Lebens M\u00fchsal)\nPer campos defunctorum (Durch die Gefilde der Toten)\nSaltatio mortalis (Totentanz)\nSursum in excelsa divina (Empor zu himmlichen Sph\u00e4ren)\nIn exspectatione futuri (In Erwartung des Zuk\u00fcnftigen)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "F\u00fcnf Fresken f\u00fcr Orgel und Schlagwerk (1987)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129951-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/glaesser-gerhard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13438587X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79601461"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meinhold-wieland-1961": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134918444",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79855205"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}