{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/wenn-wir-in-hoechsten-noeten-sein-iskraut-hans-juergen",
        "schema:name": "Wenn wir in h\u00f6chsten N\u00f6ten sein (Iskraut, Hans-J\u00fcrgen)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/iskraut-hans-juergen-1931-2016": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134414756",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79613079"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Uraufgef\u00fchrt 31.1.1988, Erl\u00f6serkirche Berlin"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Wenn wir in h\u00f6chsten N\u00f6ten sein"
            },
            {
                "@value": "Wenn wir in h\u00f6chsten N\u00f6ten sein f\u00fcr Sopran, Querfl\u00f6te u. Orgel (eine Alternativmelodie)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/buschnakowski-katharina": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/iskraut-hans-juergen-1931-2016": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134414756",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79613079"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meier-michael": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}