{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/muehlenlied-huetten-hans",
        "schema:name": "M\u00fchlenlied (H\u00fctten, Hans)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/huetten-hans-1943-2018": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134832043",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/18440374"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Uraufgef\u00fchrt am 17.03.1988, Schwarzheide"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "M\u00fchlenlied"
            },
            {
                "@value": "M\u00fchlenlied f\u00fcr gemischten Chor a cappella"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/chorlied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4010060-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/veb-synthesewerk-schwarzheide-im-kombinat-sys-kammerchor": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}