{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/kausalitaeten-meier-burkhard",
        "schema:name": "Kausalit\u00e4ten (Meier, Burkhard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meier-burkhard-1943-2001": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134586166",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/23373541"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "in f\u00fcnf S\u00e4tzen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Kausalit\u00e4ten"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/blaeserquintett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4145794-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/mecklenburgische-staatskapelle-schwerin-blaeserquintett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2019426-2",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/147224429"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}