{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ja-eto-imja-povtorjat-chocu-kladnickij-vladislav-ivanovic",
        "schema:name": "Ja \u0117to imja povtorjat' cho\u010du (Kladnickij, Vladislav Ivanovi\u010d)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kladnickij-vladislav-ivanovic-1932": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1026787246",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/16115540"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ja \u0117to imja povtorjat' cho\u010du"
            },
            {
                "@value": "Diesen Namen will ich wiederholen"
            },
            {
                "@value": "\u042f \u044d\u0442\u043e \u0438\u043c\u044f \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u044f\u0442\u044c \u0445\u043e\u0447\u0443"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}