{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/skazki-cukovskogo-vajsburd-jakov-isaevic-cistjakov-vladlen-pavlovic-stratievskij-adam-solomonovic",
        "schema:name": "Skazki \u010cukovskogo (Vajsburd, Jakov Isaevi\u010d, \u010cistjakov, Vladlen Pavlovi\u010d, Stratievskij, Adam Solomonovi\u010d)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/vajsburd-jakov-isaevic-1928-1992": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1203117329",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cistjakov-vladlen-pavlovic-1929-2011": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/120794534X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3756154260823424480003"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stratievskij-adam-solomonovic-1938-2013": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1217264590",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/43151302854448660334"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "\"Musikalisches Triptychon\""
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Skazki \u010cukovskogo"
            },
            {
                "@value": "Tschukowskis M\u00e4rchen"
            },
            {
                "@value": "\u0421\u043a\u0430\u0437\u043a\u0438 \u0427\u0443\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/maerchendrama": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4168479-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/maerchenoper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4168480-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}