{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-ring-des-nibelungen-dritter-tag-goetterdaemmerung-gesang-der-rheintoechter-wagner-richard",
        "schema:name": "Der Ring des Nibelungen. Dritter Tag: G\u00f6tterd\u00e4mmerung. Gesang der Rheint\u00f6chter (Wagner, Richard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-richard-1813-1883": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118594117",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/29732107"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "xxx"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Ring des Nibelungen. Dritter Tag: G\u00f6tterd\u00e4mmerung. Gesang der Rheint\u00f6chter"
            },
            {
                "@value": "Gesang der Rheint\u00f6chter aus dem Musikdrama \"G\u00f6tterd\u00e4mmerung\""
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/verein-hamburgischer-musikfreunde": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365223-3",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/131976266"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}