{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/taeznoe-solnce-cervinskij-nikolaj-pavlovic",
        "schema:name": "Tae\u017enoe solnce (\u010cervinskij, Nikolaj Pavlovi\u010d)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cervinskij-nikolaj-pavlovic-1925": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1206713364",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51263273"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Tae\u017enoe solnce"
            },
            {
                "@value": "Die Sonne der Taiga"
            },
            {
                "@value": "\u0422\u0430\u0435\u0436\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435"
            },
            {
                "@value": "Pjat' pesen' na stichi S. Davydova i O. \u0160estinskogo"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcnf Lieder auf Gedichte von S. Davydov und O. \u0160estinskij"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/liederzyklus": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4297924-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cervinskij-nikolaj-pavlovic-1925": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1206713364",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51263273"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/chil-eduard-anatolevic-1933-2012": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1186915889",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51065774"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}