{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/26-choralvorspiel-fuer-orgel-op-32-lieblich-ist-der-himmel-blau-emborg-jens-laurson",
        "schema:name": "26 Choralvorspiel f\u00fcr Orgel, op. 32. Lieblich ist der Himmel blau (Emborg, Jens Laurs\u00f8n)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/emborg-jens-laurson-1876-1957": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/173599303",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/71818367"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "26 Choralvorspiel f\u00fcr Orgel, op. 32. Lieblich ist der Himmel blau"
            },
            {
                "@value": "Choralvorspiele, Orgel, op. 32. Wie ist der Himmel lieblich blau"
            },
            {
                "@value": "26 koralforspiel f\u00fcr orgel, op. 32. Dejlig er den Himmel bl\u00e5"
            },
            {
                "@value": "Dejlig er den Himmel bl\u00e5"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/choralvorspiel": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147889-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/deetjen-gottfried": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1170173268",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/20232346"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}