{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/liebesgedichte-von-ricarda-huch-op-12-gestern-weint-ich-in-den-schoss-des-glueckes-mueller-hartmann-robert",
        "schema:name": "Liebesgedichte von Ricarda Huch, op. 12. Gestern weint\u2019 ich in den Scho\u00df des Gl\u00fcckes (M\u00fcller-Hartmann, Robert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mueller-hartmann-robert-1884-1950": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13537846X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7145971312932331280"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Liebesgedichte von Ricarda Huch, op. 12. Gestern weint\u2019 ich in den Scho\u00df des Gl\u00fcckes"
            },
            {
                "@value": "Liebesgedichte, op. 12. Gestern weint ich in den Schoss des Gl\u00fcckes"
            },
            {
                "@value": "Liebesgedichte, Singstimme, Klavier, op. 12. Heft 2, Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "Gestern weint\u2019 ich in den Scho\u00df des Gl\u00fcckes"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bieber-hildegard-1892": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/papst-eugen-1886-1956": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116031778",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27811334"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}