{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/suite-algerienne-marche-militaire-francaise-saint-saens-camille",
        "schema:name": "Suite alg\u00e9rienne. Marche militaire fran\u00e7aise (Saint-Sa\u00ebns, Camille)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/saint-saens-camille-1835-1921": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11875081X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7575200"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Suite alg\u00e9rienne. Marche militaire fran\u00e7aise"
            },
            {
                "@value": "Suite alg\u00e9rienne (Marche militaire fran\u00e7aise)"
            },
            {
                "@value": "Marche militaire fran\u00e7aise"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/philharmonische-gesellschaft-hamburg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/365305-5",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/161076872"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}