{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lyriske-stykker-op-12-grieg-edvard",
        "schema:name": "Lyriske stykker, op. 12 (Grieg, Edvard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/grieg-edvard-1843-1907": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118697641",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/46946549"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Von Nr. 8 (Fedrelandssang) existieren auch Fassungen f\u00fcr Klavier zu zwei H\u00e4nden mit unterlegtem Text und f\u00fcr M\u00e4nnerchor (TTBB) a cappella\nUmfasst 8 St\u00fccke: Arietta. Vals. Vektersang. Alfedans. Folkevise. Norsk. Albumblad. Fedrelandssang"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lyriske stykker, op. 12"
            },
            {
                "@value": "Lyrische St\u00fccke, op. 12"
            },
            {
                "@value": "Lyric pieces, op. 12"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lyriske-stykker-op-12-folkevise-grieg-edvard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300233493",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2862153239460629450009"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lyriske-stykker-op-12-alfedans-grieg-edvard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300192223",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/180700793"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}