{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/volkstaenze-fuer-akkordeon-trio-wolf-kurt",
        "schema:name": "Volkst\u00e4nze f\u00fcr Akkordeon-Trio (Wolf, Kurt)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wolf-kurt": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134751116",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/305128103"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Volkst\u00e4nze f\u00fcr Akkordeon-Trio"
            },
            {
                "@value": "Zwei Volkst\u00e4nze f\u00fcr Akkordeon-Trio"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/tanzmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4140677-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/akkordeonmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4253860-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/genest-gudrun": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/tretner": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wulff-monika": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}