{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-gitarre-2-op-168-walzer-g-dur-kueffner-joseph",
        "schema:name": "St\u00fccke, Gitarre (2), op. 168. Walzer (G-Dur) (K\u00fcffner, Joseph)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kueffner-joseph-1776-1856": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123431891",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10033685"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Walzer f\u00fcr zwei Gitarren aus K\u00fcffners Gitarrenschule \"60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr zwei Gitarren\""
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Gitarre (2), op. 168. Walzer (G-Dur)"
            },
            {
                "@value": "Walzer f\u00fcr zwei Gitarren (G-Dur)"
            },
            {
                "@value": "60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr zwei Gitarren. Walzer (G-Dur)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/duo": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4138632-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gitarrenmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4021100-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/oswald": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/richter-3": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}