{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/duo-fuer-zwei-mandolinen-mazas-jacques-fereol",
        "schema:name": "Duo f\u00fcr zwei Mandolinen (Mazas, Jacques-F\u00e9r\u00e9ol)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mazas-jacques-fereol-1782-1849": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116975261",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12570049"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "bearbeitet von Repke"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Duo f\u00fcr zwei Mandolinen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/duo": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4138632-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gehlert-sabine": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wanka-marianne": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}