{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-klavier-op-24-romanze-des-dur-sibelius-jean",
        "schema:name": "St\u00fccke, Klavier, op. 24. Romanze (Des-Dur) (Sibelius, Jean)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sibelius-jean-1865-1957": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118642405",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59270886"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Klavier, op. 24. Romanze (Des-Dur)"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Kl op. 24. Romanze Des-Dur"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Klavier, op. 24. Nr. 9"
            },
            {
                "@value": "Romanzen, Klavier, op. 24, Nr. 9 (Des-Dur)"
            },
            {
                "@value": "St\u00fccke, Klavier, op. 24,9"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/romanze-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4307171-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/genest-gudrun": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}