{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/sonaten-klavier-op-13-c-moll-beethoven-ludwig-van",
        "schema:name": "Sonaten, Klavier, op. 13 (c-Moll) (Beethoven, Ludwig van)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/beethoven-ludwig-van-1770-1827": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118508288",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32182557"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "in 3 S\u00e4tzen, wobei der 1. Satz aus 2 Teilen besteht"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Sonaten, Klavier, op. 13 (c-Moll)"
            },
            {
                "@value": "Path\u00e9tique"
            },
            {
                "@value": "Sonate path\u00e9tique"
            },
            {
                "@value": "Path\u00e9tique sonata"
            },
            {
                "@value": "Grande sonate path\u00e9tique"
            },
            {
                "@value": "Sonaten, Kl op. 13"
            },
            {
                "@value": "Sonaten, Kl, op. 13"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/sonate": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4131190-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/keller-hermann-1945-2018": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129260258",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/119738408"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}