{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/duo-fuer-2-klarinetten-vanhal-jan-krtitel",
        "schema:name": "Duo f\u00fcr 2 Klarinetten (Va\u0148hal, Jan K\u0159titel)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/vanhal-jan-krtitel-1739-1813": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118855034",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/197896"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Duo f\u00fcr 2 Klarinetten"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/graupner-ronny": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/urban-ulrich": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134544536",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/16820618"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}