{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/sinel-vladimira-ilica-cisko-oles-s",
        "schema:name": "\u0160inel' Vladimira Il'i\u010da (\u010ci\u0161ko, Oles\u02b9 S.)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cisko-oles-s-1895-1976": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1053061021",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/276313820"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Monolog f\u00fcr Stimme und Klavier"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\u0160inel' Vladimira Il'i\u010da"
            },
            {
                "@value": "Wladimir Iljitschs Mantel"
            },
            {
                "@value": "\u0428\u0438\u043d\u0435\u043b\u044c \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0418\u043b\u044c\u0438\u0447\u0430"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/svec-ju": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}