{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/musicalische-kuerbs-huette-welche-uns-erinnert-menschlicher-hinfaelligkeit-albert-heinrich",
        "schema:name": "Musicalische K\u00fcrbs-H\u00fctte, welche uns erinnert menschlicher Hinf\u00e4lligkeit (Albert, Heinrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/albert-heinrich-1604-1651": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/121418952",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/37182584"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Umfasst 12 St\u00fccke f\u00fcr verschieden besetzten gemischten Chor (jeweils 3-stimmig) und teilweise Basso continuo ad. lib.: 1. Mit der Zeit 2. Mensch, hierinnen 3. Nun ich noch jung bin 4. Mensch, ich kan es 5. Wenn der rauhe Herbst 6. Steh mich an 7. Dem Herbst verlangt nach mir 8. Wer wird nach kurtzen Tagen 9. Die Zeit und wir vergehn 10. Ich und meine Bl\u00e4tter 11. Ob ich gleich mu\u00df 12. O ich habe schon vernommen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Musicalische K\u00fcrbs-H\u00fctte, welche uns erinnert menschlicher Hinf\u00e4lligkeit"
            },
            {
                "@value": "Musicalischer K\u00fcrbs-H\u00fctten"
            },
            {
                "@value": "Musicalische K\u00fcrbs-H\u00fctte"
            },
            {
                "@value": "Musikalische K\u00fcrbish\u00fctte"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}