{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/droemmarna-sibelius-jean",
        "schema:name": "Dr\u00f6mmarna (Sibelius, Jean)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sibelius-jean-1865-1957": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118642405",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59270886"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Text: Jonatan Reuter"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Dr\u00f6mmarna"
            },
            {
                "@value": "Geschlechter kommen und gehen"
            },
            {
                "@value": "Haaveet"
            },
            {
                "@value": "Sl\u00e4ktena f\u00f6das, och sl\u00e4ktena g\u00e5"
            },
            {
                "@value": "Die Tr\u00e4ume"
            },
            {
                "@value": "Dreams"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/opus-4-voices": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10300183-9",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/149443225"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}