{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/sieben-buecher-morgenlaendischer-sagen-und-geschichten-die-frau-von-temim",
        "schema:name": "Sieben B\u00fccher morgenl\u00e4ndischer Sagen und Geschichten. Die Frau von Temim",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/guth-eduard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1257337866",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Sieben B\u00fccher morgenl\u00e4ndischer Sagen und Geschichten. Die Frau von Temim"
            },
            {
                "@value": "Morgenl\u00e4ndische Sagen und Geschichten. Die Frau von Temim"
            },
            {
                "@value": "Morgenl\u00e4ndische Sagen und Geschichten. Die Frau von Temin"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/thuemmel-pauline": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1257242016",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}