{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/nachtgruss-sahr-heinrich-von",
        "schema:name": "Nachtgru\u00df (Sahr, Heinrich von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sahr-heinrich-von": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134862309",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79822498"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Nachtgru\u00df"
            },
            {
                "@value": "Schon f\u00e4ngt es an zu d\u00e4mmern"
            },
            {
                "@value": "Nachtgruss"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hertzsch-carl-1825-1902": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132823179",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3644633"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}