{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/momenti-per-nastro-manetico-berio-luciano",
        "schema:name": "Momenti per nastro manetico (Berio, Luciano)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/berio-luciano-1925-2003": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118509594",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/110843905"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Das St\u00fcck wurde 1960 im Studio di Fonologia in Mailand realisiert und besteht ausschlie\u00dflich aus elektronischen Kl\u00e4ngen. [...] Momenti ist dazu eine Et\u00fcde \u00fcber die unendlichen Variationsm\u00f6glichkeiten akustischen Materials, wobei alle technischen M\u00f6glichkeiten des Mail\u00e4nder Studios bis an die \u00e4u\u00dfersten Grenzen ausgesch\u00f6pft wurden. Das Werk ist aufgebaut auf \u201e92 Frequenzbeziehungen\u201c, unter denen die harmonischen Beziehungen der Quinte und der Septime eine hervorragende Rolle spielen. F\u00fcnf \u201eSituationen\u201c \u2013 Momente \u2013 folgen aufeinander, nichtnach der formalen Logik einer kontinuierlichen Bewegung, sondern nach dem Prinzip der Gegen\u00fcberstellung von getrennten \u201eFeldern\u201c. [...] (Universal Editions)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Momenti per nastro manetico"
            },
            {
                "@value": "Momenti f\u00fcr elektronische Kl\u00e4nge auf Tonband"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/elektronische-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4014355-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/muecke-klaus": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/114529913X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3151170944839092108"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}