{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gedichte-aus-das-buch-der-haengenden-gaerten-von-stefan-george-schoenberg-arnold",
        "schema:name": "Gedichte aus \"Das Buch der h\u00e4ngenden G\u00e4rten\" von Stefan George (Sch\u00f6nberg, Arnold)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schoenberg-arnold-1874-1951": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118610023",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/12492826"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Gedichte aus \"Das Buch der h\u00e4ngenden G\u00e4rten\" von Stefan George"
            },
            {
                "@value": "Das Buch der h\u00e4ngenden G\u00e4rten"
            },
            {
                "@value": "Gedichte aus Das Buch der h\u00e4ngenden G\u00e4rten"
            },
            {
                "@value": "Gedichte aus \"Das Buch der h\u00e4ngenden G\u00e4rten\""
            },
            {
                "@value": "F\u00fcnfzehn Gedichte aus Das Buch der h\u00e4ngenden G\u00e4rten"
            },
            {
                "@value": "Buch der h\u00e4ngenden G\u00e4rten"
            },
            {
                "@value": "15 Gedichte aus Das Buch der h\u00e4ngenden G\u00e4rten"
            },
            {
                "@value": "George-Lieder"
            },
            {
                "@value": "Das Buch der h\u00e4ngenden G\u00e4rten, op. 15"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ascher-christina-1944-2016": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123994071",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5854481"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/nebel-angelika-1947": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134471164",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/4541159"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}