{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/drei-taenze-fuer-violoncello-und-live-elektronik-muench-christian",
        "schema:name": "Drei T\u00e4nze f\u00fcr Violoncello und Live-Elektronik (M\u00fcnch, Christian)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/muench-christian-1951": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123899958",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/20601048"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Drei ineinander \u00fcbergehende T\u00e4nze"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Drei T\u00e4nze f\u00fcr Violoncello und Live-Elektronik"
            },
            {
                "@value": "Drei T\u00e4nze f\u00fcr Violoncello und Liveelektronik"
            },
            {
                "@value": "3 T\u00e4nze f\u00fcr Violoncello und Live-Elektronik"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kammermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4136998-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ebeling-regina": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kulla-norbert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/motloch-karin": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/motloch-peter": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/paspirgilis-elke": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/rauthe-heike": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ronneberger-andreas": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schmidt-georg": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stawrewa-violetta": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stolle-carola": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ziems-ute": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}