{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-schiffskapitain-oder-die-unbefangenen-mozart-wolfgang-amadeus-mehul-etienne-nicolas-himmel-friedrich-heinrich-hiller-johann-adam-mueller-wenzel-dalayrac-nicolas-haibel-johann-jakob-verschiedene",
        "schema:name": "Der Schiffskapitain oder Die Unbefangenen (Mozart, Wolfgang Amadeus, M\u00e9hul, \u00c9tienne Nicolas, Himmel, Friedrich Heinrich, Hiller, Johann Adam, M\u00fcller, Wenzel, Dalayrac, Nicolas, Haibel, Johann Jakob, [verschiedene])",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mehul-etienne-nicolas-1763-1817": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118782843",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61660163"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/himmel-friedrich-heinrich-1765-1814": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118980025",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66731920"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hiller-johann-adam-1728-1804": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118551124",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/41982775"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mueller-wenzel-1759-1835": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118785230",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/87549923"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dalayrac-nicolas-1753-1809": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11627509X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14869144"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haibel-johann-jakob-1762-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103898883",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51880644"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/verschiedene": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Arrangiert, \u00fcbersetzt und bearbeitet von Carl Blum;\nGattung: Vaudeville;\n\nenth\u00e4lt:\n- Dalayrac, Adolphe et Clara ou les deux prisonniers\n- Haibel, Der Tyroler Wastel\n- Hiller, Als ich auf meiner Bleiche, Arie aus: Die Jagd\n- Himmel, Die Sendung\n- M\u00e9hul, Une Folie\n- Mozart, Der Vogelf\u00e4nger, Arie aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Mozart, Bei M\u00e4nnern welche Liebe f\u00fchlen, Arie aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- M\u00fcller, Ich bin der Schneider, Arie (Fassung) aus: Die Schwestern von Prag\n\nenth\u00e4lt eventuell auch:\n- Ich sa\u00df und spann;\n- Marlborough;\n- B\u00f6hmerschleifer;\n- Herr Wirth, bald bin ich wieder hier;\n- Thut mein Pfeifchen (Steuermannsmelodie)\n\nMusikdruck: https://books.google.de/books?id=zDNJAAAAcAAJ&hl=de&pg=PR1#v=onepage&q&f=false"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Schiffskapitain oder Die Unbefangenen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/liederspiel": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4212707-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/der-schiffskapitain-oder-die-unbefangenen-fassung-mozart-wolfgang-amadeus-mehul-etienne-nicolas-himmel-friedrich-heinrich-hiller-johann-adam-mueller-wenzel-dalayrac-nicolas-haibel-johann-jakob-verschiedene": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}