{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/la-fete-du-village-voisin-boieldieu-francois-adrien",
        "schema:name": "La f\u00eate du village voisin (Boieldieu, Fran\u00e7ois Adrien)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/boieldieu-francois-adrien-1775-1834": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118512978",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/73962796"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Komische Oper in 3 Akten (1816; 5. M\u00e4rz 1816 Paris, Op\u00e9ra Comique)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "La f\u00eate du village voisin"
            },
            {
                "@value": "Der Kirchtag im benachbarten Dorfe"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/komische-oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4164762-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/la-fete-du-village-voisin-fassung-boieldieu-francois-adrien": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}