{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/i-virtuosi-ambulanti-fioravanti-valentino",
        "schema:name": "I virtuosi ambulanti (Fioravanti, Valentino)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fioravanti-valentino-1764-1837": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119264897",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10103482"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Opera buffa in 2 Akten nach \"Les com\u00e9diens ambulants\" von Louis-Beno\u00eet Picard. Erste Auff\u00fchrung am 26. September 1807 in Paris (Th\u00e9\u00e2tre-Italien)."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "I virtuosi ambulanti"
            },
            {
                "@value": "La virtuosa in puntiglio"
            },
            {
                "@value": "I soggetti di teatro"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043582-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/i-virtuosi-ambulanti-fassung-fioravanti-valentino": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}