{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-laendliche-morgen-oder-der-sorgfaeltige-paechter-fraenzl-ignaz",
        "schema:name": "Der l\u00e4ndliche Morgen, oder: Der sorgf\u00e4ltige P\u00e4chter (Fr\u00e4nzl, Ignaz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fraenzl-ignaz-1736-1811": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118692429",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51889403"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Gattung: komisch-pantomimisches Ballet"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der l\u00e4ndliche Morgen, oder: Der sorgf\u00e4ltige P\u00e4chter"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ballett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4004351-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/der-laendliche-morgen-oder-der-sorgfaeltige-paechter-fassung-fraenzl-ignaz": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}