{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/le-deux-aveugles-de-tolede-mehul-etienne-nicolas",
        "schema:name": "Le deux aveugles de Tol\u00e8de (M\u00e9hul, \u00c9tienne Nicolas)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mehul-etienne-nicolas-1763-1817": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118782843",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61660163"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Op\u00e9ra comique in 1 Akt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Le deux aveugles de Tol\u00e8de"
            },
            {
                "@value": "Die beiden Blinden"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043582-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/le-deux-aveugles-de-tolede-fassung-mehul-etienne-nicolas": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}