{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/apelles-et-campaspe-ou-la-generosite-dalexandre-fassung-anonym",
        "schema:name": "Apelles et Campaspe ou La G\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 d\u2019Alexandre / Fassung ([anonym])",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Gattung: Pantomimisches Ballet; Choreografie: \u00c9tienne Lauchery"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Apelles et Campaspe ou La G\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 d\u2019Alexandre / Fassung"
            },
            {
                "@value": "Apelles und Campaspe oder die Gro\u00dfmuth Alexanders"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ballett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4004351-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lauchery-etienne-1732-1820": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/141245832",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/69194897"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/vestris-carl": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}