{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-schmarotzer-in-der-klemme-fassung-schreinzer-m-verschiedene",
        "schema:name": "Der Schmarotzer in der Klemme / Fassung (Schreinzer, M., [verschiedene])",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schreinzer-m": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1050565614",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/308209679"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/verschiedene": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Autor: Eug\u00e8ne Scribe, \u00fcbersetzt, bearbeitet und arrangiert von Louis Angely;\nGattung: komisches Vaudeville;\n\nenth\u00e4lt:\n- Ouvert\u00fcre von Schreinzer\n- Boieldieu, Jedermann hat auf der Lebensreise, aus: Le calife de Bagdad\n- Cherubini, Himmel la\u00df meinen Plan mir gl\u00fccken, aus: Les deux journ\u00e9es\n- Gaveaux, \u00dcber die Beschwerden dieses Lebens, aus: Le petit matelot ou le mariage impromptu\n- Giuliani, La sentinelle\n- Haibel, Herr Wirth jetzt muss ich wieder fort, aus: Der Tyroler Wastel\n- Himmel, Ja ich fechte, ja ich streite, aus: Fanchon, das Leyerm\u00e4dchen\n- Himmel, Und in des M\u00e4dchens Schoo\u00dfe, aus; Fanchon, das Leyerm\u00e4dchen\n- M\u00e9hul, Ich war ein J\u00fcngling, aus: Joseph en Egypte\n- Mozart, Alles f\u00fchlt der Liebe Freuden, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- M\u00fcller, Holla holla aufgemacht, aus: Die Schwestern von Prag\n\nenth\u00e4lt eventuell auch:\n- Gib mir die Blume gib mir den Kranz (Volkslied);\n- Zum fr\u00f6hlichen Feste erscheinen die Geste (Melodie eines franz\u00f6sischen Contretanzes);\n- Ein Hochzeitstag ist ja ein Tag voller Wonne (Bekannte Massurque);\n- Es ist alles eins, ob wir Geld haben (Volkslied);\n- Sch\u00f6ne Minka ich muss scheiden (Volkslied)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Schmarotzer in der Klemme / Fassung"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/liederspiel": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4212707-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/angely-louis": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bartsch-leopold-1797-1840": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/142307408",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/125092624"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/boerner-hr": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1050421531",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/308201756"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/deny": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1050458184",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/308203433"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/genee-friedrich-1795-1856": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116540494",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/72147800"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meyer-conrad-ferdinand-1825-1898": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118581775",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/95153180"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meyer-hr": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1050484568",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/308205575"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/muehlenbruch-katharina-1842": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117162477",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/22912028"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/piehl": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1050521641",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/308206633"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/roesike-karl-eduard-1798-1837": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/138033021",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/86184953"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schaeffer": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}