{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-kapellmeister-aus-venedig-oder-der-schein-truegt-fassung-mozart-wolfgang-amadeus-fioravanti-valentino-dittersdorf-karl-ditters-von-suessmayr-franz-xaver-winter-peter-von-monsigny-pierre-alexandre-mueller-wenzel-weigl-joseph-dalayrac-nicolas-wranitzky-paul-haibel-johann-jakob-paer-ferdinando-martin-y-soler-vicente-della-maria-pierre-antoine-dominique-kauer-ferdinand-verschiedene",
        "schema:name": "Der Kapellmeister aus Venedig oder Der Schein tr\u00fcgt / Fassung (Mozart, Wolfgang Amadeus, Fioravanti, Valentino, Dittersdorf, Karl Ditters von, S\u00fc\u00dfmayr, Franz Xaver, Winter, Peter von, Monsigny, Pierre-Alexandre, M\u00fcller, Wenzel, Weigl, Joseph, Dalayrac, Nicolas, Wranitzky, Paul, Haibel, Johann Jakob, Pa\u00ebr, Ferdinando, Mart\u00edn y Soler, Vicente, Della Maria, Pierre-Antoine-Dominique, Kauer, Ferdinand, [verschiedene])",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fioravanti-valentino-1764-1837": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119264897",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10103482"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dittersdorf-karl-ditters-von-1739-1799": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118679856",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27251577"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/suessmayr-franz-xaver-1766-1803": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11861990X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7575575"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/winter-peter-von-1754-1825": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119055716",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/89072210"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/monsigny-pierre-alexandre-1729-1817": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/100552641",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/76459455"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mueller-wenzel-1759-1835": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118785230",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/87549923"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weigl-joseph-1766-1846": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/100470106",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/95163366"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dalayrac-nicolas-1753-1809": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11627509X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14869144"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wranitzky-paul-1756-1808": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11742692X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27330009"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haibel-johann-jakob-1762-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103898883",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51880644"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/paer-ferdinando-1771-1839": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/100001718",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42026205"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/martin-y-soler-vicente-1754-1806": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119174561",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17408150"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/della-maria-pierre-antoine-dominique-1769-1800": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/100864651",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59348676"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kauer-ferdinand-1751-1831": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118560697",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/46946835"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/verschiedene": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Arrangiert von Leopold Breitenstein; Gattung: musikalisches Quodlibet;\n\nenth\u00e4lt:\n- Dalayrac, (?), aus: Adolphe et Clara ou les deux prisonniers\n- Della Maria, (?), aus: Prisonnier\n- Dittersdorf, Ein eifers\u00fcchtger Mann, aus: Das rote K\u00e4ppchen\n- Dittersorf, Sie ist in der Gegend die artigste Frau, aus: Das rote K\u00e4ppchen\n- Dittersdorf, Ihr Weiber das ist dumm, aus: Das rote K\u00e4ppchen\n- Dittersdorf, Nur nicht lange sich besonnen, aus: Der Doktor und der Apotheker\n- Dittersdorf, Der Wein ist ein Specificum, aus: Der Doktor und der Apotheker\n- Dittersdorf, Gegen diesen wackern Herren, aus: Hieronymus Knicker\n- Dittersdorf, Wir wollen uns placiren, aus: Hieronymus Knicker\n- Dittersdorf, (?), aus: Hieronymus Knicker\n- Fioravanti, (?), aus: Le cantatrice villane\n- Haibel, Tyroler Sand often so lustig so froh, aus: Der Tyroler Wastel\n- Hiller, Als ich auf meiner Bleiche, aus: Die Jagd\n- Kauer, Die Folgen davon kennst Du nicht, aus: Das Donauweibchen\n- Mart\u00edn y Soler, Noch schaff ich G\u00f6tterwerke, aus: L'arbore die Diana\n- Mart\u00edn y Soler, (?), aus: Una cosa rara\n- Mart\u00edn y Soler, Der Mund sprach nein, aus: La capricciosa corretta\n- Mart\u00edn y Soler, Dies Auge voll T\u00fccke, aus: L'arbore di Diana\n- Mozart, (?), aus: La Clemenza di Tito\n- Mozart, Schl\u00e4gt dieses Herz voll Liebe, aus: La Clemenza di Tito\n- Mozart, Notte e giorno faticar, aus: Don Giovanni\n- Mozart, Marchesine Principesse, aus: Don Giovanni\n- Mozart: Durch Z\u00e4rtlichkeit und Schmeicheln, aus: Die Entf\u00fchrung aus dem Serail\n- Mozart, Ich hab auch Verstand, aus: Die Entf\u00fchrung aus dem Serail\n- Mozart, Mit dem Geliebten sterben, aus: Die Entf\u00fchrung aus dem Serail\n- Mozart, Wei\u00df mit dem Locken umzugehn, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Mozart, Wen solche Lehren nicht erfreun, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Mozart, Drum so will ich, weil ich lebe, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Mozart, Steh auf erheitre dich, o Liebe, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Mozart, Seit ich gekostet diesen Wein, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Mozart, Wenn alle M\u00e4dchen w\u00e4ren mein, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Mozart, Und ist der Mensch gefallen, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Mozart, Sag an Tamino, ist das wahr, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Monsigny, Ein wenig Lieb und Achtsamkeit, aus: Le D\u00e9serteur\n- Monsigny, Nein nein nein, aus: Die sch\u00f6ne Arsene\n- M\u00fcller: Wir wechseln im Schlafe, aus: Das neue Sonntagskind\n- M\u00fcller, Wer niemals einen Rausch hat ghabt, aus: Das neue Sonntagskind\n- M\u00fcller, Er riecht ja best\u00e4ndig von Bier und von Wein, aus: Das neue Sonntagskind\n- M\u00fcller, Doch gar viel trinken ist nicht gut, aus: Das neue Sonntagskind\n- M\u00fcller, La\u00df dir zur Ader (Fassung), aus: Das neue Sonntagskind\n- M\u00fcller, (?), aus: Kaspar, der Fagottist\n- M\u00fcller, Aber bita hab Geduld, aus: Kaspar, der Fagottist\n- M\u00fcller, Im Wirbel gedreht vergeht uns die Welt, aus: Kaspar, der Fagottist\n- Paer, Eifersucht entfliehe, aus: Camilla ossia il sotterano\n- Paer, La\u00dft das Reisen liebe Leute, aus: Camilla ossia il sotterano\n- Paer, (?), aus: Poche ma buone\n- Paisiello, Wie beneid ich die l\u00e4ndlichen Scenen, aus: La Molinara\n- Paisiello, O Sie sind ein schlimmes Herrchen, aus: La Molinara\n- Paisiello, Es qu\u00e4lt und plagt mich immerhin, aus: La Molinara\n- S\u00fc\u00dfmayr, Will einer Lieb erzwingen, aus: Der Spiegel von Arkadien\n- S\u00fc\u00dfmayr, Wer Weibern nicht zu schmeicheln wei\u00df, aus: Der Spiegel von Arkadien\n- S\u00fc\u00dfmayr, Doch ich w\u00e4r nur dann zufrieden, aus: Die Spiegel von Arkadien\n- S\u00fc\u00dfmayr, Das w\u00e4r ein Leben auf der Welt, aus: Die Spiegel von Arkadien\n- Weigl, Ei nun, aus: L'Amor marinaro\n- Weigl, Einen Koffer wird man sehen, aus: L'Amor marinaro\n- Winter, K\u00fc\u00dft mit Gewalt ein solcher Knab, aus: Das unterbrochene Opferfest\n- Winter, Mein Gott hei\u00dft mich nicht r\u00e4chen, aus: Das unterbrochene Opferfest\n- Winter, Da\u00df ich von dir jetzt eile, aus: Das unterbrochene Opferfest\n- Winter, Wie, ein Mann, der soll mich k\u00fcssen, aus: Das unterbrochene Opferfest\n- Winter, Was ist der Tod, aus: Das unterbrochene Opferfest\n- Wranitzky, Heissa lustig ohne Sorgen, aus: Oberon\n\nenth\u00e4lt eventuell auch:\n- Du bist so w\u00fcst von Angesicht (Tyroler Wastel?),\n- Die Vers\u00f6hnung ist nun geendet (M\u00fcllerin),\n- Alle Teufel, alle Werter (Labyrinth),\n- Ich halte mich an die Weibchen (Telemach)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Kapellmeister aus Venedig oder Der Schein tr\u00fcgt / Fassung"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/vokalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4063783-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/liederspiel": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4212707-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/eunicke-therese-1774-1849": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/133823407",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/35656128"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gosler": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mueller-marianne-1772": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132033259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/72542013"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sebastiani-henriette-1770-1839": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1037226828",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/304934232"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stravinsky-igor-1882-1971": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118642545",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17309155"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stuemer-johann-daniel-1789-1857": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117357030",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/304793986"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/toussaint": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/unzelmann-karl-wilhelm-ferdinand-1753-1832": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118625543",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5724005"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wurm-albert-aloys-ferdinand-1783-1834": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117357065",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5706915"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}