{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/kunst-und-natur-oder-die-drei-pumpernickel-fassung-1825-mozart-wolfgang-amadeus-paisiello-giovanni-dittersdorf-karl-ditters-von-himmel-friedrich-heinrich-sarti-giuseppe-bierey-gottlob-b-mueller-wenzel-weigl-joseph-haibel-johann-jakob-martin-y-soler-vicente-righini-vincenzo-naegeli-hans-georg-stadthuerl",
        "schema:name": "Kunst und Natur oder Die drei Pumpernickel / Fassung 1825 (Mozart, Wolfgang Amadeus, Paisiello, Giovanni, Dittersdorf, Karl Ditters von, Himmel, Friedrich Heinrich, Sarti, Giuseppe, Bierey, Gottlob B., M\u00fcller, Wenzel, Weigl, Joseph, Haibel, Johann Jakob, Mart\u00edn y Soler, Vicente, Righini, Vincenzo, N\u00e4geli, Hans Georg, Stadth\u00fcrl, ...)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/paisiello-giovanni-1740-1816": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119010097",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/4979714"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dittersdorf-karl-ditters-von-1739-1799": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118679856",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27251577"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/himmel-friedrich-heinrich-1765-1814": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118980025",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/66731920"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sarti-giuseppe-1729-1802": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/12239657X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10034608"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bierey-gottlob-b-1772-1840": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118115073",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/30325474"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mueller-wenzel-1759-1835": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118785230",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/87549923"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weigl-joseph-1766-1846": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/100470106",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/95163366"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/haibel-johann-jakob-1762-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103898883",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/51880644"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/martin-y-soler-vicente-1754-1806": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119174561",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17408150"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/righini-vincenzo-1756-1812": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118745301",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61813991"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/naegeli-hans-georg-1773-1836": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11858622X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/54196135"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/stadthuerl": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Gattung: dramatisch musikalisches Quodlibet;\n\nenth\u00e4lt:\n- Paisiello, Nel cor pi\u00f9 non mi sento, aus: La Molinara\n- Paisiello, Il barbiere di Siviglia (?)\n- Dittersdorf, Das rote K\u00e4ppchen\n- Dittersdorf, Sie sind ein Charlatan, aus: Der Doktor und der Apotheker\n- Haibel, Der Tyroler Wastel (?)\n- Himmel, Fanchon, das Leyerm\u00e4dchen (?)\n- Himmel, Ihr habt gesehn nicht wahr, aus: Das Leyerm\u00e4dche\n- Mart\u00edn y Soler, Una cosa rara, 3. Fassung (?)\n- M\u00fcller, Das neue Sonntagskind, 2. Fassung (?)\n- Mozart, Cos\u00ec fan tutte (?)\n- M\u00fcller, Vorsicht in allem, was man thut, aus: Der Teufelsstein bei M\u00f6dlingen\n- N\u00e4geli, Freut euch des Lebens\n- Sarti, E non deggio seguirla, aus: Armida e Rinaldo\n- Sarti, Lungi da te ben mio, aus: Armida e Rinaldo\n- Weigl, Do Re, aus: L'Armor marinaro\n\nenth\u00e4lt eventuell auch:\n- Werd' ich einst auf dem Theater stehn (Volkslied vom Stadth\u00fcrl);\n- Es darf die Liebe (Lied mit Variationen von Righini);\n- Welch ein p\u00f6belhaft Betragen (Canon von Mozart)\n- Chor der Gl\u00e4ubiger, neu komponiert von Righini"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Kunst und Natur oder Die drei Pumpernickel / Fassung 1825"
            },
            {
                "@value": "Kunst und Natur"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}