{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-baer-und-der-bassa-weber-carl-maria-von-mozart-wolfgang-amadeus-dittersdorf-karl-ditters-von-winter-peter-von-mueller-wenzel-schenk-johann",
        "schema:name": "Der B\u00e4r und der Bassa (Weber, Carl Maria von, Mozart, Wolfgang Amadeus, Dittersdorf, Karl Ditters von, Winter, Peter von, M\u00fcller, Wenzel, Schenk, Johann)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weber-carl-maria-von-1786-1826": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118629662",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959938"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mozart-wolfgang-amadeus-1756-1791": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118584596",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32197206"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dittersdorf-karl-ditters-von-1739-1799": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118679856",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/27251577"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/winter-peter-von-1754-1825": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119055716",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/89072210"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mueller-wenzel-1759-1835": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118785230",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/87549923"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schenk-johann-1753-1836": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119466910",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7651528"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Verfasser der Vorlage: Eug\u00e8ne Scribe, \u00fcbersetzt, bearbeitet und arrangiert von Carl Blum;\nGattung: Vaudeville-Burleske;\n\nenth\u00e4lt:\n- Dittersdorf, Sieh da schleicht wer um die Th\u00fcre, aus: Der Doktor und der Apotheker\n- Schenk, J\u00fcngst sprach mein Herr der Bader, aus: Der Dorfbarbier\n- Mozart, Seid uns zum zweiten Mal willkommen (Fassung), aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- Mozart, Schnelle F\u00fc\u00dfe, rascher Muth, aus: Die Zauberfl\u00f6te\n- M\u00fcller, Ich bin der Schneider (Fassung), aus: Die Schwestern von Prag\n- Weber, Wir winden dir, aus: Der Freisch\u00fctz\n- Winter: Kind willst Du ruhig schlafen, aus: Das unterbrochene Opferfest\n\nenth\u00e4lt eventuell auch:\n- Marlborough;\n- Der Himmel ist so tr\u00fcbe;\n- Ich armes welsches Teufli;\n- Ich klage dir o Echo dir"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der B\u00e4r und der Bassa"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/singspiel": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4181515-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/burleske-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4147026-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/der-baer-und-der-bassa-fassung-weber-carl-maria-von-mozart-wolfgang-amadeus-dittersdorf-karl-ditters-von-winter-peter-von-mueller-wenzel-schenk-johann": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}