{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/euthymas-und-lyris-guerrlich-joseph-augustin-apell-david-august-von",
        "schema:name": "Euthymas und Lyris (G\u00fcrrlich, Joseph Augustin, Apell, David August von)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/guerrlich-joseph-augustin-1761-1817": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/104367148",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/74288001"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/apell-david-august-von-1754-1832": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/115541322",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2668046"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Gattung: heroisch pantomimisches Ballet; Choreografie: \u00c9tienne Lauchery;\n\"von dem k\u00f6nigl. Balletmeister Herrn Lauchery. Die zur Handlung geh\u00f6rige Musik ist vom Herrn D'Apelle, und die Tanzmusik von dem k\u00f6nigl. Musikdirektor Herrn G\u00fcrrlich.\""
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Euthymas und Lyris"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/ballett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4004351-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/euthymas-und-lyris-fassung-guerrlich-joseph-augustin-apell-david-august-von": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}