{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/diner-de-magdelon-ou-le-bourgeois-du-marais-fassung-anonym",
        "schema:name": "D\u00eener de Magdelon, ou Le Bourgeois du Marais / Fassung ([anonym])",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anonym": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Gattung: Com\u00e9die, m\u00eal\u00e9e de vaudeville"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "D\u00eener de Magdelon, ou Le Bourgeois du Marais / Fassung"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/auguste": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1081941995",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/73145542373496640160"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/couleau-1824-1828": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1081941634",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/163145542424096641505"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sarthe-1838": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1081941197",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/155145542434696640919"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/victor": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}