{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/le-maitre-de-chapelle-ou-le-souper-imprevu-paer-ferdinando",
        "schema:name": "Le ma\u00eetre de Chapelle, ou Le souper impr\u00e9vu (Pa\u00ebr, Ferdinando)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/paer-ferdinando-1771-1839": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/100001718",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/42026205"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Gattung: com\u00e9die en prose"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Le ma\u00eetre de Chapelle, ou Le souper impr\u00e9vu"
            },
            {
                "@value": "Le Ma\u00eetre de chapelle ou Le Souper impr\u00e9vu"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043582-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/le-maitre-de-chapelle-fassung-paer-ferdinando": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}