{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/rhoenklaenge-beez-joachim",
        "schema:name": "Rh\u00f6nkl\u00e4nge (Beez, Joachim)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/beez-joachim-1936": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103868429",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/25023838"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Text: Walter Werner"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Rh\u00f6nkl\u00e4nge"
            },
            {
                "@value": "Rh\u00f6nkl\u00e4nge (Lied f\u00fcr gemischten Chor doppelch\u00f6rig, Sopran, Bariton, Klavier)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ender-renate": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/enders-klaus": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/klinger-juergen": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/witzel-gert": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}