{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/sonatina-jazzica-fuer-bassklarinette-und-klavier-lampe-guenter",
        "schema:name": "Sonatina jazzica f\u00fcr Ba\u00dfklarinette und Klavier (Lampe, G\u00fcnter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/lampe-guenter-1925-2003": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/133439275",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/162345482"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Sonatina jazzica f\u00fcr Ba\u00dfklarinette und Klavier"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/arndt-holger": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schmiedel-kontratjewa-larissa": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}