{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/faust-gesaenge-ehricht-thomas",
        "schema:name": "Faust-Ges\u00e4nge (Ehricht, Thomas)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ehricht-thomas-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135423635",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/65884850"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "uraufgef\u00fchrt am 23.10.1977, Halle/Saale"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Faust-Ges\u00e4nge"
            },
            {
                "@value": "Faust-Ges\u00e4nge nach Texten der altdeutschen Faust-Historie f\u00fcr Sopran, Orgel, Schlagwerk und Tonband"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ehricht-klaus": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ochs-irmgard": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/strate-petra-ines-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/130528560",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/57722202"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}