{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/soldatenalltag-grafe-manfred",
        "schema:name": "Soldatenalltag (Grafe, Manfred)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/grafe-manfred-1935-2013": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/133552462",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/119900192"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "enth\u00e4lt: I. Der Morgen, II. Die Wache, III. Man\u00f6ver, IV. Parade\nUraufgef\u00fchrt am 15.02.1987, Berlin"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Soldatenalltag"
            },
            {
                "@value": "Soldatenalltag, Suite f\u00fcr Milit\u00e4rorchester in vier S\u00e4tzen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/suite": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4184006-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}