{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/orgelmesse-in-5-saetzen-fuer-orgel-solo-kyrie-gloriacredosanctusagnus-die-trommler-guenter",
        "schema:name": "Orgelmesse in 5 S\u00e4tzen f\u00fcr Orgel-Solo Kyrie, Gloria,Credo,Sanctus,Agnus Die (Trommler, G\u00fcnter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/trommler-guenter": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134694090",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79734198"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Orgel-Solo Kyrie"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Orgelmesse in 5 S\u00e4tzen f\u00fcr Orgel-Solo Kyrie, Gloria,Credo,Sanctus,Agnus Die"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kleinert-peter": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}