{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/diana-im-herbstwind-fuer-viola-klavier-vibraphon-und-kontrabass-denisov-edison-vasilevic",
        "schema:name": "Diana im Herbstwind f\u00fcr Viola, Klavier, Vibraphon und Kontraba\u00df (Denisov, \u0116dison Vasil'evi\u010d)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/denisov-edison-vasilevic-1929-1996": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118990241",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/113018146"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Diana im Herbstwind f\u00fcr Viola, Klavier, Vibraphon und Kontraba\u00df"
            },
            {
                "@value": "\"Diana im Herbstwind\" f\u00fcr Bratsche, Klavier, Vibraphon und Kontraba\u00df"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}