{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/fruehlingsschrei-am-kurfuerstendamm-tolk-dieter",
        "schema:name": "Fr\u00fchlingsschrei am Kurf\u00fcrstendamm (Tolk, Dieter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/tolk-dieter-1935": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1225198070",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5246161152503935190002"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Chanson f\u00fcr Gesang, Klavier, Gitarre, Kontraba\u00df"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Fr\u00fchlingsschrei am Kurf\u00fcrstendamm"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/chanson": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4009744-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/tolk-dieter-1935": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1225198070",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5246161152503935190002"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}