{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/quotweisse-rosequot-kammeroper-fuer-2-saenger-u-15-instumentalisten-zimmermann-udo",
        "schema:name": "&quot;Wei\u00dfe Rose&quot;. Kammeroper f\u00fcr 2 S\u00e4nger u. 15 Instumentalisten (Zimmermann, Udo)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/zimmermann-udo-1943": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118772953",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/14889910"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "f\u00fcr Instumentalisten"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "&quot;Wei\u00dfe Rose&quot;. Kammeroper f\u00fcr 2 S\u00e4nger u. 15 Instumentalisten"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oper": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4043582-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fontana-gabriele-1957": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123737699",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/56796097"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/harder-lutz-michael-1951-2019": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/12389882X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8719611"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mettin-stephan": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/soltesz-st": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}