{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/orchesterstuecke-nr-2-bredemeyer-reiner",
        "schema:name": "Orchesterst\u00fccke, Nr. 2 (Bredemeyer, Reiner)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bredemeyer-reiner-1929-1995": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124867286",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/117060741"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Orchesterst\u00fccke, Nr. 2"
            },
            {
                "@value": "Orchester-St\u00fccke 2"
            },
            {
                "@value": "Orchesterst\u00fccke II"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4129951-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/zettl-karl-heinz": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/173802230",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/217555784"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}