{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lose-blaetter-gross-friedbert",
        "schema:name": "Lose Bl\u00e4tter (Gro\u00df, Friedbert)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/gross-friedbert-1937": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134391888",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79603952"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Uraufgef\u00fchrt am 26.01.1986, Leipzig"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lose Bl\u00e4tter"
            },
            {
                "@value": "Lose Bl\u00e4tter (sieben leichte St\u00fccke f\u00fcr Oboe und Klavier (1985))"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/duo": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4138632-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kleinsorge-uwe": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134872886",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79828497"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/meyer-peter": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}