{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/allegro-con-brio-aus-pacem-servare-fuer-querfloete-2-violinen-violoncello-und-klavier-loeffler-werner",
        "schema:name": "Allegro con brio aus \"Pacem servare\" f\u00fcr Querfl\u00f6te, 2 Violinen, Violoncello und Klavier (L\u00f6ffler, Werner)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/loeffler-werner": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Allegro con brio aus \"Pacem servare\" f\u00fcr Querfl\u00f6te, 2 Violinen, Violoncello und Klavier"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammerorchester-der-ddr": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}