{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/na-olympiadu-serbskeje-recce-roy-heinz",
        "schema:name": "Na olympiad\u00fa serbskej\u00e9 re\u010d\u010de (Roy, Heinz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/roy-heinz-1927-2019": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134503392",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/23533645"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Text: Gerhard Apelt"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Na olympiad\u00fa serbskej\u00e9 re\u010d\u010de"
            },
            {
                "@value": "Na olympiad\u00fa serbskej\u00e9 re\u010d\u010de (sorbisches Kinderlied)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}