{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/musik-ueber-ein-vogtlaendisches-volkslied-fuer-klarinette-akkordeon-u-zupfinstrumente-richter-werner",
        "schema:name": "Musik \u00fcber ein vogtl\u00e4ndisches Volkslied f\u00fcr Klarinette, Akkordeon u. Zupfinstrumente (Richter, Werner)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/richter-werner-1919-1970": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134497163",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59448903"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Musik \u00fcber ein vogtl\u00e4ndisches Volkslied f\u00fcr Klarinette, Akkordeon u. Zupfinstrumente"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fietz-erhard-1934-2007": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13503163X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/6938600"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}