{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/oder-spueren-sie-an-uns-noch-etwas-von-provinz-pester-thomas",
        "schema:name": "\u2026 oder sp\u00fcren sie an uns noch etwas von Provinz? (Pester, Thomas)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pester-thomas-1950": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1225131707",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/6664161098977829640004"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "f\u00fcr tiefe Frauenstimme, mittlere M\u00e4nnerstimme, Klavier, Claves, 5 Tierstimmen, div. Ger\u00e4usche / Text: J\u00fcrgen Lemke, Frank Bey, Thomas Pester f\u00fcr Tierstimmen"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\u2026 oder sp\u00fcren sie an uns noch etwas von Provinz?"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pester-thomas-1950": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1225131707",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/6664161098977829640004"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/raeder-walburge": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}