{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gutes-verhaeltnis-zu-pferden-neuerliche-annaeherung-an-wladimir-majakowski-schenker-friedrich",
        "schema:name": "Gutes Verh\u00e4ltnis zu Pferden - Neuerliche Ann\u00e4herung an Wladimir Majakowski (Schenker, Friedrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schenker-friedrich-1942-2013": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124849083",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/85673474"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Die Inspiration f\u00fcr das Werk stammt vermutlich von Wladimir Majakowskis Gedicht \"Gutes Verh\u00e4ltnis zu Pferden\" bzw. \"Gutes Verhalten zu Pferden\" (Choro\u0161ee otno\u0161enie k lo\u0161adjam)."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Gutes Verh\u00e4ltnis zu Pferden - Neuerliche Ann\u00e4herung an Wladimir Majakowski"
            },
            {
                "@value": "Gutes Verh\u00e4ltnis zu Pferden - Neuerliche N\u00e4herung an Wladimir Majakowski"
            },
            {
                "@value": "Gutes Verh\u00e4ltnis zu Pferden - Neuerliche Ann\u00e4herung an Wladimir Majakowski f\u00fcr 8 Instrumente"
            },
            {
                "@value": "Oktette, Oboe, Englischhorn, Posaune, Viola, Violoncello, Kontrabass, Klavier, Schlagzeug (1986)"
            },
            {
                "@value": "Oktette, Oboe, Englischhorn, Posaune, Viola, Violoncello, Kontrabass, Klavier, Schlagzeug"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/oktett": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7629205-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/erber-gerhard-1934": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134367987",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/glaetzner-burkhard-1943": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124671241",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/119957841"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/goldmann-friedrich-1941-2009": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123913845",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/115580"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/sannemueller-matthias-1951": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135164966",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/72999568"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schenker-friedrich-1942-2013": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/124849083",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/85673474"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schenker-gerd-1948": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134509951",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/50831693"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schmidt-axel-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134512197",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/53295638"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weber-wolfgang-1939": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134552342",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/101043193"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/zahn-dieter-1940": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134965140",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/4449365"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}