{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lied-aus-der-rhoen-fredrich-guenter",
        "schema:name": "Lied aus der Rh\u00f6n (Fredrich, G\u00fcnter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/fredrich-guenter-1927-2008": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134750993",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79761228"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Text: Armin M\u00fcller"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lied aus der Rh\u00f6n"
            },
            {
                "@value": "Lied aus der Rh\u00f6n (f\u00fcr gemischten Chor a cappella)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kister-helmut": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}