{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/prolog-4-gesaenge-epilog-eberhardt-hans-karl",
        "schema:name": "Prolog - 4 Ges\u00e4nge - Epilog (Eberhardt, Hans-Karl)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/eberhardt-hans-karl": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1207466751",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3698158630995923370003"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "uraufgef\u00fchrt am 13.06.1976, St. Michaeliskirche Jena"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Prolog - 4 Ges\u00e4nge - Epilog"
            },
            {
                "@value": "Prolog - Vier Ges\u00e4nge - Epilog f\u00fcr hohe Stimme und Orgel nach j\u00fcdischen Texten aus dem Warschauer Ghetto"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schmidt-britta": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schmidt-horst": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}