{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/lieder-nach-eva-strittmatter-noll-diether",
        "schema:name": "Lieder nach Eva Strittmatter (Noll, Diether)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/noll-diether-1934": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134731646",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79752893"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "enth\u00e4lt: Fr\u00fchling - Nach einem Schmerz - Wind - Gr\u00fcnes St\u00fcck - M\u00e4rzsonne - Aufschwung\nUrauff\u00fchrung in der Besetzung Sopran und Klavier am 21.03.1986\nUrauff\u00fchrung in der Besetzung Sopran und Kammerorchester am 16.08.1986"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Lieder nach Eva Strittmatter"
            },
            {
                "@value": "Sechs Lieder nach Eva Strittmatter"
            },
            {
                "@value": "6 Lieder nach Eva Strittmatter"
            },
            {
                "@value": "Lieder f\u00fcr Sopran und Klavier"
            },
            {
                "@value": "Lieder f\u00fcr Sopran und Kammerorchester"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/kammerorchester-potsdam": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}