{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/progrom-kammermusik-fuer-sprecher-blaeserquintett-und-klavier-mueller-thomas",
        "schema:name": "\"Progrom\", Kammermusik f\u00fcr Sprecher, Bl\u00e4serquintett und Klavier (M\u00fcller, Thomas)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/mueller-thomas-1939": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123649153",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/62460300"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "f\u00fcr Bl\u00e4serquintett"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\"Progrom\", Kammermusik f\u00fcr Sprecher, Bl\u00e4serquintett und Klavier"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/wagner-winfried-1937-2018": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135205360",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/24813357"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}