{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/zwei-orgel-stuecke-fuer-eine-ausstellungseroeffnung-in-der-galerie-am-bach-winkler-michael-christfried",
        "schema:name": "Zwei Orgel-St\u00fccke f\u00fcr eine Ausstellungser\u00f6ffnung in der Galerie am Bach (Winkler, Michael-Christfried)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/winkler-michael-christfried-1946": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132563045",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/15934974"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "eine Ausstellungser\u00f6ffnung in der Galerie am Bach"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Zwei Orgel-St\u00fccke f\u00fcr eine Ausstellungser\u00f6ffnung in der Galerie am Bach"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/winkler-michael-christfried-1946": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132563045",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/15934974"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}