{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/el-studie-i-a-2-op491-fuer-2-synthesizer-schwarze-guenter",
        "schema:name": "El-Studie I \u00e1 2 op.49,1 f\u00fcr 2 Synthesizer (Schwarze, G\u00fcnter)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schwarze-guenter-1949": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13757973X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/70639882"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "El-Studie I \u00e1 2 op.49,1 f\u00fcr 2 Synthesizer"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schluenz-annette-1964": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/128739797",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/61747775"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schwarze-guenter-1949": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13757973X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/70639882"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}