{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/erde-schoene-erde-jaeger-karl-heinz",
        "schema:name": "Erde, sch\u00f6ne Erde (J\u00e4ger, Karl-Heinz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/jaeger-karl-heinz-1941": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134415833",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/102407686"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Text: Uwe Berger"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Erde, sch\u00f6ne Erde"
            },
            {
                "@value": "Erde, sch\u00f6ne Erde (f\u00fcr gemischten Chor a cappella)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/vokalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4063783-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schurz-hans-peter": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}