{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/der-zuckerbaecker-opitz-paul-hermann",
        "schema:name": "Der Zuckerb\u00e4cker (Opitz, Paul-Hermann)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/opitz-paul-hermann-1917-2014": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1025832108",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/267896583"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Der Zuckerb\u00e4cker"
            },
            {
                "@value": "Der Zuckerb\u00e4cker (f\u00fcr 3-stimmigen Kinderchor)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/vokalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4063783-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/grossmann-ulf-1957-2020": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1202515673",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/6920157884837560620005"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}