{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/die-choere-der-engel-jonkisch-karl",
        "schema:name": "Die Ch\u00f6re der Engel (Jonkisch, Karl)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/jonkisch-karl-1934-2004": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13466485X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5939561"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Urauff\u00fchrung am 14.09.1978, G\u00f6rlitz"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die Ch\u00f6re der Engel"
            },
            {
                "@value": "Die Ch\u00f6re der Engel (Orgelfantasie)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/fantasie-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4153682-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/jonkisch-karl-1934-2004": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13466485X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/5939561"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}