{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/partita-variationen-ueber-drzewko-jedno-znam-zielone-anger-erhard",
        "schema:name": "Partita (Variationen) \u00fcber Drzewko jedno znam zielone (Anger, Erhard)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anger-erhard-1928-1999": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134315324",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79574026"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Uraufgef\u00fchrt am 29.05.1987 evang. Kirche Cieszyn, anl.d. 350. Todestages von J. Trzanowski"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Partita (Variationen) \u00fcber Drzewko jedno znam zielone"
            },
            {
                "@value": "Partita (Variationen \u00fcber das polnische Kirchenlied Drzewko jedno znam zielone (Ich kenn ein gr\u00fcnes B\u00e4umchen) aus dem Kantional des Jerzy Trzanowski f\u00fcr Orgel)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/partita": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4289318-5",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/variation": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4187414-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anger-erhard": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/47187934"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}