{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/appelatio-fuer-bass-solo-und-schlagzeug-schmidt-helmut",
        "schema:name": "Appelatio f\u00fcr Bass solo und Schlagzeug (Schmidt, Helmut)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schmidt-helmut-1": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13451243X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/100907846"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Text ist Nachdichtung des Gedichts \"Zusammen mit ihr\" von Pablo Neruda durch Erich Arendt und Katja Hayek-Arendt\nm\u00f6glicherweise eine Bearbeitung der zwei Monate zuvor aufgef\u00fchrten \"Appelatio f\u00fcr Bass solo\" des Komponisten"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Appelatio f\u00fcr Bass solo und Schlagzeug"
            },
            {
                "@value": "Appelatio f\u00fcr Ba\u00df solo und Schlagzeug"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/vokalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4063783-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/baier-dietmar": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/kuenzel-johannes-1932-2008": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13483724X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/7719217"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}