{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ii-die-schneeflocke-andre-hoepfner-witschurke-guenther",
        "schema:name": "II. Die Schneeflocke (Andr\u00e9 H\u00f6pfner) (Witschurke, G\u00fcnther)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/witschurke-guenther-1937-2017": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134953010",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79875696"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "II. Die Schneeflocke (Andr\u00e9 H\u00f6pfner)"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/erben-volker": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118994393X",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/helm-brigitte": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}