{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stuecke-blasorchester-ebbert-hans",
        "schema:name": "St\u00fccke, Blasorchester (Ebbert, Hans)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/ebbert-hans": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1203323204",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17158003856101882756"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "uraufgef\u00fchrt am 16.10.1987, Ruhla\nenth\u00e4lt die S\u00e4tze 1. Festliches Vorspiel, 2. Vita giucante (Fr\u00f6hliches Leben)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00fccke, Blasorchester"
            },
            {
                "@value": "2 St\u00fccke f\u00fcr Blasorchester"
            },
            {
                "@value": "Zwei St\u00fccke f\u00fcr Blasorchester"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/blas-und-blaesermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4007041-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/arbeiterblasorchester-halberstadt": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}