{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/verleih-uns-frieden-gnaediglich-apitz-manfred",
        "schema:name": "Verleih uns Frieden gn\u00e4diglich (Apitz, Manfred)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/apitz-manfred": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134872401",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/78523983"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Uraufgef\u00fchrt am 31.10.1986 in K\u00f6then"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Verleih uns Frieden gn\u00e4diglich"
            },
            {
                "@value": "Verleih uns Frieden gn\u00e4diglich (Choralmeditation f\u00fcr Klavier)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/apitz-martina-1960": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134927915",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/76060776"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}