{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ruhestoerung-glandien-lutz",
        "schema:name": "Ruhest\u00f6rung (Glandien, Lutz)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/glandien-lutz-1954": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103850619",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/64430070"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Uraufgef\u00fchrt 06.10.1986, Gewandhaus Leipzig"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ruhest\u00f6rung"
            },
            {
                "@value": "Ruhest\u00f6rung f\u00fcr kleine Fl\u00f6te, Altposaune, Tuba u. pr\u00e4pariertes Klavier, Aluminiumrohre, Eisenrohre, Gl\u00e4ser, B\u00fcchsen, Eimer, Bleche und Bretter"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/glaesser-gerhard": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/13438587X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79601461"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/helm-wilfried": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1146874731",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/279151246511344130273"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/krauss-wolfgang": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/machts-blanka": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/osterloh-henry": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/vogt-michael": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/132413981",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2072067"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}