{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/serenade-fuer-bratsche-und-kontrabass-knauer-juergen",
        "schema:name": "Serenade f\u00fcr Bratsche und Kontraba\u00df (Knauer, J\u00fcrgen)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/knauer-juergen-1947": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134429311",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/79619182"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Serenade f\u00fcr Bratsche und Kontraba\u00df"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/josunek-olaf": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/leistner-manfred": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}