{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/reisst-mich-was-nach-vorn-bimberg-siegfried",
        "schema:name": "Rei\u00dft mich was nach vorn (Bimberg, Siegfried)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bimberg-siegfried-1927-2008": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/10423721X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/93561715"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Rei\u00dft mich was nach vorn"
            },
            {
                "@value": "Rei\u00dft mich was nach vorn (Zyklus f\u00fcr Chor a cappella)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/vokalmusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4063783-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/krell-friedrich": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}