{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/das-ist-die-schoenste-zeit-koerner-wilfried",
        "schema:name": "Das ist die sch\u00f6nste Zeit (K\u00f6rner, Wilfried)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/koerner-wilfried-1931": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/135170338",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/20229026"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Das ist die sch\u00f6nste Zeit"
            },
            {
                "@value": "Das ist die sch\u00f6nste Zeit (f\u00fcr Gesang und Instr.-Begleitung)"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/gesang": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4020470-4",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/radio-ddr": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2018469-4",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/122629570"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}