{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/geistliche-konzerte-swv-282-305-fuerchte-dich-nicht-ich-bin-mit-dir-schuetz-heinrich",
        "schema:name": "Geistliche Konzerte, SWV 282-305. F\u00fcrchte dich nicht, ich bin mit dir (Sch\u00fctz, Heinrich)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schuetz-heinrich-1585-1672": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11861116X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/59270840"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Geistliche Konzerte, SWV 282-305. F\u00fcrchte dich nicht, ich bin mit dir"
            },
            {
                "@value": "Kleine geistliche Konzerte, SWV 282 - 305. F\u00fcrchte dich nicht, ich bin mit dir"
            },
            {
                "@value": "Geistliche Konzerte, Teil 1. F\u00fcrchte dich nicht"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcrchte dich nicht"
            },
            {
                "@value": "F\u00fcrchte dich nicht, ich bin mit dir"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/hochschule-fuer-musik-carl-maria-von-weber-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2045018-7",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/142354587"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}