{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/stinovani-slavicky-milan",
        "schema:name": "St\u00ednov\u00e1n\u00ed (Slavick\u00fd, Milan)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/slavicky-milan-1947-2009": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103807780",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/10034715"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "St\u00ednov\u00e1n\u00ed"
            },
            {
                "@value": "Schattierung"
            },
            {
                "@value": "Shading"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kammermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4136998-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/ensemble-konfrontation-halle-saale": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5543613-4",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/313015190"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}