{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/zatceni-pinos-alois",
        "schema:name": "Zat\u010den\u00ed (Pi\u0148os, Alois)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/pinos-alois-1925": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129528862",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/25685349"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Musikalische Szene f\u00fcr Mezzosopran, Bariton, Sprecher, Kammerorchester und elektroakustische Kl\u00e4nge."
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Zat\u010den\u00ed"
            },
            {
                "@value": "Verhaftung"
            },
            {
                "@value": "Die Verhaftung"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/ensemble-konfrontation-halle-saale": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5543613-4",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/313015190"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}