{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/gartenlieder-im-herbste-hensel-fanny",
        "schema:name": "Gartenlieder. Im Herbste (Hensel, Fanny)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hensel-fanny-1805-1847": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118580736",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/2535006"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Gartenlieder. Im Herbste"
            },
            {
                "@value": "Im Herbste"
            },
            {
                "@value": "Seid gegr\u00fcsst"
            },
            {
                "@value": "Seid gegr\u00fc\u00dft mit Fr\u00fchlingswonne"
            },
            {
                "@value": "Lieder (1846). Seid gegr\u00fcsst"
            }
        ],
        "schema:genre": [],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}