{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/clairieres-dans-le-ciel-boulanger-lili",
        "schema:name": "Clairi\u00e8res dans le ciel (Boulanger, Lili)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/boulanger-lili-1893-1918": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118989936",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17406901"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "13 Lieder f\u00fcr Singstimme und Klavier\nnach Gedichten von Francis Jammes\nWidmung: Gabriel Faur\u00e9\n\n1. Elle \u00e9tait descendue (\u00e1 Gabriel Faur\u00e9)\n2. Elle est gravement gaie (\u00e1 ma petite Miki)\n3. Parfois, je suis triste (\u00e1 Fernand Francell)\n4. Un Po\u00e8te disait (\u00e1 Yvonne Brothier)\n5. Au pied de mon lit (\u00e1 ma ch\u00e8re Maman)\n6. Si tout ceci n'est qu'un pauvre r\u00eave (\u00e1 mon grand ami Mr. Tito Ricordi)\n7. Nous nous aimerons (\u00e1 Henri Albers)\n8. Vous m'avez regard\u00e9 avec toute votre \u00e2me\n9. Les lilas qui avaient fleuri (\u00e1 R[odolphe?] Plamondon (1876-1940)\n10. Deux ancolies (\u00e1 mes ch\u00e8res Marthe et Richard Bouwens van der Boijen)\n11. Par ce que j'ai souffert (\u00e1 David Devries)\n12. Je garde une m\u00e9daille\n13. Demain fera un an (\u00e1 mon ami Roger Ducasse (Jean Roger-Ducasse)\nErstver\u00f6ffentlichung 1919\nAlternativfassung: f\u00fcr Singstimme und Orchester"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Clairi\u00e8res dans le ciel"
            },
            {
                "@value": "Liederzyklus"
            },
            {
                "@value": "Clairi\u00e8res dans le ciel. 13 Lieder"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/liederzyklus": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4297924-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [
            {
                "@type": "schema:MusicComposition",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/clairieres-dans-le-ciel-auswahl-boulanger-lili": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": []
    }
}