{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/pieces-cembalo-1689-suite-g-moll-allemande-anglebert-jean-henri-d",
        "schema:name": "Pi\u00e8ces, Cembalo (1689). Suite (g-moll). Allemande (Anglebert, Jean-Henri d')",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/anglebert-jean-henri-d-1629-1691": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118829173",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/84223662"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pi\u00e8ces, Cembalo (1689). Suite (g-moll). Allemande"
            },
            {
                "@value": "Pi\u00e8ces de clavecin. Suite (g-moll). Allemande"
            },
            {
                "@value": "Pi\u00e8ces de clavecin, Livre 1. Suite (g-moll). Allemande"
            },
            {
                "@value": "Pi\u00e8ces de clavecin, Livre 1. Suite, Nr. 2. Allemande"
            },
            {
                "@value": "Suite in g Minor. Allemande"
            },
            {
                "@value": "Deuxi\u00e8me Suite in g. Allemande"
            },
            {
                "@value": "2. Suite. Allemande"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/instrumentalstueck": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7727983-9",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/allemande": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4196292-8",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/maerkl-markus": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134970594",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/58972823"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}