{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/bruennlein-und-wald-weismann-wilhelm",
        "schema:name": "Br\u00fcnnlein und Wald (Weismann, Wilhelm)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weismann-wilhelm-1900-1980": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/117287474",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/44565021"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Br\u00fcnnlein und Wald"
            },
            {
                "@value": "Ach w\u00e4r mein Lieb ein Br\u00fcnnlein kalt"
            },
            {
                "@value": "Br\u00fcnnlein im Wald"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staatskapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2002208-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/231499364"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}