{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/duos-violine-2-sz-98-preludium-es-kanon-bartok-bela",
        "schema:name": "Duos, Violine (2), Sz 98. Preludium \u00e9s k\u00e1non (Bart\u00f3k, B\u00e9la)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bartok-bela-1881-1945": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118506900",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/89006617"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Duos, Violine (2), Sz 98. Preludium \u00e9s k\u00e1non"
            },
            {
                "@value": "Duos, Violine (2), Sz 98. Nr. 37"
            },
            {
                "@value": "Duos, Violine (2), Sz 98. Vorspiel und Kanon"
            },
            {
                "@value": "Preludium \u00e9s k\u00e1non"
            },
            {
                "@value": "Vorspiel und Kanon"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/praeludium": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4137959-7",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/duo": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4138632-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kanon-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4163197-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staatskapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2002208-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/231499364"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}