{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/variationen-ueber-volkslieder-querfloete-klavier-op-107-nr-4-beethoven-ludwig-van",
        "schema:name": "Variationen \u00fcber Volkslieder, Querfl\u00f6te, Klavier, op. 107. Nr. 4 (Beethoven, Ludwig van)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/beethoven-ludwig-van-1770-1827": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118508288",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/32182557"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Allegretto scherzo"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Variationen \u00fcber Volkslieder, Querfl\u00f6te, Klavier, op. 107. Nr. 4"
            },
            {
                "@value": "Air \u00e9cossais"
            },
            {
                "@value": "The Pulse of an Irishman"
            },
            {
                "@value": "Variationen \u00fcber Volkslieder, Querfl\u00f6te, Klavier, op. 107. Air \u00e9cossais"
            },
            {
                "@value": "Variationen, Querfl\u00f6te, Klavier, op. 107, Nr. 4"
            },
            {
                "@value": "Variierte Themen, op. 107,4"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/variation": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4187414-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/staatskapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/2002208-6",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/231499364"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}