{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/ich-stand-in-dunklen-traeumen-lied-op-13-nr-1-schumann-clara",
        "schema:name": "Ich stand in dunklen Tr\u00e4umen. Lied op. 13 Nr. 1 (Schumann, Clara)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schumann-clara-1819-1896": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11861164X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/44499359"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "aus: Sechs Lieder f\u00fcr Singstimme und Klavier, op. 13"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ich stand in dunklen Tr\u00e4umen. Lied op. 13 Nr. 1"
            },
            {
                "@value": "Lieder, op. 13 (Ich stand in dunklen Tr\u00e4umen)"
            },
            {
                "@value": "Ich stand in dunklen Tr\u00e4umen"
            },
            {
                "@value": "Ihr Bildnis"
            },
            {
                "@value": "Lieder, op. 13,1"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/brosch-renate": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/geiger-susanne-1955": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}