{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/dun-matin-de-printemps-fassung-violine-od-floete-klavier-boulanger-lili",
        "schema:name": "D'un matin de printemps / Fassung Violine od. Fl\u00f6te, Klavier (Boulanger, Lili)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/boulanger-lili-1893-1918": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118989936",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/17406901"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "St\u00fcck f\u00fcr Violine oder Fl\u00f6te und Klavier. Es existiert auch eine Orchesterfassung"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "D'un matin de printemps / Fassung Violine od. Fl\u00f6te, Klavier"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kammermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4136998-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/hewig-troescher-sylvia": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/134405331",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/3148207772600342402"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/weinzierl-elisabeth-1956": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/129012025",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/55215138"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}