{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/es-ist-so-schoen-boskovic-dijana",
        "schema:name": "Es ist so sch\u00f6n... (Bo\u0161kovi\u0107, Dijana)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/boskovic-dijana-1968": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/140826068",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/107807720"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "Es ist so sch\u00f6n... Konzertst\u00fcck f\u00fcr Mezzosopran und Klavier\nUA: 2016, Hamburg, Laeiszhalle (Kleiner Saal)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Es ist so sch\u00f6n..."
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/lied": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4035669-3",
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/kammermusik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4136998-1",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/cruz-montero-yamile-1985": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1154458105",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/8170152140006111100007"
                    }
                }
            },
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/walder-kathrin": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ]
    }
}