{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:MusicComposition": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/work/drei-rosen-fuer-30-jahre-musica-femina-muenchen-dinescu-violeta",
        "schema:name": "Drei Rosen f\u00fcr 30 Jahre musica femina m\u00fcnchen (Dinescu, Violeta)",
        "schema:composer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/dinescu-violeta-1953": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/11939314X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/116822843"
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:description": [
            {
                "@value": "f\u00fcr Violoncello solo\n\nUrauff\u00fchrung im Jubil\u00e4umskonzert am 29.4.2018 in der Black Box im M\u00fcnchner Gasteig mit Katharina Deserno (Violoncello)"
            }
        ],
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Drei Rosen f\u00fcr 30 Jahre musica femina m\u00fcnchen"
            }
        ],
        "schema:genre": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/solo-musik": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4313218-2",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:includedComposition": [],
        "schema:subjectOf": [],
        "schema:contributor": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/deserno-katharina-1982": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1016468237",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/185005364"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}