{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "EVENT_ID",
        "schema:name": "Iphigenie auf Tauris, Semperoper (Dresden), 19.8.1908, 19:00",
        "schema:location": "https://performance.musiconn.de/location/semperoper-dresden",
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1908-08-19T19:00:00/1908-08-19T22:00:00"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Iphigenie auf Tauris"
            },
            {
                "@value": "Fest-Auff\u00fchrung aus Anla\u00df des IV. Internationalen Esperanto-Kongresses unter k\u00fcnstlerischer Leitung von Emanuel Reicher"
            },
            {
                "@value": "Mit Allerh\u00f6chster Genehmigung"
            }
        ],
        "schema:subjectOf": [
            {
                "@type": "schema:ResearchProject",
                "@id": "PROJECT_ID"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": "SERIAL_ID"
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": "SOURCE_ID"
            }
        ],
        "schema:performer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": "PERFORMER_ID",
                "schema:hasOccupation": "PERFORMER_ROLE"
            },
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": "GROUP_ID",
                "schema:description": "GROUP_ROLE"
            }
        ],
        "schema:url": "EVENT_URL",
        "url": "https://performance.musiconn.de/event/iphigenie-auf-tauris-semperoper-dresden-1908-08-19-19-00"
    }
}