{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/feierlichkeiten-aus-anlass-der-fuenfzigjaehrigen-amtsjubilaeen-von-pastor-heinrich-hoeck-und-protosyndicus-johann-klefeker-sankt-michaelis-hamburg-1775-06-24",
        "schema:name": "Feierlichkeiten aus Anla\u00df der f\u00fcnfzigj\u00e4hrigen Amtsjubil\u00e4en von Pastor Heinrich Hoeck und Protosyndicus Johann Klefeker, Sankt Michaelis (Hamburg), 24.6.1775",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/sankt-michaelis-hamburg": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4123332-3",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/316738724"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1775-06-24/1775-06-24"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Feierlichkeiten aus Anla\u00df der f\u00fcnfzigj\u00e4hrigen Amtsjubil\u00e4en von Pastor Heinrich Hoeck und Protosyndicus Johann Klefeker"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/carl-philipp-emanuel-bach-dokumente-zu-leben-und-wirken-aus-der-zeitgenoessischen-hamburgischen-presse-1767-1790-leipziger-beitraege-zur-bach-forschung-4-hildesheim-u-a": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/bach-carl-philipp-emanuel-1714-1788": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118505505",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/204566"
                    }
                },
                "schema:hasOccupation": {
                    "https://performance.musiconn.de/subject/dirigat": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4012435-6",
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/jubelmusik-klefeker-1775-bach-carl-philipp-emanuel": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/115960374X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/4828152684019923430005"
                    }
                },
                "schema:author": [
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/bach-carl-philipp-emanuel-1714-1788": {
                                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118505505",
                                "viaf": "https://viaf.org/viaf/204566"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}