{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/ballet-danse-a-la-representation-doedipe-schloss-fontainebleau-fontainebleau-1664-08-03",
        "schema:name": "Ballet dans\u00e9 \u00e0 la repr\u00e9sentation d\u2019\u0152dipe, Schloss Fontainebleau (Fontainebleau), 3.8.1664",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/schloss-fontainebleau-fontainebleau": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4277998-4",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/237368299"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1664-08-03/1664-08-03"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ballet dans\u00e9 \u00e0 la repr\u00e9sentation d\u2019\u0152dipe"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/hourcade-2002-278": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-70": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/beauchamps-1735-bd-3-71": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/gazette-1664-08-08": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/ballet-danse-a-la-representation-doedipe": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": []
            }
        ]
    }
}