{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/thetis-et-pelee-theatre-du-palais-royal-paris-1689-01-11",
        "schema:name": "Th\u00e9tis et P\u00e9l\u00e9e, Th\u00e9\u00e2tre du Palais-Royal (Paris), 11.1.1689",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/theatre-du-palais-royal-paris-1": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1689-01-11/1689-01-11"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Th\u00e9tis et P\u00e9l\u00e9e"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/textquelle-digitalisat-84": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/musikalie-digitalisat-53": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/hourcade-2002-307-beauchamps-1735-bd-3-99": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-196": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/mercure-galant-1689-bd-1-258-262": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-197": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/bd-2-293-300": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/thetis-et-pelee-collasse-pascal": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1121240348",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/183254609"
                    }
                },
                "schema:author": [
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/collasse-pascal-1649-1709": {
                                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/123808049",
                                "viaf": "https://viaf.org/viaf/24677982"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}