{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/lopera-de-village-theatre-de-la-rue-des-fosses-saint-germain-des-pres-comedie-francaise-paris-1692-06-20",
        "schema:name": "L'Op\u00e9ra de village, Th\u00e9\u00e2tre de la rue des Foss\u00e9s Saint-Germain-des-Pr\u00e9s, Com\u00e9die-Fran\u00e7aise (Paris), 20.6.1692",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/theatre-de-la-rue-des-fosses-saint-germain-des-pres-comedie-francaise-paris": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1692-06-20/1692-06-20"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "L'Op\u00e9ra de village"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/textquelle-25": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/hourcade-2002-310": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-208": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/beauchamps-1735-bd-2-270": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/lopera-de-village": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": []
            }
        ]
    }
}