{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/mascarade-a-marly-septieme-jour-chateau-de-monte-cristo-le-port-marly-1699-02-00",
        "schema:name": "Mascarade \u00e0 Marly, septi\u00e8me jour, Ch\u00e2teau de Monte-Cristo (Le Port-Marly), 2/1699",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/chateau-de-monte-cristo-le-port-marly": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/7741210-2",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/244357678"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1699-02-00/1699-02-00"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Mascarade \u00e0 Marly, septi\u00e8me jour"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/hourcade-2002-321": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/mercure-galant-1699-bd-2-284-287": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/mascarade-a-marly-septieme-jour": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": []
            }
        ]
    }
}