{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/ballet-danse-par-pecour-hotel-de-gramont-paris-1700-06-09",
        "schema:name": "Ballet dans\u00e9 par P\u00e9cour, H\u00f4tel de Gramont (Paris), 9.6.1700",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/hotel-de-gramont-paris": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1700-06-09/1700-06-09"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ballet dans\u00e9 par P\u00e9cour"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/hourcade-2002-324": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/mercure-galant-1700-bd-6-100-119": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/ballet-danse-par-pecour": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": []
            }
        ]
    }
}