{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/pan-et-doris-theatre-de-la-rue-des-fosses-saint-germain-des-pres-comedie-francaise-paris-1729-07-06",
        "schema:name": "Pan et Doris, Th\u00e9\u00e2tre de la rue des Foss\u00e9s Saint-Germain-des-Pr\u00e9s, Com\u00e9die-Fran\u00e7aise (Paris), 6.7.1729",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/theatre-de-la-rue-des-fosses-saint-germain-des-pres-comedie-francaise-paris": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1729-07-06/1729-07-06"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pan et Doris"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/textquelle-digitalisat-212": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-496": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-497": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/pan-et-doris-mouret-jean-joseph": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": [
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/mouret-jean-joseph-1682-1738": {
                                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/101361742",
                                "viaf": "https://viaf.org/viaf/42104905"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}