{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/pastorale-heroique-de-la-fete-des-ambassadeurs-plenipotentiaires-despagne-a-loccasion-de-la-naissance-de-mgr-le-dauphin-hotel-de-la-rochefoucauld-liancourt-paris-1730-01-24",
        "schema:name": "Pastorale h\u00e9ro\u00efque de la f\u00eate des ambassadeurs pl\u00e9nipotentiaires d'Espagne \u00e0 l'occasion de la naissance de Mgr le Dauphin, H\u00f4tel de la Rochefoucauld-Liancourt (Paris), 24.1.1730",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/hotel-de-la-rochefoucauld-liancourt-paris": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1127655914",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/8387148997616159870007"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1730-01-24/1730-01-24"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Pastorale h\u00e9ro\u00efque de la f\u00eate des ambassadeurs pl\u00e9nipotentiaires d'Espagne \u00e0 l'occasion de la naissance de Mgr le Dauphin"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/textquelle-digitalisat-218": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/musikalie-43": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-507": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-508": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/pastorale-heroique-de-la-fete-des-ambassadeurs-plenipotentiaires-despagne-a-loccasion-de-la-naissance-de-mgr-le-dauphin-rebel-francois": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": [
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/rebel-francois-1701-1755": {
                                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/121248321",
                                "viaf": "https://viaf.org/viaf/32060413"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}