{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/les-bucherons-ou-le-medecin-de-village-chateau-de-versailles-theatre-des-petits-appartements-versailles-1750-01-10",
        "schema:name": "Les B\u00fbcherons ou Le M\u00e9decin de village, Ch\u00e2teau de Versailles, Th\u00e9\u00e2tre des Petits Appartements (Versailles), 10.1.1750",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/chateau-de-versailles-theatre-des-petits-appartements-versailles": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1750-01-10/1750-01-10"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Les B\u00fbcherons ou Le M\u00e9decin de village"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/textquelle-77": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/la-valliere-1760-226-227": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-640": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/les-bucherons-ou-le-medecin-de-village-rochers-m-des": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": [
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/rochers-m-des": {
                                "gnd": null,
                                "viaf": null
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}