{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/alphee-et-arethuse-theatre-du-palais-royal-paris-1752-08-22",
        "schema:name": "Alph\u00e9e et Ar\u00e9thuse, Th\u00e9\u00e2tre du Palais-Royal (Paris), 22.8.1752",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/theatre-du-palais-royal-paris-1": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1752-08-22/1752-08-22"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Alph\u00e9e et Ar\u00e9thuse"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/textquelle-digitalisat-297": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/musikalie-52": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/la-valliere-1760-236": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-296": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/onlinequelle-659": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/alphee-et-arethuse": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": []
            }
        ]
    }
}