{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/jubilaeums-festkonzert-volkshaus-jena-1930-05-09-20-00",
        "schema:name": "Jubil\u00e4ums-Festkonzert, Volkshaus (Jena), 9.5.1930, 20:00",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/volkshaus-jena": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4754677-3",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/238142706"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1930-05-09T20:00:00/1930-05-09T20:00:00"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Jubil\u00e4ums-Festkonzert"
            },
            {
                "@value": "Der fr\u00fch. \u00f6sterr. K. u. K. Hofballmusikdirektor Johann Strau\u00df kommt mit seinem Wiener Orchester [ins] Volkshaus Jena"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/series/oeffentliche-konzerte": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/jenaer-konzerte-programme-und-plakate": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/jenaer-konzerte-programme-und-plakate": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": []
    }
}