{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/alte-deutsche-fruehlings-u-minnelieder-gemeindehaus-jena-1931-06-29-20-00",
        "schema:name": "Alte deutsche Fr\u00fchlings- u. Minnelieder, Gemeindehaus (Jena), 29.6.1931, 20:00",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/gemeindehaus-jena": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1931-06-29T20:00:00/1931-06-29T20:00:00"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Alte deutsche Fr\u00fchlings- u. Minnelieder"
            },
            {
                "@value": "Zu Gunsten d. notleidenden Th\u00fcringerwald-Bewohner"
            },
            {
                "@value": "Ein Liederabend m. Einf\u00fchrung"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/series/oeffentliche-konzerte": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/jenaer-konzerte-programme-und-plakate": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": []
    }
}