{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/ein-bluetenstrauss-von-strauss-gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal-1929-01-13",
        "schema:name": "\"Ein Bl\u00fctenstrau\u00df von Strau\u00df\", Gewerbehaus (Dresden). Gewerbehaus-Saal, 13.1.1929",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/gewerbehaus-dresden-gewerbehaus-saal": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1175448915",
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1929-01-13/1929-01-13"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\"Ein Bl\u00fctenstrau\u00df von Strau\u00df\""
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/series/dresdner-philharmonie-spielzeit-1928-1929": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/konzertarchiv-der-dresdner-philharmonie": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": []
    }
}