{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/sonder-konzert-staedtische-buehnen-frankfurt-am-main-grosses-haus-1952-05-11",
        "schema:name": "Sonder-Konzert, St\u00e4dtische B\u00fchnen (Frankfurt am Main) / Gro\u00dfes Haus, 11.5.1952",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/staedtische-buehnen-frankfurt-am-main-grosses-haus": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1952-05-11/1952-05-11"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Sonder-Konzert"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/programmarchiv-der-frankfurter-museums-gesellschaft": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": []
    }
}