{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/festakt-anlaesslich-des-60jaehrigen-bestehens-der-synagoge-rykestrasse-synagoge-rykestrasse-berlin-1964-09-01",
        "schema:name": "Festakt anl\u00e4\u00dflich des 60j\u00e4hrigen Bestehens der Synagoge Rykestra\u00dfe, Synagoge Rykestra\u00dfe (Berlin), 1.9.1964",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/synagoge-rykestrasse-berlin": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4797192-7",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/127026724"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1964-09-01/1964-09-01"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Festakt anl\u00e4\u00dflich des 60j\u00e4hrigen Bestehens der Synagoge Rykestra\u00dfe"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/bericht-60-jahr-feier-synagoge-rykestrasse": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/gotteshaus-ruft-zum-frieden-60-jahre-synagoge-rykestrasse-ergreifende-feier": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/sechzig-jahre-friedenstempel": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/archiv-leipziger-synagogalchor": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/leipziger-synagogalchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5513287-X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/154106770"
                    }
                },
                "schema:description": null
            }
        ],
        "schema:workPerformed": []
    }
}