{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/vecer-posvascennyj-25-letiju-malogo-zala-imeni-m-i-glinki-sankt-petersburger-philharmonie-kleiner-saal-1974-11-19",
        "schema:name": "Ve\u010der posva\u0161\u010dennyj 25-letiju malogo zala imeni M. i. Glinki, Sankt-Petersburger Philharmonie / Kleiner Saal, 19.11.1974",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/sankt-petersburger-philharmonie-kleiner-saal": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1974-11-19/1974-11-19"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ve\u010der posva\u0161\u010dennyj 25-letiju malogo zala imeni M. i. Glinki"
            },
            {
                "@value": "Abend zum 25j\u00e4hrigen Bestehen des Kleinen Saales, benannt nach Glinka"
            },
            {
                "@value": "\u0412\u0435\u0447\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u0432\u044f\u0449\u0435\u043d\u043d\u0438\u0439 25-\u043b\u0435\u0442\u0438\u044e \u043c\u0430\u043b\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u043b\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041c. \u0418. \u0413\u043b\u0438\u043d\u043a\u0438"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/series/leningrader-philharmonie-saison-1974-75": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/leningrader-philharmonie-konzert-1974-19-november": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": []
    }
}