{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/eroeffnung-der-juedischen-woche-gedenkstaette-am-ort-der-grossen-gemeindesynagoge-gottschedstrasse-leipzig-2019-06-23-17-00",
        "schema:name": "Er\u00f6ffnung der J\u00fcdischen Woche, Gedenkst\u00e4tte am Ort der Gro\u00dfen Gemeindesynagoge Gottschedstra\u00dfe (Leipzig), 23.6.2019, 17:00",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/gedenkstaette-am-ort-der-grossen-gemeindesynagoge-gottschedstrasse-leipzig": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "2019-06-23T17:00:00/2019-06-23T17:00:00"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Er\u00f6ffnung der J\u00fcdischen Woche"
            },
            {
                "@value": "13. J\u00fcdische Woche in Leipzig"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/archiv-leipziger-synagogalchor": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/programmbuch-eroeffnungsveranstaltung-23-juni-2019": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/leipziger-synagogalchor": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/5513287-X",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/154106770"
                    }
                },
                "schema:description": null
            }
        ],
        "schema:workPerformed": []
    }
}