{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/zemcuzina-mariinski-theater-sankt-petersburg-1966-04-27",
        "schema:name": "\u017dem\u010du\u017eina, Mariinski-Theater (Sankt Petersburg), 27.4.1966",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/mariinski-theater-sankt-petersburg": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1966-04-27/1966-04-27"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "\u017dem\u010du\u017eina"
            },
            {
                "@value": "Die Perle"
            },
            {
                "@value": "\u0416\u0435\u043c\u0447\u0443\u0436\u0438\u043d\u0430"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/series/leningradskaja-muzykalnaja-vesna": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/2-leningrader-fruehling-1966-uebersicht-klein": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            },
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/2-leningrader-fruehling-1966-uebersicht": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/zemcuzina-simonjan-nadezda-semenova": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1240643845",
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": [
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/simonjan-nadezda-semenova-1922": {
                                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1060781263",
                                "viaf": "https://viaf.org/viaf/107434054"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}