{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/vecer-posvjascennyj-100-letiju-so-dnja-rozdenija-velikogo-indijskogo-pisatelja-gumanista-rabindranata-tagora-dom-kompozitorov-sankt-petersburg-1961-05-23",
        "schema:name": "Ve\u010der posvja\u0161\u010dennyj 100-letiju so dnja ro\u017edenija velikogo indijskogo pisatelja-gumanista Rabindranata Tagora, Dom kompozitorov (Sankt Petersburg), 23.5.1961",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/dom-kompozitorov-sankt-petersburg": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1200899989",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/385157583849933970005"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1961-05-23/1961-05-23"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Ve\u010der posvja\u0161\u010dennyj 100-letiju so dnja ro\u017edenija velikogo indijskogo pisatelja-gumanista Rabindranata Tagora"
            },
            {
                "@value": "Abend anl\u00e4sslich des 100. Geburtstages des gro\u00dfen indischen humanistischen Schriftstellers Rabindranath Tagore"
            },
            {
                "@value": "\u0412\u0435\u0447\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u0432\u044f\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 100-\u043b\u0435\u0442\u0438\u044e \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u043d\u0434\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f-\u0433\u0443\u043c\u0430\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430 \u0420\u0430\u0431\u0438\u043d\u0434\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0422\u0430\u0433\u043e\u0440\u0430"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/leningrader-komponistenhaus-1961-23-mai": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": []
    }
}