{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/die-maentel-gebaeude-der-koeniglichen-oper-berlin-berlin-1830-02-23",
        "schema:name": "Die M\u00e4ntel, Geb\u00e4ude der K\u00f6niglichen Oper Berlin (Berlin), 23.2.1830",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/gebaeude-der-koeniglichen-oper-berlin-berlin": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1084609428",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/533149662172407020006"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1830-02-23/1830-02-23"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die M\u00e4ntel"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/berliner-courier-2321830-918": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/die-maentel-oder-der-schneider-in-lissabon-fassung": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": []
            }
        ]
    }
}