{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/die-rueckkehr-ins-doerfchen-theaterbau-des-koenigsstaedtischen-theaters-berlin-1829-04-29",
        "schema:name": "Die R\u00fcckkehr in's D\u00f6rfchen, Theaterbau des K\u00f6nigsst\u00e4dtischen Theaters (Berlin), 29.4.1829",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/theaterbau-des-koenigsstaedtischen-theaters-berlin": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1091076286",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/235553194"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1829-04-29/1829-04-29"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Die R\u00fcckkehr in's D\u00f6rfchen"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/repertorium-des-koenigsstaedtischen-theaters-in-berlin-vom-ersten-januar-bis-ein-und-dreisigsten-december-1829-1830-sechstes-heft": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/die-rueckkehr-ins-doerfchen-fassung-weber-carl-maria-von-blum-carl": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": [
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/weber-carl-maria-von-1786-1826": {
                                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/118629662",
                                "viaf": "https://viaf.org/viaf/14959938"
                            }
                        }
                    },
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/blum-carl-1786-1844": {
                                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/116207523",
                                "viaf": "https://viaf.org/viaf/40124084"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}