{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/preistraeger-fuer-beste-interpretation-des-pflichtstueckes-beim-internationaln-instrumentalwettbewerb-markneukirchen-1986-markneukirchen-1986-05-14",
        "schema:name": "Preistr\u00e4ger f\u00fcr beste Interpretation des Pflichtst\u00fcckes beim Internationaln Instrumentalwettbewerb Markneukirchen 1986, Markneukirchen, 14.5.1986",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/markneukirchen": {
                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/4037605-9",
                "viaf": "https://viaf.org/viaf/155437510"
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1986-05-14/1986-05-14"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Preistr\u00e4ger f\u00fcr beste Interpretation des Pflichtst\u00fcckes beim Internationaln Instrumentalwettbewerb Markneukirchen 1986"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {}
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/ludwig-mueller-zeitgenoessisches-musikschaffen-in-der-deutschen-demokratischen-republik-urauffuehrungen-1986-dresden-saechsische-landesbibliothek-dresden-1987": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/forman-william": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:hasOccupation": null
            }
        ],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/phantasie-fuer-trompete-und-klavier-tittel-gerhard": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                },
                "schema:author": [
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/tittel-gerhard-1937": {
                                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/103955216",
                                "viaf": "https://viaf.org/viaf/166102476"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}