{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/vortraege-heinrich-schuetz-festtage-ddr-1972-neues-rathaus-dresden-plenarsaal-1972-11-06-10-30",
        "schema:name": "Vortr\u00e4ge Heinrich-Sch\u00fctz-Festtage DDR 1972, Neues Rathaus (Dresden) / Plenarsaal, 6.11.1972, 10:30",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/neues-rathaus-dresden-plenarsaal": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1972-11-06T10:30:00/1972-11-06T10:30:00"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Vortr\u00e4ge Heinrich-Sch\u00fctz-Festtage DDR 1972"
            },
            {
                "@value": "Heinrich Sch\u00fctz - Gedanken zur musikhistorischen Position und zur Bedeutung des Gesamtwerkes"
            },
            {
                "@value": "Heinrich Sch\u00fctz und sein Jahrhundert - Grundfragen der gesellschaftlichen Situation und der ideologischen Str\u00f6mungen"
            },
            {
                "@value": "Heinrich Sch\u00fctz in Venedig - Die Bedeutung der musikalischen Renaissance"
            },
            {
                "@value": "Heinrich Sch\u00fctz' sch\u00f6pferische Gestaltung der zyklischen Gro\u00dfform"
            },
            {
                "@value": "Heinrich Sch\u00fctz' Sp\u00e4tschaffen"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/series/heinrich-schuetz-festtage-der-ddr-1972": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/programmhefte-und-rezensionen-aus-dem-nachlass-friedbert-streller-21-heinrich-schuetz-ehrung-1954-2002": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [
            {
                "@type": "schema:Person",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/person/schmiedt-roland-franz-1914-1980": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1052333680",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/38184335"
                    }
                },
                "schema:hasOccupation": null
            }
        ],
        "schema:workPerformed": []
    }
}