{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/vortraege-heinrich-schuetz-festtage-ddr-1985-neues-rathaus-dresden-plenarsaal-1985-10-08-09-30",
        "schema:name": "Vortr\u00e4ge Heinrich-Sch\u00fctz-Festtage DDR 1985, Neues Rathaus (Dresden) / Plenarsaal, 8.10.1985, 09:30",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/neues-rathaus-dresden-plenarsaal": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1985-10-08T09:30:00/1985-10-08T17:00:00"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Vortr\u00e4ge Heinrich-Sch\u00fctz-Festtage DDR 1985"
            },
            {
                "@value": "Er\u00f6ffnung und Einleitung"
            },
            {
                "@value": "Theologie und Philosophie zur Sch\u00fctzzeit in Sachsen"
            },
            {
                "@value": "Deutsche Dichtung im 17. Jahrhundert zwischen"
            },
            {
                "@value": "Das kurs\u00e4chsische Hofkapellmeisteramt und Heinrich Sch\u00fctz' Amtsverst\u00e4ndnis"
            },
            {
                "@value": "Heinrich Sch\u00fctz und das Jahr 1617"
            },
            {
                "@value": "Die kurs\u00e4chsischen Hoftrompeter der Sch\u00fctzzeit und ihre musikalischen Aufgaben"
            },
            {
                "@value": "Herkunft und Abstammung von Heinrich Sch\u00fctz"
            },
            {
                "@value": "Neue Aspekte zur Biographie von Heinrich Sch\u00fctz und zur Geschichte der Dresdner Hofkapelle"
            },
            {
                "@value": "Heinrich Sch\u00fctz und das Haus Habsburg"
            },
            {
                "@value": "Die Dresdner Kreuz- und Leipziger Thomaskantoren des 17. Jahrhunderts und ihr Verh\u00e4ltnis zu Sch\u00fctz"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/series/heinrich-schuetz-festtage-der-ddr-1985": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/programmhefte-und-rezensionen-aus-dem-nachlass-friedbert-streller-21-heinrich-schuetz-ehrung-1954-2002": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [
            {
                "@type": "schema:PerformingGroup",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/corporation/cappella-sagittariana-dresden-mitglieder-der-staatskapelle-dresden": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/1263790828",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/438145857947523021323"
                    }
                },
                "schema:description": null
            }
        ],
        "schema:workPerformed": []
    }
}