{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/vortraege-heinrich-schuetz-festtage-ddr-1972-neues-rathaus-dresden-plenarsaal-1972-11-07-10-30",
        "schema:name": "Vortr\u00e4ge Heinrich-Sch\u00fctz-Festtage DDR 1972, Neues Rathaus (Dresden) / Plenarsaal, 7.11.1972, 10:30",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/neues-rathaus-dresden-plenarsaal": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1972-11-07T10:30:00/1972-11-07T18:00:00"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "Vortr\u00e4ge Heinrich-Sch\u00fctz-Festtage DDR 1972"
            },
            {
                "@value": "Elend und Gr\u00f6\u00dfe des menschen in der deutschen Literatur des 17. Jahrhunderts"
            },
            {
                "@value": "Studien zum Sozialstatus des Musikers im 17. und 18. Jahrhundert"
            },
            {
                "@value": "Heinrich Sch\u00fctz und die Musik der Gegenwart"
            },
            {
                "@value": "Die \u00dcberlieferung archivalischer Sch\u00fctz-Dokumente im Staatsarchiv Dresden"
            },
            {
                "@value": "Die ETERNA EDITION Heinrich Sch\u00fctz im VEB Deutsche Schallplatten"
            },
            {
                "@value": "Anmerkungen zur werkgerechten Interpretation Sch\u00fctzscher Musik"
            },
            {
                "@value": "Zusammenfassung der Konferenzergebnisse und Schlu\u00dfwort"
            },
            {
                "@value": "Gr\u00fcndungsversammlung des Arbeitskreises Heinrich Sch\u00fctz des Kulturbundes der deutschen Demokratischen Republik"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/series/heinrich-schuetz-und-seine-zeit-wissenschaftliche-konferenz-des-komitees-fuer-die-heinrich-schuetz-festtage-der-deutschen-demokratischen-republik": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/programmhefte-und-rezensionen-aus-dem-nachlass-friedbert-streller-21-heinrich-schuetz-ehrung-1954-2002": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": []
    }
}