{
    "@context": {
        "schema": "http://schema.org/"
    },
    "@id": "https://nfdi4culture.de/id/E4255",
    "schema:event": {
        "@id": "https://performance.musiconn.de/event/joerg-herchet-komposition-fuer-klavier-i-haus-schevenstrasse-dresden-1991-10-04-14-00",
        "schema:name": "J\u00f6rg Herchet - Komposition f\u00fcr Klavier I, Haus Schevenstra\u00dfe (Dresden), 4.10.1991, 14:00",
        "schema:location": {
            "https://performance.musiconn.de/location/haus-schevenstrasse-dresden": {
                "gnd": null,
                "viaf": null
            }
        },
        "schema:temporalCoverage": {
            "@type": "schema:DateTime",
            "@value": "1991-10-04T14:00:00/1991-10-04T14:30:00"
        },
        "schema:alternateName": [
            {
                "@value": "J\u00f6rg Herchet - Komposition f\u00fcr Klavier I"
            },
            {
                "@value": "Komposition f\u00fcr Klavier 1"
            }
        ],
        "schema:superEvent": [
            {
                "@type": "schema:Event",
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/series/5-dresdner-tage-der-zeitgenoessischen-musik-1991": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:recordedIn": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/source/programmhefte-und-rezensionen-aus-dem-nachlass-friedbert-streller-45-dresdner-tage-fuer-zeitgenoessische-musik-1988-1989-1991": {
                        "gnd": null,
                        "viaf": null
                    }
                }
            }
        ],
        "schema:performer": [],
        "schema:workPerformed": [
            {
                "@id": {
                    "https://performance.musiconn.de/work/kompositionen-klavier-nr-1-herchet-joerg": {
                        "gnd": "https://d-nb.info/gnd/300403259",
                        "viaf": "https://viaf.org/viaf/211718465"
                    }
                },
                "schema:author": [
                    {
                        "@type": "schema:Person",
                        "@id": {
                            "https://performance.musiconn.de/person/herchet-joerg-1943": {
                                "gnd": "https://d-nb.info/gnd/119284278",
                                "viaf": "https://viaf.org/viaf/103141241"
                            }
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}